{
  ", allowing them to rapidly release new features.": "，使他们能够快速发布新功能。",
  ", and end-to-end-monitoring.": "，以及端到端监控。",
  ", and let us move with utmost confidence.": "，让我们充满信心地前进。",
  ", and longer": "，以及更长",
  ", and more.": "，以及更多。",
  ", including sensitive information like access tokens and secrets.": "，包括访问令牌和密钥等敏感信息。",
  ", it will not run and incur a Function invocation or any GB/hrs of duration. Any request made to Vercel will incur an Edge Request. Requests to static assets incur the same Fast Data Transfer usage if the response is cached or uncached.": "，它将不会运行，也不会产生函数调用或任何 GB/小时的持续时间费用。向 Vercel 发出的任何请求都将产生边缘请求费用。无论是缓存还是未缓存的响应，静态资源请求都会产生相同的快速数据传输用量。",
  ", no company is more integrated with both Next.js and React than Vercel.": "，没有哪家公司比 Vercel 更深入地集成了 Next.js 和 React。",
  ", shifting another element": "，移动了另一个元素",
  ", Vercel is designed to build, scale, and secure your Next.js apps.": "，Vercel 专为构建、扩展和保护您的 Next.js 应用而设计。",
  ", without compromising on UI and performance metrics. The tools to deploy, scale, and secure your app.": "，而不损害 UI 和性能指标。用于部署、扩展和保护您的应用的工具。",
  ", you’re billed only when code is actively running, not during idle or wait time, resulting in up to 95% lower cost for workloads with bursty or I/O-bound patterns.": "，您只需在代码实际运行时付费，无需为空闲或等待时间付费，从而使突发或 I/O 密集型工作负载的成本降低高达 95%。",
  ". Enterprise is for teams seeking greater performance, collaboration, and security.": "。企业版适用于寻求更高性能、协作和安全性的团队。",
  ". For more information, see our": "。欲了解更多信息，请参阅我们的",
  ". Generate quality UI, and ship applications end-to-end.": "。生成高质量的 UI，并端到端地发布应用。",
  ". Next.js playground on Vercel; agents execute in Vercel Sandbox via Cua with logs, replays, and evals — fully suited for": "。Vercel 上的 Next.js 演练场；智能体通过 Cua 在 Vercel 沙盒中执行，具有日志、回放和评估功能 —— 完全适用于",
  ". Pro plans have a $20 included credit to use across resources. Finally, check out our": "。专业版计划包含 20 美元的信用额度，可用于各种资源。最后，请查看我们的",
  ". Share data with your favorite logging provider for advanced alerting.": "。与您喜欢的日志提供商共享数据以进行高级告警。",
  ". Understanding your application's Google page experience ranking and Lighthouse scores.": "。了解您的应用的 Google 页面体验排名和 Lighthouse 得分。",
  ". Whether Black Friday or a bot attack, Vercel ensures your site’s uptime.": "。无论是黑色星期五还是机器人攻击，Vercel 都能确保您的网站正常运行。",
  ". With OpenTelemetry (": "。使用 OpenTelemetry (",
  ".com": ".com",
  ".cursor_cursorName__GrFIA": ".cursor_cursorName__GrFIA",
  ".Home_cause_kdmGl": ".Home_cause_kdmGl",
  ".net": ".net",
  ".org": ".org",
  "'@vercel/analytics'": "'@vercel/analytics'",
  "'Hero'": "'Hero'",
  "'Signup'": "'Signup'",
  "“Now we can invest in": "“现在我们可以投资于",
  "“Our developers are happier, we get to market faster. Vercel let us move with confidence.": "“我们的开发人员更快乐，我们上市更快。Vercel 让我们充满信心地前进。",
  "“Our developers are happier, we get to market faster. Vercel lets us": "“我们的开发人员更快乐，我们上市更快。Vercel 让我们",
  "\"Vercel makes": "\"Vercel 让",
  "\"With Vercel,": "\"使用 Vercel，",
  "(Hobby plan limited to 1 link per account). Customers on the pro plan can opt-in to": "（个人版计划每个帐户限制为 1 个链接）。专业版计划的客户可以按需选择",
  "(HTTPS / TLS)": "(HTTPS / TLS)",
  "(Optional)": "(可选)",
  ") vendors.": ") 供应商。",
  "), send traces from your functions to application performance monitoring (": ")，将跟踪信息从您的函数发送到应用程序性能监控 (",
  "[FetchError]: Failed to load database": "[FetchError]: 加载数据库失败",
  "@vercel": "@vercel",
  "/about": "/about",
  "/api/create": "/api/create",
  "/api/feature-_": "/api/feature-_",
  "/api/jwt": "/api/jwt",
  "/app/front/apps/site/testing": "/app/front/apps/site/testing",
  "/blog-posts": "/blog-posts",
  "/buy": "/buy",
  "/cart": "/cart",
  "/changelog": "/changelog",
  "/collaboration": "/collaboration",
  "/dashboard": "/dashboard",
  "/design": "/design",
  "/docs": "/docs",
  "/eng": "/eng",
  "/faqs": "/faqs",
  "/holidays": "/holidays",
  "/home": "/home",
  "/login": "/login",
  "/marketing": "/marketing",
  "/new": "/new",
  "/post/1": "/post/1",
  "/post/2": "/post/2",
  "/post/3": "/post/3",
  "/pricing": "/pricing",
  "/signup": "/signup",
  "/status/api": "/status/api",
  "/stream/exter...": "/stream/exter...",
  "/support": "/support",
  "/track-view": "/track-view",
  "/wp-admin": "/wp-admin",
  "+ additional usage": "+ 额外用量",
  "+ pass-through token cost": "+ 透传 Token 成本",
  "<button": "<button",
  "<ul> and <ol> must only directly contain <li>, <script> or <template> elements": "<ul> 和 <ol> 必须仅直接包含 <li>、<script> 或 <template> 元素",
  "⌘ K": "⌘ K",
  "$0.03 per 1K requests": "$0.03 / 1K 请求",
  "$0.30 per action": "$0.30 / 动作",
  "$0.40 per 1M": "$0.40 / 1M",
  "$0.50 per 1 GB": "$0.50 / 1 GB",
  "$1.20 per 1M events": "$1.20 / 1M 事件",
  "$10 / month": "$10 / 月",
  "$10 / project / month": "$10 / 项目 / 月",
  "$2 per 1M routed requests": "$2 / 1M 路由请求",
  "$20 / month": "$20 / 月",
  "$20 of included usage credit": "$20 包含的用量信用额度",
  "$20/mo": "$20/月",
  "$5.00 per 1M": "$5.00 / 1M",
  "$50 per month per 25K redirects": "$50 / 月 / 25K 重定向",
  "0ms": "0ms",
  "1 day": "1 天",
  "1 day of logs": "1 天日志",
  "1 day of traces": "1 天跟踪",
  "1 environment": "1 个环境",
  "1 GB / month included": "包含 1 GB / 月",
  "1 hour of logs": "1 小时日志",
  "1 hour of traces": "1 小时跟踪",
  "1 project included": "包含 1 个项目",
  "1 year": "1 年",
  "1:05:00 PM": "1:05:00 PM",
  "1:14:00 PM": "1:14:00 PM",
  "1:23:00 PM": "1:23:00 PM",
  "1:32:00 PM": "1:32:00 PM",
  "1.0M": "1.0M",
  "1.2M": "1.2M",
  "1.7k": "1.7k",
  "10 GB / month included": "包含 10 GB / 月",
  "10K requests / month": "10K 请求 / 月",
  "10M / month included": "包含 10M / 月",
  "10s ago by": "10秒前 由",
  "10up (Fueled)": "10up (Fueled)",
  "12 environments": "12 个环境",
  "12:47:00 PM": "12:47:00 PM",
  "12:56:00 PM": "12:56:00 PM",
  "12h": "12小时",
  "15 GB": "15 GB",
  "15.0k": "15.0k",
  "15+ parameters give you flexibility to determine what criteria should be met before taking an action.": "15+ 个参数让您可以灵活地确定在采取行动之前应满足哪些标准。",
  "17M+ Requests": "17M+ 请求",
  "1c2cbd9": "1c2cbd9",
  "1d ago": "1天前",
  "1h": "1小时",
  "1K included per project": "每个项目包含 1K",
  "1M / month included": "包含 1M / 月",
  "1M allowed requests included / month": "包含 1M 允许请求 / 月",
  "1TB / month included": "包含 1TB / 月",
  "2 included projects": "2 个包含的项目",
  "2.0k": "2.0k",
  "2.0M": "2.0M",
  "20 days": "20 天",
  "20 days of build time saved per day.": "每天节省 20 天的构建时间。",
  "20 GB / month included": "包含 20 GB / 月",
  "24 months": "24 个月",
  "2h ago": "2小时前",
  "2h ago by": "2小时前 由",
  "2m 4s": "2分 4秒",
  "2m ago": "2分钟前",
  "2M logs total found...": "共找到 2M 条日志...",
  "3 days of logs": "3 天日志",
  "3 days of traces": "3 天跟踪",
  "3 Resolved": "3 已解决",
  "3 sequentially growing orbit rings with icons of various AI vendors on each ring. The Vercel logo is centered on the inner most ring, emphasising the Vercel AI Marketplace.": "3 个依次增大的轨道环，每个环上都有各种 AI 供应商的图标。Vercel 标志位于最内层环的中心，强调 Vercel AI 市场。",
  "3.0k": "3.0k",
  "30 days": "30 天",
  "30 days with Observability Plus": "30 天（使用 Observability Plus）",
  "30% increased": "增加 30%",
  "30¢ per review plus pass-through token costs. No markup.": "每次审核 30 美分加上透传 Token 成本。无加价。",
  "33× more": "33 倍以上",
  "37% lower": "降低 37%",
  "38ms": "38ms",
  "3d": "3天",
  "3h": "3小时",
  "3m 16s": "3分 16秒",
  "4 hours / month included": "包含 4 小时 / 月",
  "4/5 Resolved": "4/5 已解决",
  "45.0k": "45.0k",
  "5 hours / month included": "包含 5 小时 / 月",
  "5/5 Resolved": "5/5 已解决",
  "50% better": "提升 50%",
  "50K routed requests / month included": "包含 50K 路由请求 / 月",
  "5h": "5小时",
  "5m": "5分钟",
  "6 window frames are rendered in a 3 by 2 grid. The windows contain abstract gray rectangles representing various UI elements. One of the windows is special, containing a triangle overlaid on top of a red, green, blue gradient.": "6 个窗口框架呈 3x2 网格排列。窗口包含代表各种 UI 元素的抽象灰色矩形。其中一个窗口很特殊，包含一个覆盖在红绿蓝渐变之上的三角形。",
  "6× faster": "快 6 倍",
  "6x faster": "快 6 倍",
  "6zjvumm6p": "6zjvumm6p",
  "76% increase": "增长 76%",
  "77% increase": "增长 77%",
  "80% faster docs": "文档快 80%",
  "80% YoY": "同比增长 80%",
  "87% decrease": "减少 87%",
  "87% decrease in build times": "构建时间减少 87%",
  "8yoR9yx2o": "8yoR9yx2o",
  "90% time saved managing infrastructure.": "管理基础设施的时间节省 90%。",
  "91% decrease": "减少 91%",
  "98% faster": "快 98%",
  "99.99% SLA": "99.99% SLA",
  "99.99% uptime SLA": "99.99% 在线率 SLA",
  "99.99% Uptime SLA": "99.99% 在线率 SLA",
  "A blog template with Next.js 13 App Router, Contentlayer, Tailwind CSS and dark mode.": "一个使用 Next.js 13 应用路由、Contentlayer、Tailwind CSS 和深色模式的博客模板。",
  "A browser UI contains a notification banner that is revealed as a switch is toggled.": "浏览器 UI 包含一个通知横幅，当切换开关时会显示该横幅。",
  "A browser window displaying an online shop reads, 'Welcome, Henry'. Three medium-sized shirts in varying shades of gray appear beneath the text. To the right, another window with the same shop reads, 'Welcome, Lindsay'. Beneath her name are three shirts in various bright colors.": "一个显示在线商店的浏览器窗口，上面写着“欢迎，Henry”。文字下方出现了三件不同灰色阴影的中号衬衫。右侧，另一个显示相同商店的窗口写着“欢迎，Lindsay”。她的名字下方是三件各种鲜艳颜色的衬衫。",
  "A chart showing an increasing amount of visitors over a period of time. The user can move their cursor along the x-axis to see the visitor count per hou. The chart fills with color as you move your cursor.": "一个显示一段时间内访问者数量增加的图表。用户可以沿 x 轴移动光标以查看每小时的访问者数量。当您移动光标时，图表会填充颜色。",
  "A chart showing two lines that represent views and clicks of a website. The user can move their cursor along the axis to see their current value, and the percentage gain from the last time period.": "一个显示两条线的图表，分别代表网站的浏览量和点击量。用户可以沿轴移动光标以查看当前值以及与上一时间段相比的百分比增益。",
  "A chart that shows the number of requests that were blocked, allowed, and challenged over the past 24 hours by Vercel's Web Application Firewall.": "一个显示过去 24 小时内被 Vercel Web 应用防火墙阻止、允许和质询的请求数量的图表。",
  "A clean Next.js + Sanity starter with visual editing, drag-and-drop page builder, live content updates, and AI-powered media support.": "一个干净的 Next.js + Sanity 入门套件，具有可视化编辑、拖放页面构建器、实时内容更新和 AI 驱动的媒体支持。",
  "A collection of first-party services you can easily add to your Vercel project.": "您可以轻松添加到 Vercel 项目的第一方服务集合。",
  "A comment from Meg floats over a browser window depicting a Preview Deployment of vercel.com. Meg's comment reads, 'Can we force dark theme?'": "Meg 的评论漂浮在描绘 vercel.com 预览部署的浏览器窗口上方。Meg 的评论写道：“我们可以强制深色主题吗？”",
  "A compute model for all workloads. With Active CPU pricing.": "适用于所有工作负载的计算模型。采用活跃 CPU 定价。",
  "A customer-centric commerce platform": "以客户为中心的商务平台",
  "A deployment for every idea.": "为每个创意提供部署。",
  "A fast, open and standards-based commerce API": "快速、开放且基于标准的商务 API",
  "a few lines of code.": "几行代码。",
  "A form backend for your Vercel projects": "用于您的 Vercel 项目的表单后端",
  "A full-featured, hackable Next.js AI chatbot built by Vercel": "由 Vercel 构建的功能齐全、可破解的 Next.js AI 聊天机器人",
  "A full-featured, hackable Next.js AI chatbot built by Vercel.": "由 Vercel 构建的功能齐全、可破解的 Next.js AI 聊天机器人。",
  "A fully integrated suite of financial and payments products.": "完全集成的金融和支付产品套件。",
  "A grid of circles. Each circle has a web development framework's logo in it. There is Vue.js, React.js, Next.js, and Nuxt's logos.": "一个圆圈网格。每个圆圈里都有一个 Web 开发框架的徽标。有 Vue.js、React.js、Next.js 和 Nuxt 的徽标。",
  "A link-in-bio SaaS built with Nuxt.js, where the data lives in the URL – no database required.": "使用 Nuxt.js 构建的 Link-in-bio SaaS，数据存在于 URL 中 —— 无需数据库。",
  "A list of recent deployments on Vercel": "Vercel 上的最近部署列表",
  "A mock of the UI to show sources. The UI includes a list of sources with logos, domains, and visitor counts.": "用于显示来源的 UI 模拟。UI 包含带有徽标、域名和访问者数量的来源列表。",
  "A modern content platform": "现代内容平台",
  "A Next.js App Router template configured with cookie-based auth using Supabase, TypeScript and Tailwind CSS.": "配置了使用 Supabase、TypeScript 和 Tailwind CSS 的基于 Cookie 身份验证的 Next.js 应用路由模板。",
  "A Next.js application and a Serverless Function API Route.": "一个 Next.js 应用程序和一个 Serverless 函数 API 路由。",
  "A Next.js starter chatbot using Vercel's AI SDK and implements the Retrieval-Augmented Generation (RAG) pattern with Pinecone": "一个使用 Vercel AI SDK 并通过 Pinecone 实现检索增强生成 (RAG) 模式的 Next.js 聊天机器人入门套件",
  "A Nuxt.js 3 app, bootstrapped with create-nuxt-app.": "一个使用 create-nuxt-app 引导的 Nuxt.js 3 应用程序。",
  "A personal website built with Next.js and Sanity featuring visual editing, live previews, real-time collaboration, and editable projects.": "使用 Next.js 和 Sanity 构建的个人网站，具有可视化编辑、实时预览、实时协作和可编辑项目的功能。",
  "A portrayal of the UI to inspect logs. The UI contains a list of logs with an abbreviated timestamp, status, method, and pathname.": "检查日志的 UI 描绘。UI 包含带有缩写时间戳、状态、方法和路径名的日志列表。",
  "A selection of integrations curated by our marketplace team.": "由我们的市场团队策划的精选集成。",
  "A simple SSO login form, with a username and password field.": "一个简单的 SSO 登录表单，包含用户名和密码字段。",
  "A statically generated blog example using Next.js and Markdown.": "使用 Next.js 和 Markdown 的静态生成博客示例。",
  "A SvelteKit app including nested routes, layouts, and page endpoints.": "包含嵌套路由、布局和页面端点的 SvelteKit 应用程序。",
  "A template for site builders and low-code tools.": "适用于网站构建器和低代码工具的模板。",
  "A toolbox for iteration. Your command center, wherever you work.": "迭代工具箱。无论您在哪里工作，这里都是您的指挥中心。",
  "a try with your AI tool of choice.": "尝试使用您选择的 AI 工具。",
  "A unified environment for accelerated collaboration, streamlined workflows, and exceptional code quality.": "一个用于加速协作、简化工作流程和卓越代码质量的统一环境。",
  "A visual representation of the Vercel platform's infrastructure flow. It a list of frameworks on the left, a Vercel logo in the middle serving as the bridge, and a list of features on the right.": "Vercel 平台基础设施流程的可视化表示。左侧是框架列表，中间是作为桥梁的 Vercel 徽标，右侧是功能列表。",
  "A visual summary of changes made": "所做更改的可视化摘要",
  "A window with a commerce website. The header is highlighted in orange, two placeholders are shown in the top right.": "一个显示商务网站的窗口。标题以橙色高亮显示，右上角显示两个占位符。",
  "A window with a web app. The header is highlighted in orange, two placeholders are shown in the top right. A dashboard sidebar is also highlighted, and contains placeholders.": "一个显示 Web 应用程序的窗口。标题以橙色高亮显示，右上角显示两个占位符。仪表板侧边栏也高亮显示，并包含占位符。",
  "A/B test without degrading CLS, with Edge Config.": "使用 Edge Config 进行 A/B 测试，而不会降低 CLS。",
  "A/B testing.": "A/B 测试。",
  "A/B Testing.": "A/B 测试。",
  "ability to connect as many domains as I need": "连接所需数量域名的能力",
  "Abnormal": "异常",
  "About": "关于",
  "Academy": "学院",
  "Accelerate your delivery.": "加速您的交付。",
  "Access & Deployment Security": "访问与部署安全",
  "Access all of your favorite models without ripping out your backend.": "访问您所有喜欢的模型，而无需拆除后端。",
  "Access framework-level target paths, like /blog/[slug] for more dynamic rule creation.": "访问框架级目标路径，如 /blog/[slug]，以创建更动态的规则。",
  "Access Perplexity's cutting edge LLMs": "访问 Perplexity 的尖端 LLM",
  "Access Security": "访问安全",
  "Access your flags in Vercel Edge Config": "在 Vercel Edge Config 中访问您的标志",
  "Accessibility": "无障碍",
  "Accessibility Audit": "无障碍审计",
  "Account options": "帐户选项",
  "Aceik": "Aceik",
  "achieved.": "已实现。",
  "acme-site": "acme-site",
  "acme.co": "acme.co",
  "Acme®": "Acme®",
  "across all environments.": "跨所有环境。",
  "Activate Vercel’s managed rulesets to protect against top priority risks, including OWASP Top 10.": "激活 Vercel 的托管规则集以防御最高优先级的风险，包括 OWASP Top 10。",
  "active": "活跃",
  "Active": "活跃",
  "Active CPU": "活跃 CPU",
  "Active CPU pricing": "活跃 CPU 定价",
  "Activity": "活动",
  "Add a Tile": "添加磁贴",
  "Add banner to conf website": "向会议网站添加横幅",
  "Add Firewall Rules Now": "立即添加防火墙规则",
  "Add video to your app in minutes": "几分钟内将视频添加到您的应用",
  "Add WAF rules now": "立即添加 WAF 规则",
  "Add-on": "附加组件",
  "Additional 12 months (24 total)": "额外 12 个月（共 24 个月）",
  "Admin Dashboard": "管理控制台",
  "Adobe": "Adobe",
  "Advanced": "高级",
  "Advanced Deployment Protection": "高级部署保护",
  "Advanced metrics": "高级指标",
  "Advanced observability.": "高级可观测性。",
  "Advanced Operations": "高级运维",
  "Advanced security": "高级安全性",
  "Advanced spend management": "高级支出管理",
  "Advanced Support": "高级支持",
  "Advisory": "咨询",
  "Afghanistan": "阿富汗",
  "after frontend cloud adoption.": "采用前端云之后。",
  "Agent": "智能体",
  "Agent actions": "智能体动作",
  "Agent analyzes diffs in the context of your app to catch security and performance issues and recommend fixes.": "智能体在您的应用上下文中分析差异，以捕获安全和性能问题并推荐修复方案。",
  "Agent analyzing code": "智能体正在分析代码",
  "Agent conversation": "智能体对话",
  "Agent investigates every spike to separate normal activity from issues that deserve your attention.": "智能体调查每一个峰值，以区分正常活动和值得您关注的问题。",
  "Agent investigating spike": "智能体正在调查峰值",
  "Agent investigations reimagine incident response to triage issues for you, reducing alert fatigue and context switching.": "智能体调查重塑了事件响应，为您分类问题，减少告警疲劳和上下文切换。",
  "Agent making suggestions to existing code": "智能体正在对现有代码提出建议",
  "Agent message": "智能体消息",
  "Agent modal thinking": "智能体模态思维",
  "Agent performs a root-cause analysis tailored to your stack, and provides actionable next steps for faster incident resolution.": "智能体执行针对您的技术栈定制的根本原因分析，并提供可操作的后续步骤以更快地解决事件。",
  "Agent suggesting changes": "智能体正在建议更改",
  "agents": "智能体",
  "Agents": "智能体",
  "Agility CMS": "Agility CMS",
  "ago": "前",
  "AI": "AI",
  "AI Agents & Services": "AI 智能体与服务",
  "AI answer engine with Generative UI.": "具有生成式 UI 的 AI 问答引擎。",
  "AI Apps": "AI 应用",
  "AI Bots (managed ruleset)": "AI 机器人（托管规则集）",
  "AI Cloud": "AI 云",
  "AI code review with standards as high as yours.": "具有与您一样高标准的 AI 代码审查。",
  "AI code reviews for complex codebases.": "复杂代码库的 AI 代码审查。",
  "AI evaluation, monitoring, and observability for your Vercel applications": "Vercel 应用程序的 AI 评估、监控和可观测性",
  "AI Gateway": "AI 网关",
  "AI Gateway.": "AI 网关。",
  "AI generated end-to-end tests": "AI 生成的端到端测试",
  "AI project.": "AI 项目。",
  "AI query prompting": "AI 查询提示",
  "AI SDK": "AI SDK",
  "AI that reviews PRs, investigates anomalies, and proposes fixes so you stay in flow.": "审查 PR、调查异常并提出修复建议的 AI，让您保持工作流。",
  "AI workflows in live environments": "实时环境中的 AI 工作流",
  "AI workloads": "AI 工作负载",
  "AI-based web platform to create and run end-to-end tests for web and mobile apps": "用于为 Web 和移动应用创建和运行端到端测试的基于 AI 的 Web 平台",
  "AI-powered cloud observability platform.": "AI 驱动的云可观测性平台。",
  "AI-powered code generation and sandbox execution examples": "AI 驱动的代码生成和沙盒执行示例",
  "AI-powered deep analysis.": "AI 驱动的深度分析。",
  "AKQA": "AKQA",
  "Åland Islands": "奥兰群岛",
  "Albania": "阿尔巴尼亚",
  "Alerts": "告警",
  "Algeria": "阿尔及利亚",
  "Alice": "Alice",
  "Align your workflow": "对齐您的工作流",
  "Alina": "Alina",
  "All": "全部",
  "All Guides": "所有指南",
  "All Hobby features, plus:": "所有个人版功能，加上：",
  "All new teams have a default on-demand usage budget of $200 (which can be customized) and receive email, web, and SMS notifications as you reach that amount. When reaching 100%, you can optionally configure Vercel to automatically pause all projects with a hard limit.":"所有新团队默认拥有 200 美元的按需使用额度（可自定义），当使用量接近该额度时将通过邮件、网页或短信收到通知。达到 100% 后，可选择配置 Vercel 硬性支付上限以自动暂停所有项目。",
  "All of our results pages were developed and deployed on Vercel, and it was the smoothest election night anyone could remember.": "我们所有的结果页面都是在 Vercel 上开发和部署的，这是所有人记忆中最顺利的选举之夜。",
  "All plans": "所有计划",
  "All Pro features, plus:": "所有专业版功能，加上：",
  "All systems normal": "所有系统正常",
  "All templates": "所有模板",
  "All Traffic": "所有流量",
  "All your tools.": "您所有的工具。",
  "Alliance Innovations": "Alliance Innovations",
  "Allow verified bots": "允许已验证的机器人",
  "Allowed": "已允许",
  "allows customers to create custom rules to log, block, challenge, or rate limit L7 traffic.": "允许客户创建自定义规则以记录、阻止、质询或速率限制 L7 流量。",
  "Alpenite": "Alpenite",
  "Alpha Solutions": "Alpha Solutions",
  "Altudo": "Altudo",
  "Alvaro Morales": "Alvaro Morales",
  "Amazing": "令人惊叹",
  "American Samoa": "美属萨摩亚",
  "Americaneagle.com": "Americaneagle.com",
  "AminoHealth": "AminoHealth",
  "An abstract terminal window with \"git push\" as the command is connected through Vercel's secure compute to a desktop, tablet, and phone.": "一个以“git push”为命令的抽象终端窗口通过 Vercel 的安全计算连接到桌面、平板电脑和手机。",
  "An agent that knows your stack": "了解您技术栈的智能体",
  "An AI chatbot template to build your own chatbot powered by Nuxt MDC and Vercel AI SDK.": "一个 AI 聊天机器人模板，用于构建由 Nuxt MDC 和 Vercel AI SDK 驱动的您自己的聊天机器人。",
  "An example of the UI to configure a monitoring query. You can set the property to visualize, the number of rows to return, the filters and how to group the results.": "配置监控查询的 UI 示例。您可以设置要可视化的属性、返回的行数、过滤器以及如何对结果进行分组。",
  "An example of the UI to inspect logs. The UI contains a list of logs with a timestamp, message, status, request and host.": "检查日志的 UI 示例。UI 包含带有时间戳、消息、状态、请求和主机的日志列表。",
  "An example of UI showing how to share logs with a copy url button and export options.": "显示如何使用复制 URL 按钮和导出选项共享日志的 UI 示例。",
  "An example of UI showing performance insights with various data points and their evaluation.": "显示具有各种数据点及其评估的性能洞察的 UI 示例。",
  "An example of UI to inspect logs. The UI contains a list of logs with status, duration and url": "检查日志的 UI 示例。UI 包含带有状态、持续时间和 URL 的日志列表",
  "An image gallery built on Next.js and Cloudinary.": "基于 Next.js 和 Cloudinary 构建的图片库。",
  "An inbound lead qualification and research agent built with Next.js, AI SDK, Workflow DevKit, and the Vercel Slack Adapter.": "使用 Next.js、AI SDK、Workflow DevKit 和 Vercel Slack Adapter 构建的入站线索资格认证和研究智能体。",
  "An Incremental Static Regeneration Blog Example Using Next.js and WordPress": "使用 Next.js 和 WordPress 的增量静态再生博客示例",
  "Analytics": "分析",
  "Analytics.": "分析。",
  "and": "和",
  "and lets us": "并让我们",
  "and speed up iteration and testing. Vercel's build optimization facilitates rapid deployment and updates.": "并加速迭代和测试。Vercel 的构建优化促进了快速部署和更新。",
  "Andorra": "安道尔",
  "Angola": "安哥拉",
  "Anguilla": "安圭拉",
  "Animate from the extract step": "从提取步骤开始动画",
  "Animate from the o11y step": "从可观测性步骤开始动画",
  "Animate from the prerender step": "从预渲染步骤开始动画",
  "Animate from the rulesets step": "从规则集步骤开始动画",
  "Animate from the stream step": "从流步骤开始动画",
  "Animate from the waf step": "从 WAF 步骤开始动画",
  "Animated 2D grid globe with Vercel Edge Network nodes arbitrarily placed": "带有任意放置的 Vercel 边缘网络节点的动画 2D 网格地球仪",
  "Anomalies, investigated automatically.": "异常，自动调查。",
  "Antarctica": "南极洲",
  "Anthropic": "Anthropic",
  "Antigua and Barbuda": "安提瓜和巴布达",
  "Any Category": "任何类别",
  "Any Type": "任何类型",
  "API-first B2X commerce": "API 优先的 B2X 商务",
  "APM": "APM",
  "app": "应用",
  "App attribution": "应用归因",
  "App Logs": "应用日志",
  "App Observability": "应用可观测性",
  "app/api/beta.js": "app/api/beta.js",
  "app/api/signup/route.ts": "app/api/signup/route.ts",
  "Apparel": "服饰",
  "Apple": "Apple",
  "Application Security": "应用安全",
  "Application security.": "应用安全。",
  "Apply custom rules to implement business logic and stop credential stuffing, malformed requests, and vulnerable routes.": "应用自定义规则以实现业务逻辑，并阻止撞库、畸形请求和易受攻击的路由。",
  "Apply Digital": "Apply Digital",
  "Appnovation": "Appnovation",
  "apps,": "应用，",
  "Architected for resilience.": "为弹性而架构。",
  "Arcjet": "Arcjet",
  "Argentina": "阿根廷",
  "Arizon Digital": "Arizon Digital",
  "Arke": "Arke",
  "Armenia": "亚美尼亚",
  "Artisan Studios": "Artisan Studios",
  "Aruba": "阿鲁巴",
  "As soon as we looked into Vercel, it was a no-brainer. These guys invented Next.js—they know what they're doing. When we learned more about that, the ROI became obvious.": "我们一接触 Vercel，就觉得这是明智之举。这些家伙发明了 Next.js —— 他们知道自己在做什么。当我们对此了解更多时，投资回报率变得显而易见。",
  "Ascension Island": "阿森松岛",
  "Ask AI": "询问 AI",
  "Assessment ID:": "评估 ID：",
  "Assign roles to ensure that the right people have the right permissions to work on your projects.": "分配角色以确保合适的人员拥有处理您的项目的正确权限。",
  "assistance": "协助",
  "AssistLoop": "AssistLoop",
  "Assured": "Assured",
  "Astro": "Astro",
  "Astro on Vercel": "Vercel 上的 Astro",
  "at launch,": "发布时，",
  "at peak Black Friday volume": "在黑色星期五高峰期",
  "At-home workout sensation, Hydrow,": "家庭健身热潮，Hydrow，",
  "Attack Challenge Mode": "攻击挑战模式",
  "Attack Challenge Mode.": "攻击挑战模式。",
  "Audio headset": "音频耳机",
  "Audit accessibility.": "审计无障碍性。",
  "Audit Logs": "审计日志",
  "Audit your accessibility.": "审计您的无障碍性。",
  "Audit your site's accessibility on page load, or record your interactions to test accessibility of ephemeral states like hover and focus.": "在页面加载时审计您网站的无障碍性，或记录您的交互以测试悬停和焦点等短暂状态的无障碍性。",
  "Australia": "澳大利亚",
  "Austria": "奥地利",
  "Auth0": "Auth0",
  "authentic evaluation": "真实评估",
  "Authentication": "身份验证",
  "Authentication for users or APIs": "用户或 API 的身份验证",
  "Auto-scaling": "自动扩缩容",
  "Auto-scaling capabilities ensure top performance during high-demand periods or incidents.": "自动扩缩容功能确保在需求高峰期或事件期间保持最佳性能。",
  "Auto-scaling capabilities keep the lights on bright during high demand periods or incidents.": "自动扩缩容功能确保在需求高峰期或事件期间服务持续稳定运行。",
  "Automate away repetition": "自动化消除重复工作",
  "Automate your deployment process then review among your team with Preview Deployments, generated with every commit.": "自动化您的部署流程，然后通过每次提交生成的预览部署在团队中进行审阅。",
  "Automated AI review.": "自动化 AI 审查。",
  "Automated Compression": "自动压缩",
  "Automated DDoS Mitigation": "自动 DDoS 缓解",
  "Automated scaling": "自动扩缩容",
  "Automatic CI/CD": "自动 CI/CD",
  "Automatic DDoS Mitigation for all plans.": "所有计划均包含自动 DDoS 缓解。",
  "Automatic HTTPS": "自动 HTTPS",
  "Automatic insights": "自动洞察",
  "Automatic prevention at the network layer, on-call teams responding to larger, distributed attacks, and user-defined IP blocking rules to restrict access.": "网络层的自动预防，响应更大规模分布式攻击的待命团队，以及用于限制访问的用户定义 IP 阻止规则。",
  "Automatic protections. Free for all users.": "自动保护。所有用户免费。",
  "Automatic Region Failover": "自动区域故障转移",
  "Automatic retries": "自动重试",
  "Automatic Routing": "自动路由",
  "Automatically adjusts concurrency and resource allocation based on real-time demand​.": "根据实时需求自动调整并发和资源分配。",
  "Automatically fall back during provider outages.": "在提供商中断期间自动回退。",
  "Automatically get an optimized HTML page shell.": "自动获取优化的 HTML 页面外壳。",
  "Automatically mitigate Layer 3, DDoS, and other high-volume attacks before they reach your applications.": "在 Layer 3 攻击、DDoS 和其他大流量攻击到达您的应用之前自动缓解它们。",
  "Autonoma AI": "Autonoma AI",
  "autonomously": "自主地",
  "Autonomously read, write, and perform tasks on the web with serverless browsers": "使用 Serverless 浏览器在 Web 上自主读取、写入和执行任务",
  "Autoscaling Serverless Functions to dynamically render your Next.js application.": "自动扩缩容 Serverless 函数以动态渲染您的 Next.js 应用程序。",
  "Availability": "可用性",
  "Avoid unintended access": "避免意外访问",
  "Award-winning NoSQL Cloud Database": "屡获殊荣的 NoSQL 云数据库",
  "AWS": "AWS",
  "AWS S3": "AWS S3",
  "Axiom": "Axiom",
  "Azerbaijan": "阿塞拜疆",
  "Azure Cosmos DB": "Azure Cosmos DB",
  "backed by Vercel Sandbox": "由 Vercel 沙盒支持",
  "backend": "后端",
  "Backend": "后端",
  "Background Revalidation": "后台重新验证",
  "Bahamas": "巴哈马",
  "Bahrain": "巴林",
  "Bangladesh": "孟加拉国",
  "Banner": "横幅",
  "Barbados": "巴巴多斯",
  "Baselime": "Baselime",
  "Basic checks included": "包含基本检查",
  "Basic or deep Kasada-powered analysis, easily configurable.": "基本的或深度的 Kasada 驱动分析，易于配置。",
  "BASIC/DEPT®": "BASIC/DEPT®",
  "became": "成为",
  "Become a partner": "成为合作伙伴",
  "Become a Partner": "成为合作伙伴",
  "Beginner": "初学者",
  "Bejamas": "Bejamas",
  "Belarus": "白俄罗斯",
  "Belgium": "比利时",
  "Belize": "伯利兹",
  "Benin": "贝宁",
  "Bermuda": "百慕大",
  "best": "最佳",
  "Best course to start?": "最好的入门课程？",
  "Best monorepo experience": "最佳 Monorepo 体验",
  "Best practices, built in.": "内置最佳实践。",
  "best teams": "最好的团队",
  "Beta": "Beta",
  "Better Stack - formerly Logtail": "Better Stack - 前身为 Logtail",
  "better.": "更好。",
  "BFCM growth.": "黑色星期五网购周增长。",
  "Bhutan": "不丹",
  "Big Human": "Big Human",
  "BigCommerce": "BigCommerce",
  "Billing seat": "计费席位",
  "Bitbucket": "Bitbucket",
  "Blank Metal": "Blank Metal",
  "Blazing-fast deployment dashboards": "极速部署仪表板",
  "Blazity": "Blazity",
  "Blob": "Blob",
  "Blob Data Transfer": "Blob 数据传输",
  "Block of text with a blue cursor and text selection on the words about to be edited in real-time.": "带有蓝色光标和即将被实时编辑的单词上的文本选择的文本块。",
  "Block traffic that violates custom rules and make the blocks persistent for a specified time period.": "阻止违反自定义规则的流量，并在指定时间段内持久化阻止。",
  "Block unauthorized AI crawlers": "阻止未经授权的 AI 爬虫",
  "Block unwanted targeting discounts, inventory, or payment flows.": "阻止不受欢迎的定向折扣、库存或支付流程。",
  "Blocks L3/L4 and L7 DDoS attacks in real time across the entire platform.": "在整个平台上实时阻止 L3/L4 和 L7 DDoS 攻击。",
  "Blog": "博客",
  "Blog Starter Kit": "博客入门套件",
  "Bolivia": "玻利维亚",
  "Bonaire, Sint Eustatius and Saba": "博内尔、圣尤斯特歇斯和萨巴",
  "Book a Demo": "预约演示",
  "Boost developer productivity": "提升开发者生产力",
  "Boost velocity and increase conversions.": "提高速度并增加转化率。",
  "Bootstrap a simple Node.js CLI that creates a Vercel sandbox. Use this code:": "引导一个简单的 Node.js CLI 来创建 Vercel 沙盒。使用此代码：",
  "Bosnia and Herzegovina": "波斯尼亚和黑塞哥维那",
  "bot": "机器人",
  "Bot Defense for Critical Routes.": "关键路由的机器人防御。",
  "bot detection engine.": "机器人检测引擎。",
  "Bot Management": "机器人管理",
  "Bot management, fully integrated.": "全面集成的机器人管理。",
  "Bot Protection": "机器人保护",
  "Bot Protection (managed ruleset)": "机器人保护（托管规则集）",
  "BotID": "BotID",
  "BotID includes a free Basic mode and a paid Deep Analysis mode. See the": "BotID 包含免费的基础模式和付费的深度分析模式。查看",
  "BotID is available for all teams, with Deep Analysis checks available for Pro and Enterprise teams.": "BotID 适用于所有团队，深度分析检查适用于专业版和企业版团队。",
  "BotID is real-time, frictionless protection for your most": "BotID 是为您最重要的部分提供的实时、无摩擦保护",
  "BotID runs detection scripts inside the session. It is resistant to spoofing, replay, and inspection.": "BotID 在会话内运行检测脚本。它可以抵抗欺骗、重放和检查。",
  "BotID uses advanced machine learning models to detect the most sophisticated, stealthy bots in real time.": "BotID 使用先进的机器学习模型实时检测最复杂、隐秘的机器人。",
  "BotID works natively with all frameworks. It can be used with any frontend served with Vercel.": "BotID 原生支持所有框架。它可以与 Vercel 服务的任何前端一起使用。",
  "Bots attack dark mode": "机器人攻击（深色模式）",
  "Bots attack light mode": "机器人攻击（浅色模式）",
  "Botswana": "博茨瓦纳",
  "Bottle Rocket": "Bottle Rocket",
  "bounce rate.": "跳出率。",
  "Bounteous": "Bounteous",
  "Bouvet Island": "布维岛",
  "Box": "Box",
  "Braintrust": "Braintrust",
  "branching": "分支",
  "Brandung": "Brandung",
  "Brazil": "巴西",
  "Break free from the preset designs and inflexible templates with the latest in modern framework development.": "利用最新的现代框架开发，摆脱预设设计和不灵活的模板。",
  "Break out of the black box.": "打破黑盒。",
  "Bridging servers and serverless.": "连接服务器和 Serverless。",
  "Brimit": "Brimit",
  "Bring everyone along.": "带上所有人。",
  "Bring your business online with Vercel": "使用 Vercel 将您的业务带到线上",
  "Bring your own key": "自带密钥",
  "British Indian Ocean Territory": "英属印度洋领地",
  "Browse more examples": "浏览更多示例",
  "Browser checks help ensure that only legitimate users can access your application during an attack.": "浏览器检查有助于确保在攻击期间只有合法用户才能访问您的应用程序。",
  "Browser Use": "浏览器使用",
  "Browserbase": "Browserbase",
  "BrowserCompany": "BrowserCompany",
  "browsers": "浏览器",
  "Brunei Darussalam": "文莱达鲁萨兰国",
  "Bryce Kalow": "Bryce Kalow",
  "Budget": "预算",
  "Build & Deploy": "构建与部署",
  "Build a production monorepo from idea to enterprise scale with Turborepo and Next.js.": "使用 Turborepo 和 Next.js 从创意到企业级规模构建生产级 Monorepo。",
  "Build a production-ready subscription storefront with Next.js 16, React 19, Supabase Auth, and Stripe. Learn authentication, payments, and access control.": "使用 Next.js 16、React 19、Supabase Auth 和 Stripe 构建生产就绪的订阅店面。学习身份验证、支付和访问控制。",
  "Build AI agents for improved customer service and satisfaction for free!": "免费构建 AI 智能体以改善客户服务和满意度！",
  "Build AI-powered applications using Vercel's AI Cloud features and SDKs.": "使用 Vercel 的 AI 云功能和 SDK 构建 AI 驱动的应用程序。",
  "Build an AI agent that handles support and escalates to humans when needed.": "构建一个处理支持并在需要时升级给人工的 AI 智能体。",
  "Build an AI-powered summary application using Next.js App Router and the Vercel AI SDK. You'll implement text summarization, structured output, caching, and production-ready patterns.": "使用 Next.js 应用路由和 Vercel AI SDK 构建 AI 驱动的摘要应用程序。您将实现文本摘要、结构化输出、缓存和生产就绪模式。",
  "Build and Deploy": "构建与部署",
  "Build and deploy on the AI Cloud.": "在 AI 云上构建和部署。",
  "Build and host APIs and other backend functionality on Vercel.": "在 Vercel 上构建和托管 API 及其他后端功能。",
  "Build applications with AI": "使用 AI 构建应用",
  "Build for scale, and the next big thing.": "为规模而构建，为下一个大事物而构建。",
  "Build high-performance APIs that are deployed to every Vercel Edge Network region.": "构建部署到每个 Vercel 边缘网络区域的高性能 API。",
  "Build in Amsterdam": "在阿姆斯特丹构建",
  "Build Logs": "构建日志",
  "Build minutes": "构建分钟数",
  "Build only what matters": "只构建重要的内容",
  "Build optimization": "构建优化",
  "Build performant, personalized customer experiences with scalable infrastructure and secure data handling on any device, in any location.": "在任何设备、任何地点，利用可扩展的基础设施和安全的数据处理，构建高性能、个性化的客户体验。",
  "Build postgres-based realtime backends": "构建基于 Postgres 的实时后端",
  "Build production-ready AI features with the AI SDK & Next.js. Learn LLMs, prompting, extraction, streaming, & more.": "使用 AI SDK 和 Next.js 构建生产就绪的 AI 功能。学习 LLM、提示、提取、流式传输等。",
  "Build scalable, independent frontend applications with Vercel's microfrontends platform.": "使用 Vercel 的微前端平台构建可扩展、独立的前端应用程序。",
  "Build something great.": "构建伟大的事物。",
  "Build the brand you want.": "构建您想要的品牌。",
  "Build the platform of your dreams. Serve multiple customers across different subdomains and custom domains in your application with just": "构建您梦想的平台。在您的应用程序中，仅需",
  "build times went from 7m to 40s.": "构建时间从 7 分钟缩短到 40 秒。",
  "Build Visual Workflow Plugins on Vercel": "在 Vercel 上构建可视化工作流插件",
  "Build with Butter. The #1 Headless CMS.": "使用 Butter 构建。排名第一的无头 CMS。",
  "Build with our AI": "使用我们的 AI 构建",
  "Build with the open source frameworks and headless tools that fit your business needs.": "使用适合您业务需求的开源框架和无头工具进行构建。",
  "Build your multi-tenant app with Vercel.": "使用 Vercel 构建您的多租户应用。",
  "Build, deploy, and scale AI features with secure inference, durable workflows, and intelligent assistance.": "利用安全推理、持久工作流和智能辅助来构建、部署和扩展 AI 功能。",
  "Build, test, iterate, and deploy at record, industry-leading speeds with Vercel’s Build Pipeline.": "使用 Vercel 的构建管道以创纪录的行业领先速度进行构建、测试、迭代和部署。",
  "Builder.io": "Builder.io",
  "Builders Guide to the AI SDK": "AI SDK 构建者指南",
  "building": "构建",
  "Building AI apps on Vercel: an overview": "在 Vercel 上构建 AI 应用：概览",
  "building new features": "构建新功能",
  "Builds": "构建",
  "Built-in support for global security and data protection standards.": "内置支持全球安全和数据保护标准。",
  "Built-In Vector Serverless MySQL": "内置向量 Serverless MySQL",
  "Bulgaria": "保加利亚",
  "Bulk Redirects": "批量重定向",
  "Burkina Faso": "布基纳法索",
  "Burundi": "布隆迪",
  "Business Services": "商业服务",
  "Business-critical APIs": "关键业务 API",
  "But marketers love light theme.": "但营销人员喜欢浅色主题。",
  "ButterCMS": "ButterCMS",
  "buy-it-now": "立即购买",
  "by automating infrastructure provisioning, deployment, and monitoring. Free your teams to focus on building and innovating.": "通过自动化基础设施配置、部署和监控。让您的团队腾出时间专注于构建和创新。",
  "By far my favorite Vercel feature is the": "到目前为止，我最喜欢的 Vercel 功能是",
  "By joining, you agree to our": "加入即表示您同意我们的",
  "by optimizing our frontend architecture.": "通过优化我们的前端架构。",
  "Cache via Vercel's Edge Network, with the ability to invalidate the cache on-demand using ISR.": "通过 Vercel 的边缘网络进行缓存，并能够使用 ISR 按需失效缓存。",
  "Cache, controlled.": "缓存，受控。",
  "cached": "已缓存",
  "Caching responses can reduce the usage of Vercel Functions.": "缓存响应可以减少 Vercel 函数的使用。",
  "Calashock Commerce": "Calashock Commerce",
  "Calendly": "Calendly",
  "CallawayGolf": "CallawayGolf",
  "Cambodia": "柬埔寨",
  "Cameroon": "喀麦隆",
  "Can I buy additional usage?": "我可以购买额外用量吗？",
  "Can I configure different rules for different projects?": "我可以为不同的项目配置不同的规则吗？",
  "Can I enable BotID selectively?": "我可以选择性地启用 BotID 吗？",
  "Can I expose a dev server or app on a public URL?": "我可以在公共 URL 上公开开发服务器或应用吗？",
  "Can I install system packages and use sudo?": "我可以安装系统包并使用 sudo 吗？",
  "Can I learn shadcn/ui?": "我可以学习 shadcn/ui 吗？",
  "Can I protect my deployments?": "我可以保护我的部署吗？",
  "Can I try the Gateway for free?": "我可以免费试用网关吗？",
  "Can it run untrusted or AI-generated code safely?": "它可以安全地运行不受信任或 AI 生成的代码吗？",
  "Can the WAF be customized?": "WAF 可以自定义吗？",
  "Can the WAF handle high-traffic websites?": "WAF 可以处理高流量网站吗？",
  "Can we force dark theme?": "我们可以强制深色主题吗？",
  "Canada": "加拿大",
  "Canary: 25%": "金丝雀：25%",
  "Canary: 25% of traffic": "金丝雀：25% 的流量",
  "Cap": "Cap",
  "Cape Verde": "佛得角",
  "Careers": "职业",
  "Catch non-browser agents, spoofed headers, and simple replay attacks.": "捕获非浏览器代理、欺骗性标头和简单的重放攻击。",
  "Categories": "类别",
  "Cayman Islands": "开曼群岛",
  "CDN": "CDN",
  "Central African Republic": "中非共和国",
  "CEO": "CEO",
  "CEO and Co-Founder, Orb": "Orb 首席执行官兼联合创始人",
  "Certificate of DPF": "DPF 证书",
  "Certificate of GDPR": "GDPR 证书",
  "Certificate of HIPAA": "HIPAA 证书",
  "Certificate of PCI DSS": "PCI DSS 证书",
  "Certificate of SOC 2": "SOC 2 证书",
  "Certification": "认证",
  "Certified": "已认证",
  "Chad": "乍得",
  "Challenge mode": "挑战模式",
  "Challenge Mode": "挑战模式",
  "Challenge user agents that look like bots": "质询看起来像机器人的用户代理",
  "Challenge.": "质询。",
  "Challenged": "已质询",
  "Challenges suspicious sessions or validates traffic invisibly with Vercel BotID.": "使用 Vercel BotID 质询可疑会话或隐形验证流量。",
  "Change selection to see feature set for compute": "更改选择以查看计算的功能集",
  "Change your site whenever you want. Easily connect projects to your headless CMS platforms.": "随时更改您的网站。轻松将项目连接到您的无头 CMS 平台。",
  "Changelog": "变更日志",
  "Chapter Three": "第三章",
  "Chat SDK": "Chat SDK",
  "Chatbase": "Chatbase",
  "Checkly": "Checkly",
  "Checkmark inside a shield": "盾牌内的对勾",
  "Chicos": "Chicos",
  "Chile": "智利",
  "China": "中国",
  "Choose from": "选择",
  "Choose your favorite framework, the rest is up to us. Framework-defined infrastructure works out-of-the-box so your team is free to focus on designing powerful user experiences.": "选择您喜欢的框架，剩下的交给我们。框架定义的基础设施开箱即用，让您的团队可以自由地专注于设计强大的用户体验。",
  "Chot Inc.": "Chot Inc.",
  "Christmas Island": "圣诞岛",
  "CI included, no additional setup needed.": "包含 CI，无需额外设置。",
  "CI/CD": "CI/CD",
  "Circular flowchart with AI provider icons linked in a ring to a central triangle, illustrating automatic failover and high availability during service outages.": "带有 AI 供应商图标的圆形流程图，连接成一个环，中心是一个三角形，说明了服务中断期间的自动故障转移和高可用性。",
  "class": "类",
  "Claude 3.7 Sonnet": "Claude 3.7 Sonnet",
  "Claude Haiku 4.5": "Claude Haiku 4.5",
  "Claude Opus 4.6": "Claude Opus 4.6",
  "Claude Sonnet 4.5": "Claude Sonnet 4.5",
  "Clear chat": "清除聊天",
  "Clear selected value": "清除所选值",
  "Clerk": "Clerk",
  "Clicks": "点击",
  "Close chat": "关闭聊天",
  "CMS": "CMS",
  "CMS Drafts": "CMS 草稿",
  "Co-Founder & CTO": "联合创始人兼 CTO",
  "Coblocks": "Coblocks",
  "Cocos (Keeling) Islands": "科科斯（基林）群岛",
  "Codal": "Codal",
  "Code and Theory": "Code and Theory",
  "Code and Theory Network is a global, technology-first group balancing creative and engineering talent at scale. Part of Stagwell, it helps leading brands solve complex challenges across the consumer journey.": "Code and Theory Network 是一个全球性的技术优先集团，在规模上平衡了创意和工程人才。作为 Stagwell 的一部分，它帮助领先品牌解决消费者旅程中的复杂挑战。",
  "Code describing the basic bot-id set up": "描述基本 bot-id 设置的代码",
  "Code generation and execution": "代码生成与执行",
  "Code Owners": "代码所有者",
  "Code Review": "代码审查",
  "Code Security": "代码安全",
  "CodeRabbit": "CodeRabbit",
  "codybrouwers": "codybrouwers",
  "Cofounder and CEO": "联合创始人兼 CEO",
  "Cold start handling": "冷启动处理",
  "Cold start prevention": "冷启动预防",
  "Cold starts": "冷启动",
  "Cold-start reduction": "减少冷启动",
  "Collaboration": "协作",
  "Collaboration is key.": "协作是关键。",
  "Collaborative workflows": "协作工作流",
  "Collaborators": "协作者",
  "Collect Core Web Vitals with actionable speed insights. See which pages contribute to your score.": "通过可操作的速度洞察收集核心 Web 指标。查看哪些页面影响了您的得分。",
  "Colombia": "哥伦比亚",
  "Combine Turborepo’s intelligent build system with Vercel’s powerful infrastructure for faster builds without the maintenance burden.": "将 Turborepo 的智能构建系统与 Vercel 的强大基础设施相结合，以实现更快的构建，且没有维护负担。",
  "Coming Soon": "即将推出",
  "Comment": "评论",
  "Comment from Vercel Bot on a pull request with meta-data about build status, Preview URL, and Preview Comments.": "Vercel 机器人在 Pull Request 上的评论，包含有关构建状态、预览 URL 和预览评论的元数据。",
  "commented just now": "刚刚评论",
  "Comments": "评论",
  "Commerce": "商务",
  "Commerce webpage featuring polo shirts": "展示 Polo 衫的电商网页",
  "Commerce-UI": "Commerce-UI",
  "Commerce.": "电商。",
  "Community": "社区",
  "Comoros": "科摩罗",
  "Company": "公司",
  "Company email": "公司邮箱",
  "Company size": "公司规模",
  "Company Size": "公司规模",
  "Company website": "公司网站",
  "Compliance": "合规性",
  "Composable": "可组合",
  "Composable Commerce": "可组合商务",
  "Comprehensive and robust.": "全面且稳健。",
  "compresses": "压缩",
  "Concurrency": "并发",
  "Concurrent Sandboxes": "并发沙盒",
  "Cone Digital": "Cone Digital",
  "Configless infrastructure": "无配置基础设施",
  "Configurable Routing": "可配置路由",
  "Configure": "配置",
  "Conformance": "一致性",
  "Congo": "刚果",
  "Congo, Democratic Republic of the": "刚果民主共和国",
  "Connect and learn with the Vercel team and community.": "与 Vercel 团队和社区联系并学习。",
  "Connect your app to SingleStoreDB": "将您的应用连接到 SingleStoreDB",
  "Connect your Vercel project with third-party services and APIs.": "将您的 Vercel 项目与第三方服务和 API 连接。",
  "Contact": "联系",
  "Contact our sales team": "联系我们的销售团队",
  "Contact sales": "联系销售",
  "contact us": "联系我们",
  "Contact us": "联系我们",
  "Contact Us": "联系我们",
  "content": "内容",
  "Content Delivery": "内容交付",
  "Content, Caching & Optimization": "内容、缓存与优化",
  "Contentful": "Contentful",
  "Contentsquare": "Contentsquare",
  "Contentstack": "Contentstack",
  "Continue": "继续",
  "Continue with Apple": "通过 Apple 继续",
  "Continue with GitHub": "通过 GitHub 继续",
  "Continue with Google": "通过 Google 继续",
  "Continue your AI journey.": "继续您的 AI 之旅。",
  "Continuously analyzes incoming traffic to detect signs of DDoS attacks. Helping identify and mitigate threats in real-time.": "持续分析传入流量以检测 DDoS 攻击的迹象。帮助实时识别和缓解威胁。",
  "Contrast between foreground and background colors should meet WCAG 2 AA minimum contrast ratio threshold.": "前景色和背景色之间的对比度应满足 WCAG 2 AA 最低对比度阈值。",
  "conversions.": "转化。",
  "Convert comments to GitHub issues": "将评论转换为 GitHub Issue",
  "Convert comments to Jira issues": "将评论转换为 Jira Issue",
  "Convert comments to Linear issues": "将评论转换为 Linear Issue",
  "Convex": "Convex",
  "Convincely": "Convincely",
  "Cook Islands": "库克群岛",
  "Copy AI prompt": "复制 AI 提示词",
  "Copy chat as markdown": "以 Markdown 格式复制聊天",
  "Copy CLI code": "复制 CLI 代码",
  "Copy code": "复制代码",
  "Copy entire conversation as markdown": "以 Markdown 格式复制整个对话",
  "Copy share URL": "复制分享 URL",
  "Copy to clipboard": "复制到剪切板",
  "Core Platform": "核心平台",
  "Core Web Vitals.": "核心 Web 指标。",
  "Corridor": "Corridor",
  "Cost-efficient, scalable execution with Fluid compute": "使用流体计算实现经济高效、可扩展的执行",
  "Costa Rica": "哥斯达黎加",
  "Cote d'Ivoire": "科特迪瓦",
  "Cote D'Ivoire": "科特迪瓦",
  "Couchbase Capella": "Couchbase Capella",
  "Country": "国家/地区",
  "Courses": "课程",
  "CPU efficiency": "CPU 效率",
  "CPU that’s charged when active, not idle.": "仅在活跃时收费的 CPU，空闲时不收费。",
  "Craft web applications that offer unparalleled performance and tailor-made user experiences to ensure your customers are always excited to log in.": "打造提供无与伦比的性能和量身定制的用户体验的 Web 应用程序，确保您的客户始终乐于登录。",
  "Crazy fast, open source infra for AI agents to access the internet": "用于 AI 智能体访问互联网的极速、开源基础设施",
  "Create a secure, isolated bridge from Vercel to your on‑premise backend or Kubernetes services with Vercel Secure Compute.": "使用 Vercel 安全计算，在 Vercel 与您的本地后端或 Kubernetes 服务之间创建安全、隔离的桥梁。",
  "Create account": "创建帐户",
  "Create and enforce rules unique to your business with IP blocking, rate limiting, and more.": "使用 IP 阻止、速率限制等创建并强制执行您业务独有的规则。",
  "Create content with your CMS": "使用您的 CMS 创建内容",
  "Create end-to-end digital experiences without relying on developers": "无需依赖开发人员即可创建端到端数字体验",
  "Create private connections between Serverless Functions and your backend cloud.": "在 Serverless 函数和您的后端云之间创建专用连接。",
  "Create public APIs.": "创建公共 API。",
  "Create queries": "创建查询",
  "Create routes using the file system, including support for more advanced routing patterns and UI layouts.": "使用文件系统创建路由，包括支持更高级的路由模式和 UI 布局。",
  "Create Sandbox": "创建沙盒",
  "Create your Vercel account": "创建您的 Vercel 账号",
  "Creating an AI Summary App with Next.js": "使用 Next.js 创建 AI 摘要应用",
  "Creation": "创建",
  "Critical security, performance, observability, platform SLAs, and support.": "关键的安全性、性能、可观测性、平台 SLA 和支持。",
  "Croatia": "克罗地亚",
  "Cron": "Cron",
  "Cron Jobs": "Cron 任务",
  "Cross-region failover": "跨区域故障转移",
  "CSS": "CSS",
  "CTO": "CTO",
  "CTO, Xata": "Xata CTO",
  "Ctrl": "Ctrl",
  "Cua": "Cua",
  "Cuba": "古巴",
  "cubic": "cubic",
  "Cumulative Layout Shift": "累积布局偏移",
  "Curaçao": "库拉索",
  "Current: 75%": "当前：75%",
  "Custom": "自定义",
  "Custom Domains": "自定义域名",
  "Custom Environments": "自定义环境",
  "custom events": "自定义事件",
  "Custom Firewall Rules": "自定义防火墙规则",
  "Custom protection for your web applications.": "为您的 Web 应用程序提供自定义保护。",
  "Custom Rules": "自定义规则",
  "Custom rules.": "自定义规则。",
  "Custom Security Questionnaire": "自定义安全调查问卷",
  "Custom WAF Rules": "自定义 WAF 规则",
  "Customer Reviews AI Summary": "客户评论 AI 摘要",
  "customer.com": "customer.com",
  "customer.domain.com": "customer.domain.com",
  "Customers": "客户",
  "Customizable security to protect your applications.": "可自定义的安全性以保护您的应用程序。",
  "Customizable, global, and application-aware traffic protection.": "可自定义、全球化且具有应用感知的流量保护。",
  "Customize and deploy Firewall rules": "自定义并部署防火墙规则",
  "Customize with feature flags.": "使用功能标志进行自定义。",
  "Customized application security. Instantly deployed at scale.": "定制的应用安全。即时大规模部署。",
  "Cut Code Review Time & Bugs in Half. Instantly.": "立即将代码审查时间和 Bug 减少一半。",
  "cuts authoring times from weeks to minutes": "将创作时间从几周缩短到几分钟",
  "Cyprus": "塞浦路斯",
  "Czech Republic": "捷克共和国",
  "dark": "深色",
  "darkest color token,": "最深的颜色 Token，",
  "Dash0": "Dash0",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Dashboard perf fix": "仪表板性能修复",
  "Data from anywhere.": "来自任何地方的数据。",
  "Data Processing Addendum (DPA)": "数据处理附录 (DPA)",
  "Data sent through your domain to avoid ad blockers.": "通过您的域名发送数据以避开广告拦截器。",
  "data-color": "data-color",
  "Database": "数据库",
  "databases.": "数据库。",
  "Databricks": "Databricks",
  "Datadog": "Datadog",
  "DataStax Astra DB": "DataStax Astra DB",
  "DatoCMS": "DatoCMS",
  "DDos Attack": "DDoS 攻击",
  "DDoS mitigation": "DDoS 缓解",
  "DDoS Mitigation": "DDoS 缓解",
  "DDoS Mitigation.": "DDoS 缓解。",
  "DDoS Protection": "DDoS 保护",
  "DDoS Protection, Firewall": "DDoS 保护，防火墙",
  "DdoVx6kd7": "DdoVx6kd7",
  "Debug apps w/ Logs, APM & Session Replay": "使用日志、APM 和会话回放调试应用",
  "Debug customer issues & frontend errors!": "调试客户问题和前端错误！",
  "Debug easily.": "轻松调试。",
  "DebugBear": "DebugBear",
  "DecagonAi": "DecagonAi",
  "Dedicated DDoS support for Enterprise teams, with IP Blocking abilities to strengthen your security posture.": "为企业团队提供专用 DDoS 支持，具有 IP 阻止能力以加强您的安全态势。",
  "Deep dive into Incremental Static Regeneration (ISR), Vercel’s framework-defined approach to caching.": "深入了解增量静态再生 (ISR)，这是 Vercel 框架定义的缓存方法。",
  "Deep Infra": "Deep Infra",
  "Deep Infra AI integration": "Deep Infra AI 集成",
  "DeepSeek V3.2": "DeepSeek V3.2",
  "Defend in real-time": "实时防御",
  "Define per-component response revalidation that persists across deploys with Vercel's Data Cache.": "使用 Vercel 数据缓存定义跨部署持久存在的每组件响应重新验证。",
  "Deliver expert work faster by bringing collaborators together from anywhere in the organization. Comment directly on copy and designs as you review from your user’s point of view.": "通过汇集组织中任何地方的协作者，更快地交付专家级工作。从用户的角度进行审阅时，直接对文案和设计进行评论。",
  "Deliver more value to users by executing complex workflows.": "通过执行复杂的工作流为用户提供更多价值。",
  "Deliver personalized content to any user, on any device, with zero infrastructure overhead.": "零基础设施开销，向任何设备上的任何用户提供个性化内容。",
  "delivers 6M+ monthly views": "每月提供 6M+ 浏览量",
  "Demo": "演示",
  "Democratic Republic of the Congo": "刚果民主共和国",
  "Denied": "已拒绝",
  "Denmark": "丹麦",
  "Deny traffic from Germany": "拒绝来自德国的流量",
  "Deny.": "拒绝。",
  "Deploy": "部署",
  "Deploy a visual workflow builder on Vercel and extend it with plugins for the APIs you actually use. Learn Vercel Workflow fundamentals along the way.": "在 Vercel 上部署可视化工作流构建器，并使用您实际使用的 API 插件对其进行扩展。在此过程中学习 Vercel Workflow 基础知识。",
  "Deploy AI Apps in seconds": "几秒钟内部署 AI 应用",
  "Deploy at the speed of AI": "以 AI 的速度部署",
  "Deploy automatically": "自动部署",
  "Deploy Express backends using the Bun runtime.": "使用 Bun 运行时部署 Express 后端。",
  "Deploy for every idea": "为每个创意部署",
  "Deploy Hono backends using the Bun runtime.": "使用 Bun 运行时部署 Hono 后端。",
  "Deploy intelligent, autonomous agents that accelerate your web projects. Streamline integration, scale effortlessly, and unlock new levels of innovation with just a few clicks.": "部署智能、自主的智能体，加速您的 Web 项目。只需点击几下，即可简化集成、轻松扩展并解锁新的创新水平。",
  "Deploy now": "立即部署",
  "Deploy Now": "立即部署",
  "Deploy once, deliver everywhere.": "一次部署，处处交付。",
  "Deploy preview branches of your database": "部署数据库的预览分支",
  "Deploy Summary": "部署摘要",
  "Deploy these monorepo examples with Vercel and experience faster builds and a workflow optimized by Turborepo.": "在 Vercel 上部署这些 Monorepo 示例，体验更快的构建和由 Turborepo 优化的工作流。",
  "Deploy with Next.js on Vercel.": "在 Vercel 上部署 Next.js。",
  "Deploy with zero downtime.": "零停机部署。",
  "Deploy your first app in seconds.": "几秒钟内部署您的第一个应用。",
  "Deploy your Next.js application to Vercel with zero-config support for every Next.js feature.": "将您的 Next.js 应用程序部署到 Vercel，零配置支持每个 Next.js 功能。",
  "Deployed.": "已部署。",
  "Deployment Protection": "部署保护",
  "Deployment Protection Exceptions": "部署保护例外",
  "Deployments": "部署",
  "Descope": "Descope",
  "Desenio": "Desenio",
  "Design Engineering at Vercel": "Vercel 的设计工程",
  "Design Engineers": "设计工程师",
  "Design more, configure less.": "多设计，少配置。",
  "Design System": "设计系统",
  "Design teams, accelerated.": "设计团队，加速。",
  "Design teams, deployed.": "设计团队，已部署。",
  "Design to deploy.": "从设计到部署。",
  "Design, meet Engineering.": "设计，遇见工程。",
  "designed for professional developers, freelancers, and businesses who need enhanced features and team collaboration": "专为需要增强功能和团队协作的专业开发人员、自由职业者和企业设计",
  "designed with security in mind": "设计时考虑到安全性",
  "Detect and diagnose issues in your web applications by surfacing errors, traffic, and performance data with custom queries and visualizations.": "通过使用自定义查询和可视化呈现错误、流量和性能数据，检测和诊断 Web 应用程序中的问题。",
  "Detect non-browser traffic": "检测非浏览器流量",
  "Detection modes": "检测模式",
  "DevCycle": "DevCycle",
  "DevCycle Flags on Vercel Edge Config": "Vercel Edge Config 上的 DevCycle 标志",
  "Develop.": "开发。",
  "Developed by the team behind Turborepo to optimize the entire monorepo workflow, without any added complexity.": "由 Turborepo 幕后团队开发，旨在优化整个 Monorepo 工作流，而不会增加任何复杂性。",
  "Developer seat": "开发者席位",
  "Developers are generating more code than ever, and it’s only accelerating. But with speed can come endless diffs, noisy suggestions, and wasted time chasing fixes that don’t stick.": "开发人员生成的代码比以往任何时候都多，而且速度还在加快。但速度可能会带来无休止的差异、嘈杂的建议，以及浪费在追踪无法解决的修复上的时间。",
  "Developers got their time back.": "开发人员找回了他们的时间。",
  "development.": "开发。",
  "Devolver": "Devolver",
  "DevOps support": "DevOps 支持",
  "DevTools": "DevTools",
  "Diageo": "Diageo",
  "Diagram of multiple AI models connected by lines to a single unified endpoint, representing seamless access to different models through one gateway.": "多个 AI 模型通过线条连接到单个统一端点的图表，代表通过一个网关无缝访问不同模型。",
  "Diego Alarcón, Developer": "Diego Alarcón，开发者",
  "Director of Newsroom Engineering": "新闻编辑室工程总监",
  "Directory Sync": "目录同步",
  "Directory Sync (SCIM)": "目录同步 (SCIM)",
  "Discover the value of Vercel for your enterprise and explore our custom plans and pricing.": "发现 Vercel 对您企业的价值，并探索我们的定制计划和定价。",
  "Discover the value of Vercel for your organization. We’ll give you a product trial and discuss your requirements.": "发现 Vercel 对您组织的价值。我们将为您提供产品试用并讨论您的需求。",
  "Discuss": "讨论",
  "div": "div",
  "Djibouti": "吉布提",
  "Do cached responses affect usage?": "缓存响应会影响用量吗？",
  "Do I need to tune or configure bots?": "我需要调整或配置机器人吗？",
  "Do you have any rate limits?": "你们有速率限制吗？",
  "Do you offer custom invoicing?": "你们提供自定义发票吗？",
  "Docs": "文档",
  "docs for pricing": "定价文档",
  "Document model, distributed architecture, robust search and vector capabilities.": "文档模型、分布式架构、强大的搜索和向量功能。",
  "documentation": "文档",
  "Documentation": "文档",
  "Does BotID store user data?": "BotID 会存储用户数据吗？",
  "Does it replace CAPTCHA?": "它能替代验证码吗？",
  "Does it require a seat license?": "它需要席位许可证吗？",
  "Does it train on my code?": "它会用我的代码进行训练吗？",
  "Does it work with my framework?": "它适用于我的框架吗？",
  "Does the WAF impact my application’s performance?": "WAF 会影响我的应用程序性能吗？",
  "Does the WAF provide logging and reporting?": "WAF 是否提供日志记录和报告？",
  "Does Vercel backup the data on its platform?": "Vercel 会备份其平台上的数据吗？",
  "Does Vercel conduct regular penetration testing and vulnerability scans?": "Vercel 会定期进行渗透测试和漏洞扫描吗？",
  "Does Vercel encrypt data?": "Vercel 会加密数据吗？",
  "Does Vercel have a bug bounty program?": "Vercel 有漏洞赏金计划吗？",
  "Does Vercel offer DDoS protection?": "Vercel 提供 DDoS 保护吗？",
  "Does Vercel protect against OWASP Top 10?": "Vercel 能防御 OWASP Top 10 吗？",
  "Does Vercel provide infrastructure segregation?": "Vercel 是否提供基础设施隔离？",
  "Does Vercel support HIPAA compliance?": "Vercel 支持 HIPAA 合规性吗？",
  "Does Vercel support PCI compliance?": "Vercel 支持 PCI 合规性吗？",
  "Does Vercel use subprocessors?": "Vercel 使用次级处理器吗？",
  "Domain Linked to Another Account": "域名已链接到另一个帐户",
  "Domain Name Server (DNS)": "域名服务器 (DNS)",
  "Domains": "域名",
  "Dominica": "多米尼克",
  "Dominican Republic": "多米尼加共和国",
  "Don't have an account?": "还没有帐户？",
  "DoorDash": "DoorDash",
  "Doppler": "Doppler",
  "DPF": "DPF",
  "Draft Mode": "草稿模式",
  "Drag-and-drop auth for your Vercel apps and remote MCP servers": "为您的 Vercel 应用和远程 MCP 服务器提供拖放式身份验证",
  "Drop In. Lock Down.": "接入。锁定。",
  "Drop-in authentication and subscription billing that scales with you.": "随您扩展的即插即用身份验证和订阅计费。",
  "du erschaffen?": "du erschaffen? (你会创造什么？)",
  "Dub": "Dub",
  "DuckDuckGo": "DuckDuckGo",
  "DX Platform": "DX 平台",
  "Dynamic at the speed of static.": "以静态的速度实现动态。",
  "Dynamic rendering at scale with HelloFresh": "HelloFresh 的大规模动态渲染",
  "Dynamic routing.": "动态路由。",
  "Dynamic scaling": "动态扩缩容",
  "Dynamic Scaling": "动态扩缩容",
  "Dynamic, scalable functions to power your framework of choice. Now available with Fluid compute with": "动态、可扩展的函数，为您选择的框架提供动力。现在可通过流体计算获得，具有",
  "each outgoing request": "每个传出请求",
  "Each sandbox can use up to 8 vCPUs and 2 GB of RAM per vCPU.": "每个沙盒最多可使用 8 个 vCPU，每个 vCPU 可使用 2 GB RAM。",
  "Each sandbox runs inside a Firecracker microVM on the same infrastructure that powers Vercel’s build system.": "每个沙盒都在 Firecracker microVM 内运行，该虚拟机位于支持 Vercel 构建系统的同一基础设施上。",
  "Easily create a portfolio with Next.js and Markdown.": "使用 Next.js 和 Markdown 轻松创建作品集。",
  "Easily set up alerts from your logs": "轻松设置日志告警",
  "Ebay": "Ebay",
  "Ecommerce": "电子商务",
  "Ecuador": "厄瓜多尔",
  "Edge": "边缘",
  "Edge Config": "边缘配置",
  "Edge Config Reads": "边缘配置读取",
  "Edge Config Writes": "边缘配置写入",
  "Edge Functions": "边缘函数",
  "Edge Middleware": "边缘中间件",
  "Edge Middleware.": "边缘中间件。",
  "Edge network": "边缘网络",
  "Edge network for lightning fast content delivery and serverless scaling without manual intervention.": "用于闪电般快速的内容交付和无需人工干预的无服务器扩展的边缘网络。",
  "Edge Requests": "边缘请求",
  "Edge-localized protection.": "边缘本地化保护。",
  "Efficiency gains that pay off": "卓有成效的效率提升",
  "Efficient auto-scaling": "高效自动缩放",
  "Efficient compute for high-demand workloads": "用于高需求工作负载的高效计算",
  "Efficient idle time.": "高效的空闲时间。",
  "Efficiently manage database connection pools with Fluid compute": "使用流体计算高效管理数据库连接池",
  "Effortless bot protection, built for scale.": "轻松的机器人防护，专为规模化构建。",
  "Effortlessly access and deploy hundreds of AI models from one interface.": "通过一个界面轻松访问和部署数百个 AI 模型。",
  "Egypt": "埃及",
  "El Salvador": "萨尔瓦多",
  "Electabuzz": "电击兽",
  "electric": "electric",
  "Electrode": "顽皮雷弹",
  "elements": "元素",
  "ElevenLabs": "ElevenLabs",
  "Eliminate overhead, ship faster.": "消除开销，更快发布。",
  "Email": "电子邮件",
  "Email address": "电子邮件地址",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Email for developers": "面向开发者的电子邮件",
  "Embedded bot management and protection against traffic abuse.": "嵌入式机器人管理和防止流量滥用。",
  "Embedding support": "嵌入支持",
  "Empower brand storytellers.": "赋能品牌故事讲述者。",
  "Empower your edits.": "增强您的编辑能力。",
  "Empower your teams to ship and experiment safely. Instant rollbacks with a push of a button, just in case.": "赋能您的团队安全地发布和实验。只需按一下按钮即可即时回滚，以防万一。",
  "Empowering design engineers to do their best work, at the moment of inspiration.": "赋能设计工程师在灵感迸发时做到最好。",
  "Empowering developer velocity.": "赋能开发者速度。",
  "en": "en",
  "Enable code to run on-demand without needing to manage your own infrastructure, provision servers, or upgrade hardware.": "启用按需运行代码，无需管理自己的基础设施、配置服务器或升级硬件。",
  "Enable fast web experiences for users worldwide, enhancing performance and user engagement.": "为全球用户提供快速的 Web 体验，增强性能和用户参与度。",
  "Enable Fluid": "启用 Fluid",
  "Enable your dev teams to do their best work, faster, with an automated platform to drive performance optimizations and decentralize iteration.": "通过自动化平台推动性能优化和分散迭代，赋能您的开发团队更快地完成最佳工作。",
  "enable-dashboard-recents": "enable-dashboard-recents",
  "Enabled": "已启用",
  "Enabling fast teams.": "助力快速团队。",
  "enabling real-time, dynamic workloads like APIs, streaming, and AI.": "启用实时、动态工作负载，如 API、流媒体和 AI。",
  "Energy & Utilities": "能源与公用事业",
  "Engage with feedback.": "参与反馈。",
  "Engagement": "参与度",
  "Engineering Manager": "工程经理",
  "Enhanced machines": "增强型机器",
  "Enrich any product or feature with the latest models and tools.": "利用最新的模型和工具丰富任何产品或功能。",
  "Enrolled": "已注册",
  "Ensure fast, resilient API responses under heavy traffic, keeping smooth and consistent experiences.": "确保在高流量下快速、弹性的 API 响应，保持流畅一致的体验。",
  "Ensures high availability by rerouting traffic to backup regions during outages​.": "通过在中断期间将流量重新路由到备份区域来确保高可用性。",
  "Ensures that outdated clients always fetch the correct version for a given deployment.": "确保过时的客户端始终获取给定部署的正确版本。",
  "Enterprise": "企业版",
  "Enterprise add-ons": "企业版附加组件",
  "enterprise features": "企业级功能",
  "Enterprise grade": "企业级",
  "Enterprise Level": "企业级",
  "Enterprise scale.": "企业级规模。",
  "Enterprise Teams on Vercel have their own build infrastructure ensuring isolation from Hobby/Pro accounts on Vercel.": "Vercel 上的企业团队拥有自己的构建基础设施，确保与 Vercel 上的 Hobby/Pro 账户隔离。",
  "Enterprise-grade Next.js boilerplate built with Tailwind CSS, Radix UI, TypeScript, ESLint, Prettier, Jest, Playwright, Storybook, etc.": "使用 Tailwind CSS、Radix UI、TypeScript、ESLint、Prettier、Jest、Playwright、Storybook 等构建的企业级 Next.js 样板。",
  "Enterprise-grade security at the edge.": "边缘端的企业级安全。",
  "Environment Variables": "环境变量",
  "Equatorial Guinea": "赤道几内亚",
  "Eritrea": "厄立特里亚",
  "Estonia": "爱沙尼亚",
  "Eswatini": "斯威士兰",
  "Ethiopia": "埃塞俄比亚",
  "EU-U.S. DPF": "欧盟-美国 DPF",
  "Evasive bot defense.": "规避性机器人防御。",
  "Events": "活动",
  "Every piece of Vercel’s infrastructure is": "Vercel 基础设施的每一部分都是",
  "Every request travels through private fiber to the nearest of hundreds of Edge locations.": "每个请求都通过专用光纤传输到数百个边缘位置中最近的一个。",
  "Everything you need to build and scale your app.": "构建和扩展应用程序所需的一切。",
  "Examples": "示例",
  "Examples of many Next.js App Router features.": "许多 Next.js 应用路由功能的示例。",
  "examples/basic": "examples/basic",
  "examples/cms-wordpress": "examples/cms-wordpress",
  "examples/design-system": "examples/design-system",
  "examples/kitchen-sink": "examples/kitchen-sink",
  "examples/nextjs": "examples/nextjs",
  "examples/nextjs-ai-chatbot": "examples/nextjs-ai-chatbot",
  "examples/with-react-native-web": "examples/with-react-native-web",
  "examples/with-svelte": "examples/with-svelte",
  "Excellent": "优秀",
  "Execute": "执行",
  "Experiment easily": "轻松实验",
  "Experiment with ease": "轻松实验",
  "Experimental": "实验性",
  "Experimentation": "实验",
  "Experimentation.": "实验。",
  "Expert support": "专家支持",
  "Expertise": "专长",
  "Expired. Generating new token...": "已过期。正在生成新令牌...",
  "Explore and analyze logs": "探索和分析日志",
  "Explore Enterprise": "探索企业版",
  "Explore platform possibilities like experimentation with A/B tests and support for feature flag tooling.": "探索平台可能性，如 A/B 测试实验和对功能标志工具的支持。",
  "Explore the AI Agents": "探索 AI 智能体",
  "Explore the Product": "探索产品",
  "Explore Vercel Enterprise": "探索 Vercel 企业版",
  "Export to CSV": "导出为 CSV",
  "Export to JSON": "导出为 JSON",
  "Express on Bun": "Bun 上的 Express",
  "Extend and automate workflows": "扩展和自动化工作流",
  "Extend your backend": "扩展您的后端",
  "Extend your backend with Secure Compute. Ensure secure and private interconnectivity with your existing infrastructure.": "使用安全计算扩展您的后端。确保与现有基础设施的安全私密互连。",
  "Extend your backend.": "扩展您的后端。",
  "Extended retention": "延长保留期",
  "External": "外部",
  "External CI/CD": "外部 CI/CD",
  "External Integrations": "外部集成",
  "Extract and prerender all static content.": "提取并预渲染所有静态内容。",
  "f8sx21h.vercel.app": "f8sx21h.vercel.app",
  "Fair Use Policy": "合理使用政策",
  "fal": "fal",
  "Falkland Islands": "福克兰群岛",
  "Falkland Islands (Malvinas)": "福克兰群岛（马尔维纳斯）",
  "Faroe Islands": "法罗群岛",
  "Fast and free SSL certificates for all of your domains in under 5 seconds.": "在 5 秒内为您的所有域提供快速免费的 SSL 证书。",
  "Fast and relevant search out of the box": "开箱即用的快速相关搜索",
  "Fast builds mean anyone can iterate at any time. Instant rollbacks keep breaking changes a click away from being fixed. Go ahead, deploy on Fridays.": "快速构建意味着任何人都可以随时迭代。即时回滚让破坏性更改只需点击一下即可修复。来吧，在周五部署。",
  "Fast Data Transfer": "快速数据传输",
  "Fast Inference for AI Applications": "AI 应用的快速推理",
  "Fast Origin Transfer": "快速源传输",
  "Fast support, 24/7.": "快速支持，24/7。",
  "Fast text-to-speech & voice cloning": "快速文本转语音和语音克隆",
  "Fast, scalable, and reliable": "快速、可扩展且可靠",
  "Faster builds": "更快的构建",
  "Faster builds + no queues": "更快的构建 + 无需排队",
  "Faster iteration. More innovation.": "更快的迭代。更多的创新。",
  "faster with Vercel.": "使用 Vercel 更快。",
  "Fastest Next.js builds.": "最快的 Next.js 构建。",
  "Feature flag management.": "功能标志管理。",
  "Feature Flags": "功能标志",
  "Feature flags help your team release new code and experiment with changes safely, without disrupting customer experience.": "功能标志帮助您的团队安全地发布新代码并试验更改，而不会破坏客户体验。",
  "Feature flags interface with two flags represented as row inputs, and a sibling search input.": "功能标志界面，带有两个表示为行输入的标志和一个同级搜索输入。",
  "Feature flags.": "功能标志。",
  "Featured": "精选",
  "Featured Guides": "精选指南",
  "Featured Partners": "精选合作伙伴",
  "Featured Topics": "精选主题",
  "Features": "功能",
  "Federated States of Micronesia": "密克罗尼西亚联邦",
  "Fern": "Fern",
  "ff/new-flag": "ff/new-flag",
  "FFive": "FFive",
  "Figma": "Figma",
  "Figma Config": "Figma Config",
  "Fiji": "斐济",
  "Filter": "筛选",
  "Filter analytics": "筛选分析",
  "Filter Guides by Product": "按产品筛选指南",
  "Filter Templates": "筛选模板",
  "Filters": "筛选",
  "Finance & Insurance": "金融与保险",
  "Find a Partner": "寻找合作伙伴",
  "Find a plan to power your apps.": "寻找适合您应用的计划。",
  "Find help quickly": "快速寻求帮助",
  "Find your Template": "查找您的模板",
  "Find your top performers.": "寻找您的最佳表现者。",
  "Fine-tune firewall access, with logic tailored to your needs.": "微调防火墙访问权限，逻辑根据您的需求量身定制。",
  "Finland": "芬兰",
  "Firewall": "防火墙",
  "Firewall is active": "防火墙已激活",
  "First class": "一流",
  "First Contentful Paint": "首次内容绘制 (FCP)",
  "First impressions are made in the first 50ms of viewing. With Edge Middleware, users will only see what you want them to see.": "第一印象是在观看的前 50 毫秒内形成的。使用边缘中间件，用户将只能看到您希望他们看到的内容。",
  "First-class Enterprise features.": "一流的企业级功能。",
  "First-party, privacy-friendly.": "第一方，隐私友好。",
  "Fix eslint errors on queries": "修复查询上的 eslint 错误",
  "Flags": "标志",
  "Flags Explorer": "标志资源管理器",
  "Flags SDK": "Flags SDK",
  "Fluid": "流体",
  "Fluid compute": "流体计算",
  "Fluid Compute": "流体计算",
  "Fluid compute combines the efficiency of servers and the flexibility of serverless,": "流体计算结合了服务器的效率和无服务器的灵活性，",
  "Fluid compute for dynamic web applications": "用于动态 Web 应用程序的流体计算",
  "Fluid compute optimizes resources to deliver powerful performance while minimizing waste.": "流体计算优化资源以提供强大的性能，同时最大限度地减少浪费。",
  "Fluid Compute.": "流体计算。",
  "Fluid runs invocations concurrently.": "Fluid 并发运行调用。",
  "Focus on features, not infrastructure.": "专注于功能，而非基础设施。",
  "for": "为",
  "For all environments.": "适用于所有环境。",
  "for all of our sites.": "对于我们所有的站点。",
  "for all your domains": "为您所有的域",
  "for every push": "每次推送",
  "for more details if HIPAA is important for you.": "如果 HIPAA 对您很重要，请了解更多详细信息。",
  "for more details or to access the certificate.": "了解更多详细信息或访问证书。",
  "for more details or to access the report.": "了解更多详细信息或访问报告。",
  "for more details or to access these reports.": "了解更多详细信息或访问这些报告。",
  "for teams everywhere": "为世界各地的团队",
  "Forget building custom staging.": "忘记构建自定义暂存环境。",
  "Formspree": "Formspree",
  "Founder, Cua AI": "Cua AI 创始人",
  "FrameIo": "FrameIo",
  "Framework": "框架",
  "Framework-aware control": "框架感知控制",
  "Framework-aware rules": "框架感知规则",
  "Framework-defined compute platform designed for AI workloads.": "专为 AI 工作负载设计的框架定义计算平台。",
  "Framework-Defined Infrastructure": "框架定义的基础设施",
  "France": "法国",
  "Francesco Bonacci": "Francesco Bonacci",
  "Free forever.": "永久免费。",
  "French Guiana": "法属圭亚那",
  "French Polynesia": "法属波利尼西亚",
  "French Southern Territories": "法属南部领土",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题",
  "Frequently asked questions.": "常见问题解答。",
  "Fri May 10 4pm - 5pm": "5月10日周五下午4点 - 5点",
  "from": "来自",
  "From AI agents, customer scripts, or dynamic systems.": "来自 AI 智能体、客户脚本或动态系统。",
  "From automatic HTTPS and SSL encryption to industry-leading DDoS mitigation and Firewall, Vercel is your partner in infrastructure security.": "从自动 HTTPS 和 SSL 加密到行业领先的 DDoS 缓解和防火墙，Vercel 是您基础设施安全的合作伙伴。",
  "From code to infrastructure in one git push.": "只需一次 Git 推送，即可从代码到基础设施。",
  "from git": "来自 Git",
  "From LLMs to text2image, commence your AI projects with a running start.": "从大语言模型 (LLM) 到文本转图像，让您的 AI 项目赢在起跑线上。",
  "From revenue to reputation, keep your business safe from automated abuse.": "从收入到声誉，保护您的业务免受自动滥用的侵害。",
  "From the way teams collaborate on large codebases, to how apps get rendered—we’re excited to announce these upcoming features.": "从团队在大型代码库上的协作方式，到应用如何渲染——我们很高兴宣布这些即将推出的功能。",
  "Frontend Cloud": "前端云",
  "Frontend observability on Vercel helps you monitor, analyze, and manage your applications.": "Vercel 上的前端可观测性可帮助您监控、分析和管理您的应用程序。",
  "Full-context PR reviews.": "全上下文 PR 审查。",
  "Fully managed infrastructure designed to scale dynamically with your traffic, a global edge to ensure your site is fast for every customer, and the tools to monitor every aspect of your app.": "完全托管的基础设施旨在随流量动态扩展，全球边缘网络确保您的站点对每位客户都快速响应，以及监控应用各个方面的工具。",
  "function": "函数",
  "Functions are pre-warmed and optimized with bytecode caching, ensuring faster response times​.": "函数经过预热并通过字节码缓存进行优化，确保更快的响应时间。",
  "Further, Vercel automatically adds etags to all responses to prevent end users from downloading the same asset many times. Our Edge Network automatically": "此外，Vercel 会自动向所有响应添加 etag，以防止最终用户多次下载同一资产。我们的边缘网络自动",
  "Future-proof headless commerce.": "面向未来的 Headless 商务。",
  "Gabon": "加蓬",
  "Gain access to a commited success team and the developers behind Turborepo.": "获得专门的成功团队和 Turborepo 背后开发人员的支持。",
  "Gambia": "冈比亚",
  "Gateway": "网关",
  "Gather insights and refine your work with built-in commenting on deployments.": "通过内置的部署评论功能收集见解并完善您的工作。",
  "GDPR": "GDPR",
  "GDPR Compliant": "符合 GDPR",
  "Gemini 2.5 Flash Lite": "Gemini 2.5 Flash Lite",
  "Gemini 3 Flash": "Gemini 3 Flash",
  "Generate a Next.js app that allows to list and search Emojis": "生成一个允许列出和搜索表情符号的 Next.js 应用程序",
  "Generate certificates for every domain automatically once it's added to a project to keep your site secure.": "一旦域添加到项目中，就会自动为其生成证书，以确保您的站点安全。",
  "Generate dynamic pages with minimal latency, allowing for faster load times and seamless interactions.": "以最小的延迟生成动态页面，从而实现更快的加载时间和无缝交互。",
  "Generate UI with v0.app": "使用 v0.app 生成 UI",
  "Generative media platform for developers": "面向开发者的生成式媒体平台",
  "Georgia": "格鲁吉亚",
  "Germany": "德国",
  "GET": "GET",
  "Get a": "获取",
  "Get a custom demo.": "获取定制演示。",
  "Get a demo": "获取演示",
  "Get a Demo": "获取演示",
  "Get a trial from the Vercel team.": "从 Vercel 团队获取试用。",
  "Get an API Key": "获取 API 密钥",
  "Get an Enterprise Trial": "获取企业版试用",
  "Get an Enterprise trial.": "获取企业版试用。",
  "Get everything you need to keep your site running, with 24/7 support,": "获取保持站点运行所需的一切，包括 24/7 支持，",
  "Get experimental.": "进行实验。",
  "Get granular, first-party, real-user metrics on site performance per deployment, and controls to instantly update or revert.": "获取每次部署的精细、第一方、真实用户站点性能指标，以及即时更新或恢复的控制权。",
  "Get help from solution partners": "从解决方案合作伙伴处获取帮助",
  "Get insights into what's blocked by Vercel Firewall.": "深入了解被 Vercel 防火墙阻止的内容。",
  "Get notified": "获取通知",
  "Get Sandbox URL": "获取沙盒 URL",
  "Get Slack messages for comments, deployment status, and new projects on Vercel.": "在 Vercel 上获取有关评论、部署状态和新项目的 Slack 消息。",
  "Get started": "开始使用",
  "Get Started": "开始使用",
  "Get started now": "立即开始",
  "Get started using our pre-built templates. Easily stream long-running LLM responses for a better user experience with zero-config infrastructure that's always globally performant.": "开始使用我们的预构建模板。通过始终具有全球高性能的零配置基础设施，轻松流式传输长时间运行的 LLM 响应，从而获得更好的用户体验。",
  "Get started with AI integrations.": "开始使用 AI 集成。",
  "Get started with BotID": "开始使用 BotID",
  "Get started with monorepos on Vercel": "在 Vercel 上开始使用 Monorepo",
  "Get started with Next.js and React in seconds.": "几秒钟内开始使用 Next.js 和 React。",
  "Get started with v0": "开始使用 v0",
  "Get the SEO playbook": "获取 SEO 手册",
  "Get the SEO Playbook.": "获取 SEO 手册。",
  "Get to production faster.": "更快投产。",
  "Ghana": "加纳",
  "Gibraltar": "直布罗陀",
  "Git push to update your Next.js site and deploy globally in seconds.": "Git 推送以更新您的 Next.js 站点，并在几秒钟内全球部署。",
  "GitHub": "GitHub",
  "GitHub Issues": "GitHub Issues",
  "GitHub, Bitbucket, GitLab, Azure DevOps or our CLI.": "GitHub、Bitbucket、GitLab、Azure DevOps 或我们的 CLI。",
  "github.blog": "github.blog",
  "GitLab": "GitLab",
  "Give your marketing team the tools to quickly spin up visually stunning campaigns and landing pages. Invite everyone on your team to be on the same page by using comments—then publish instantly.": "为您的营销团队提供快速启动视觉震撼的活动和着陆页的工具。通过使用评论邀请团队中的每个人达成共识——然后立即发布。",
  "GLM 5": "GLM 5",
  "Global Defense": "全球防御",
  "Global Edge Network": "全球边缘网络",
  "Global L7 Firewall": "全球 L7 防火墙",
  "Global object storage service": "全球对象存储服务",
  "Global performance.": "全球性能。",
  "Global Points of Presence": "全球接入点",
  "Global protection": "全球保护",
  "Global rendering for dynamic web apps.": "动态 Web 应用的全球渲染。",
  "Global Security": "全球安全",
  "Global support": "全球支持",
  "Global, automated CDN": "全球自动化 CDN",
  "Globally fast, dynamic hosting": "全球快速、动态托管",
  "globally optimized": "全球优化",
  "Globally optimized": "全球优化",
  "Globally Optimized": "全球优化",
  "globally performant infrastructure": "全球高性能基础设施",
  "Globe": "地球仪",
  "Go from beginner to expert by learning the ins and outs of Vercel, Next.js, Turborepo, AI SDK and more to build fully functional apps that use all the latest features.": "通过学习 Vercel、Next.js、Turborepo、AI SDK 等的方方面面，从初学者进阶为专家，构建使用所有最新功能的全功能应用程序。",
  "Go from zero to beta users in days.": "在几天内从零发展到 Beta 用户。",
  "Go global": "走向全球",
  "go to market quicker": "更快上市",
  "Go to your dashboard > Project > Firewall tab. For more information,": "转到您的仪表板 > 项目 > 防火墙选项卡。有关更多信息，",
  "Gold": "黄金",
  "Gong": "Gong",
  "Google": "Google",
  "google.com": "google.com",
  "Granular Control": "精细控制",
  "Granular insights into application performance to ensure you're always up and running.": "深入了解应用程序性能，确保您始终正常运行。",
  "Granular visibility": "精细可见性",
  "Granular, custom protection": "精细的自定义保护",
  "Graph showing a 5XX error rate anomaly on the '/api/auth' route. Vercel Agent is investigating the anomaly.": "图表显示 '/api/auth' 路由上的 5XX 错误率异常。Vercel Agent 正在调查该异常。",
  "Graphic showing several API and service icons converging into one central AI Gateway node, symbolizing simplified API management and centralized billing.": "图表显示多个 API 和服务图标汇聚到一个中央 AI 网关节点，象征着简化的 API 管理和集中计费。",
  "GraphJSON": "GraphJSON",
  "GraphQL Made Easy": "GraphQL 变得简单",
  "Greece": "希腊",
  "Greenland": "格陵兰",
  "Greenlite": "Greenlite",
  "greetah": "greetah",
  "Grenada": "格林纳达",
  "greta": "greta",
  "Greta": "Greta",
  "Grok by xAI": "Grok by xAI",
  "Groq": "Groq",
  "GrowthBook": "GrowthBook",
  "Guadeloupe": "瓜德罗普",
  "Guam": "关岛",
  "Guard your AI endpoints": "守护您的 AI 端点",
  "Guarding your app's frontline.": "守护您应用的前线。",
  "Guatemala": "危地马拉",
  "Guernsey": "根西岛",
  "Guest & Team access controls": "访客和团队访问控制",
  "Guinea": "几内亚",
  "Guinea-Bissau": "几内亚比绍",
  "Guinness": "Guinness",
  "Guyana": "圭亚那",
  "HackerOne page": "HackerOne 页面",
  "had": "had",
  "Haiti": "海地",
  "Happen": "发生",
  "hard spend limits": "硬性支出限制",
  "has": "has",
  "HashiCorp": "HashiCorp",
  "Hashnode": "Hashnode",
  "Hasura": "Hasura",
  "Have a complex company use case? Get": "有复杂的公司用例？获取",
  "Haven’t found the perfect match? Have outstanding questions?": "还没找到完美的匹配？有悬而未决的问题？",
  "Headless CMS with Page Management.": "具有页面管理的 Headless CMS。",
  "Headless, composable storefronts": "Headless、可组合的店面",
  "Healthcare": "医疗保健",
  "Heard Island and McDonald Islands": "赫德岛和麦克唐纳群岛",
  "Helly Hansen migrated to Vercel and drove 80% Black Friday growth": "Helly Hansen 迁移到 Vercel 并推动了 80% 的黑色星期五增长",
  "HellyHansenLogomark": "Helly Hansen 标志",
  "Help": "帮助",
  "Helping teams ship 6× faster": "帮助团队将发布速度提高 6 倍",
  "henry": "henry",
  "Henry": "Henry",
  "Henry.": "Henry。",
  "henryjeff": "henryjeff",
  "here": "这里",
  "High efficiency": "高效率",
  "High maintenance": "高维护",
  "High-quality suggestions.": "高质量建议。",
  "Higher traffic and conversion rates.": "更高的流量和转化率。",
  "Highlight": "Highlight",
  "Highly available": "高可用",
  "Highly Available": "高可用",
  "Highly available by default.": "默认高可用。",
  "HIPAA": "HIPAA",
  "HIPAA BAA": "HIPAA BAA",
  "hobby": "hobby",
  "Hobby": "Hobby (个人版)",
  "Holy See (Vatican City State)": "圣座（梵蒂冈城国）",
  "Home": "主页",
  "Home_cause_kdmGl": "Home_cause_kdmGl",
  "homepage": "主页",
  "Honduras": "洪都拉斯",
  "Hong Kong": "香港",
  "Hono on Bun": "Bun 上的 Hono",
  "Hoodie": "连帽衫",
  "Horizontal": "水平",
  "Horizontal & vertical": "水平和垂直",
  "Host": "主机",
  "How can I manage my spend?": "我该如何管理我的支出？",
  "How can I test if my WAF rules are working correctly?": "我如何测试我的 WAF 规则是否正常工作？",
  "How can we help?": "我们能为您做什么？",
  "How Core Web Vitals affect SEO": "核心 Web 指标如何影响 SEO",
  "How do I enable the WAF for my Vercel project?": "如何为我的 Vercel 项目启用 WAF？",
  "How do I monitor what’s running?": "我如何监控正在运行的内容？",
  "How does it differ from scoring systems?": "它与评分系统有何不同？",
  "How does Vercel Agent validate improvements?": "Vercel Agent 如何验证改进？",
  "How does Vercel calculate usage?": "Vercel 如何计算使用量？",
  "How does Vercel’s WAF work?": "Vercel 的 WAF 如何工作？",
  "How HashiCorp developers": "HashiCorp 开发人员如何",
  "How is BotID priced?": "BotID 如何定价？",
  "How is isolation implemented?": "隔离是如何实现的？",
  "How is it different from basic bot detection?": "它与基本机器人检测有何不同？",
  "How is it priced?": "它的定价如何？",
  "How is the Gateway priced?": "网关如何定价？",
  "How long are modules?": "模块有多长？",
  "How long can a sandbox run?": "沙盒可以运行多长时间？",
  "How often should I update my WAF rules?": "我应该多久更新一次 WAF 规则？",
  "How to create high-performance database connection pools without leaking connections": "如何创建高性能数据库连接池而不泄漏连接",
  "How to execute untrusted, AI‑generated code from a Next.js app using Vercel Sandbox, an isolated, ephemeral environment.": "如何使用 Vercel Sandbox（一个隔离的、临时的环境）从 Next.js 应用程序执行不受信任的、AI 生成的代码。",
  "How to Export Your Domain's DNS Records from Vercel": "如何从 Vercel 导出您的域名的 DNS 记录",
  "How to install system packages in Vercel Sandbox": "如何在 Vercel Sandbox 中安装系统包",
  "How to pin a specific Bun version for Vercel builds?": "如何在 Vercel 构建中固定特定的 Bun 版本？",
  "How to test a Slack bot with your Vercel preview deployment": "如何使用 Vercel 预览部署测试 Slack 机器人",
  "HTTPS Certificates": "HTTPS 证书",
  "Hume": "Hume",
  "Hume AI - Empathic Voice Interface Starter": "Hume AI - 共情语音接口入门",
  "Hungary": "匈牙利",
  "Hydrow": "Hydrow",
  "Hydrow customer story": "Hydrow 客户案例",
  "HyperDX": "HyperDX",
  "Hypertune": "Hypertune",
  "I have a Hobby account, how do I upgrade to a paid plan?": "我有一个 Hobby 帐户，如何升级到付费计划？",
  "I want to transfer a domain name to Vercel. Is there a fee?": "我想将域名转移到 Vercel。有费用吗？",
  "I went over my included credit. What can I do?": "我超出了包含的额度。我能做什么？",
  "I'm working on commercial projects": "我正在从事商业项目",
  "I'm working on personal projects": "我正在从事个人项目",
  "I/O bound inefficiency": "I/O 绑定效率低下",
  "Iceland": "冰岛",
  "icon": "图标",
  "Identify and block headless browsers, scripts, and automation tools.": "识别并阻止无头浏览器、脚本和自动化工具。",
  "Identify areas of improvement and ensure everyone can experience your application.": "确定需要改进的领域并确保每个人都能体验您的应用程序。",
  "Identify your best sources and most effective content.": "确定您的最佳来源和最有效的内容。",
  "If the function response is": "如果函数响应是",
  "If you bring your own key, we will not add any markup to your token price (0%).": "如果您自带密钥，我们不会对您的 token 价格增加任何加价 (0%)。",
  "Illustration depicting a Vercel preview deployment surrounded by various floating comments. The comments include feedback from collaborators and alerts about layout shift and accessibility concerns.": "描绘 Vercel 预览部署被各种浮动评论包围的插图。评论包括来自合作者的反馈以及关于布局偏移和可访问性问题的警报。",
  "Image Cache Reads": "图像缓存读取",
  "Image Cache Writes": "图像缓存写入",
  "Image Gallery Starter": "图片库入门套件",
  "Image generation": "图像生成",
  "Image Optimization": "图像优化",
  "Image Transformations": "图像转换",
  "Implement added & removed line highlights to...": "实现添加和删除行高亮以...",
  "Implement granular traffic frequency control to prevent app access abuse.": "实施精细的流量频率控制以防止应用访问滥用。",
  "Implement your own protections with custom rules, managed rulesets, and Vercel BotID, all from a single firewall dashboard with live traffic insights.": "通过自定义规则、托管规则集和 Vercel BotID 实施您自己的保护，所有这些都可以在具有实时流量洞察的单个防火墙仪表板中完成。",
  "import": "导入",
  "Import new components": "导入新组件",
  "Import your repo, deploy in seconds": "导入您的仓库，几秒钟内部署",
  "important routes. No CAPTCHAs or fine-tuning required.": "重要路由。无需验证码或微调。",
  "Improve build times,": "缩短构建时间，",
  "Improve your SEO": "提升您的 SEO",
  "improved function defaults": "改进的函数默认值",
  "Improving monorepo workflows": "改进 monorepo 工作流程",
  "in": "在",
  "In a world of accelerating digital innovation, we need tools that transform the web development landscape. In his recent": "在数字创新加速的世界中，我们需要能够改变 Web 开发格局的工具。在他最近的",
  "in build times.": "在构建时间方面。",
  "in conversion rates.": "在转化率方面。",
  "in incremental profit over three years.": "三年内的增量利润。",
  "in organic clicks.": "在自然点击方面。",
  "in our documentation": "在我们的文档中",
  "in page speed.": "在页面速度方面。",
  "In the age of AI, getting your product into the market needs to be incredibly fast. We were able to launch Director.ai quickly thanks to Vercel's primitives like functions, Fluid Compute, AI SDK, and Observability. Launch day was smooth thanks to Vercel.": "在 AI 时代，将产品推向市场的速度需要非常快。得益于 Vercel 的函数、流体计算、AI SDK 和可观测性等原语，我们能够快速发布 Director.ai。多亏了 Vercel，发布当天非常顺利。",
  "In-depth guides, tutorials, and explainers for best practices with Vercel.": "关于 Vercel 最佳实践的深入指南、教程和解说。",
  "In-function concurrency": "函数内并发",
  "In-function concurrency enables a single Vercel Function to handle multiple invocations simultaneously, optimizing resource usage and turning efficiency gains into savings.": "函数内并发允许单个 Vercel 函数同时处理多个调用，从而优化资源使用并将效率提升转化为成本节约。",
  "Inbox": "收件箱",
  "IncidentIo": "IncidentIo",
  "Include auth setup (vercel login && vercel link) with error handling.": "包含带有错误处理的身份验证设置 (vercel login && vercel link)。",
  "Increase account protection": "加强账户保护",
  "Increase conversion with fast, branded storefronts.": "通过快速、品牌化的店面提高转化率。",
  "increases conversions by 37%": "转化率提高 37%",
  "increases revenue by 2.5x": "收入增加 2.5 倍",
  "Incremental Static Regeneration": "增量静态再生 (ISR)",
  "Incremental Static Regeneration (ISR)": "增量静态再生 (ISR)",
  "Incremental Static Regeneration (ISR).": "增量静态再生 (ISR)。",
  "Incremental Static Regeneration blog with Next.js and WordPress.": "使用 Next.js 和 WordPress 的增量静态再生博客。",
  "Indent": "Indent",
  "India": "印度",
  "Indonesia": "印度尼西亚",
  "Industry-leading application security.": "行业领先的应用安全。",
  "Industry-leading DDoS mitigation.": "行业领先的 DDoS 缓解。",
  "Infinite domains.": "无限域。",
  "Infinite scalability, zero config.": "无限扩展，零配置。",
  "Infinite scale.": "无限扩展。",
  "Infrastructure": "基础设施",
  "Infrastructure as Code Software Tool": "基础设施即代码软件工具",
  "Infrastructure for AI.": "AI 基础设施。",
  "Infrastructure on autopilot.": "自动化基础设施。",
  "Infrastructure page": "基础设施页面",
  "Infrastructure Security": "基础设施安全",
  "Inngest": "Inngest",
  "Inspect": "检查",
  "Inspect and share": "检查并分享",
  "Instacart": "Instacart",
  "Instant AI code reviews that cut bugs and security vulnerabilities": "即时 AI 代码审查，减少错误和安全漏洞",
  "Instant domains": "即时域",
  "Instant GraphQL API for all your data": "适用于所有数据的即时 GraphQL API",
  "Instant propagation": "即时传播",
  "Instant rollback": "即时回滚",
  "Instant Rollback": "即时回滚",
  "Instant rollback of custom rules ensure accidental rule creations don't cause harm to your traffic.": "自定义规则的即时回滚确保意外创建的规则不会损害您的流量。",
  "Instant rollbacks.": "即时回滚。",
  "Instant security reviews and guardrails for AI coding": "AI 编码的即时安全审查和护栏",
  "Instant Serverless Postgres": "即时无服务器 Postgres",
  "Instant SSL certificates.": "即时 SSL 证书。",
  "Instant, global propagation": "即时、全球传播",
  "instead of": "而不是",
  "Instrument, collect, and send data with flexibility.": "灵活地检测、收集和发送数据。",
  "Integrate with robust business solutions": "与强大的业务解决方案集成",
  "Integrated DDoS protection and dedicated support that keeps your site safe from attacks.": "集成的 DDoS 保护和专门的支持，确保您的站点免受攻击。",
  "Integration with Vercel made easy": "与 Vercel 的集成变得简单",
  "integrations": "集成",
  "Integrations": "集成",
  "Intelligent failovers, increase uptime": "智能故障转移，增加正常运行时间",
  "Intelligent Filtering": "智能过滤",
  "Intelligent remediation": "智能修复",
  "Intelligently cached.": "智能缓存。",
  "Interaction to Next Paint": "交互到下一次绘制 (INP)",
  "Interactive cost illustration with animated browsers": "带动画浏览器的交互式成本演示",
  "Interactive feature blocks": "交互式功能块",
  "Intermediate": "中级",
  "International": "国际",
  "into your digital front door.": "进入您的数字前门。",
  "Introducing the latest Enterprise tools to power your workflow.": "介绍最新的企业工具以助力您的工作流程。",
  "Investigations": "调查",
  "Invisible CAPTCHA": "隐形验证码",
  "Invite your users to stay a while. Enhance user engagement, drive conversions, and improve your overall online presence.": "邀请您的用户停留片刻。增强用户参与度，推动转化，并提升您的整体在线形象。",
  "Invocations": "调用",
  "IP Blocking": "IP 封锁",
  "Iran": "伊朗",
  "Iraq": "伊拉克",
  "Ireland": "爱尔兰",
  "is": "是",
  "Is BotID always on?": "BotID 是一直开启的吗？",
  "Is BotID available to everyone?": "BotID 对所有人可用吗？",
  "is fast, reliable, and built for both your users and developers. No CAPTCHAs, API keys, or fine-tuning required.": "快速、可靠，专为您的用户和开发人员打造。无需验证码、API 密钥或微调。",
  "Is it possible to block based on IP addresses?": "可以根据 IP 地址进行阻止吗？",
  "is just a sign-up away.": "只需注册即可。",
  "Is the WAF available for all Vercel plans?": "WAF 适用于所有 Vercel 计划吗？",
  "Is the WAF compatible with all types of web applications?": "WAF 兼容所有类型的 Web 应用程序吗？",
  "Is the WAF compatible with my custom domains?": "WAF 兼容我的自定义域吗？",
  "Is there a limit to how many teams I can have?": "我可以拥有的团队数量有限制吗？",
  "Is Vercel certified under the Data Privacy Framework (DPF)?": "Vercel 是否通过了数据隐私框架 (DPF) 认证？",
  "Is Vercel GDPR compliant?": "Vercel 符合 GDPR 吗？",
  "Is Vercel SOC 2 Type 2 compliant?": "Vercel 符合 SOC 2 Type 2 吗？",
  "Is Vercel TISAX Compliant?": "Vercel 符合 TISAX 吗？",
  "Isle of Man": "马恩岛",
  "isn't passing AA contrast. Can we tweak?": "未通过 AA 对比度。我们可以调整吗？",
  "ISR": "ISR (增量静态再生)",
  "ISR Blog": "ISR 博客",
  "ISR Blog with Next.js and WordPress": "基于 Next.js 和 WordPress 的 ISR 博客",
  "ISR Reads": "ISR 读取",
  "ISR Writes": "ISR 写入",
  "Israel": "以色列",
  "It comes with receipts.": "它带有收据。",
  "It fails to efficiently utilize available resources during periods of inactivity.": "它未能在非活动期间有效利用可用资源。",
  "It generates patches, runs them in secure Sandboxes, and executes your real builds, tests, and linters. Only validated suggestions appear in your PR.": "它生成补丁，在安全的沙盒中运行它们，并执行您的实际构建、测试和 linter。只有经过验证的建议才会出现在您的 PR 中。",
  "It’s just a pity we didn’t go sooner. Next.js and Vercel make our developers happier, make us": "遗憾的是我们没有早点行动。Next.js 和 Vercel 让我们的开发人员更快乐，让我们",
  "It’s recommended to review and update your rules regularly, especially after significant changes to your application.": "建议定期审查和更新您的规则，尤其是在应用程序发生重大更改之后。",
  "It's so good.": "太棒了。",
  "Italy": "意大利",
  "iterate faster": "迭代更快",
  "Iterate to greatness.": "迭代至卓越。",
  "Iterate to greatness. Serve experiments within 15 milliseconds.": "迭代至卓越。在 15 毫秒内提供实验服务。",
  "Iteration, turbocharged.": "迭代，涡轮增压。",
  "Jamaica": "牙买加",
  "jane.domain.com": "jane.domain.com",
  "janedoe.com": "janedoe.com",
  "Japan": "日本",
  "Jason Werner": "Jason Werner",
  "Jasper": "Jasper",
  "Jeremy Bowers": "Jeremy Bowers",
  "Jersey": "泽西岛",
  "Jira": "Jira",
  "Jody Smith": "Jody Smith",
  "joe.domain.com": "joe.domain.com",
  "john.domain.com": "john.domain.com",
  "johndoe.com": "johndoe.com",
  "JohnsonJohnson": "Johnson & Johnson",
  "Join the": "加入",
  "Join the conversation": "加入对话",
  "Join the Marketplace": "加入市场",
  "Join us at an event": "参加我们的活动",
  "Join us at these upcoming events to connect with the community and Vercel team.": "参加这些即将举行的活动，与社区和 Vercel 团队建立联系。",
  "Jonathan Lemon": "Jonathan Lemon",
  "Jordan": "约旦",
  "jp": "jp",
  "Jumpstart app development": "快速启动应用开发",
  "Jumpstart your app development process with pre-built solutions from Vercel and our community.": "使用 Vercel 和我们社区的预构建解决方案，快速启动您的应用开发流程。",
  "jvjb4ynna": "jvjb4ynna",
  "Kameleoon": "Kameleoon",
  "KAT-Coder-Pro V1": "KAT-Coder-Pro V1",
  "Kazakhstan": "哈萨克斯坦",
  "Keep AI usage secure to reduce prompt costs and preserve performance.": "保持 AI 使用安全，以降低提示成本并保持性能。",
  "Keep checkout flows clean": "保持结账流程清晰",
  "Keep functions running after sending a response to handle tasks like logging or database updates​.": "在发送响应后保持函数运行，以处理日志记录或数据库更新等任务。",
  "Keep insights clean by automatically excluding known and unknown bots.": "通过自动排除已知和未知的机器人，保持洞察数据的清晰。",
  "Keep pushing forward.": "继续前行。",
  "Kenya": "肯尼亚",
  "Kernel": "内核",
  "Kevvy": "Kevvy",
  "Key": "键",
  "keynote, Guillermo Rauch spoke about how we at Vercel enable builders—non-developers included—to tighten the cycle of design and deploy.": "主题演讲中，Guillermo Rauch 谈到了 Vercel 如何赋能构建者（包括非开发人员）紧缩设计和部署的周期。",
  "Kimi K2.5": "Kimi K2.5",
  "Kiribati": "基里巴斯",
  "Kitchen Sink": "Kitchen Sink",
  "Knock": "Knock",
  "Know who’s crawling your site": "了解谁在爬取您的站点",
  "Knowledge Base": "知识库",
  "Kosovo": "科索沃",
  "Kubiks": "Kubiks",
  "Kuwait": "科威特",
  "Kyrgyzstan": "吉尔吉斯斯坦",
  "L3/L4 DDoS Protection": "L3/L4 DDoS 保护",
  "L3/L4 protection at every edge location. Your site stays protected without adding latency.": "每个边缘位置的 L3/L4 保护。您的站点受到保护，且不会增加延迟。",
  "Landing page": "着陆页",
  "Lao People's Democratic Republic": "老挝人民民主共和国",
  "Laos": "老挝",
  "Largest Contentful Paint": "最大内容绘制 (LCP)",
  "largest Next.js companies": "最大的 Next.js 公司",
  "Last 7 Days": "过去 7 天",
  "Latvia": "拉脱维亚",
  "Launch a secure, interactive sandbox environment in milliseconds.": "在几毫秒内启动安全、交互式的沙盒环境。",
  "Launch a Subscription Store with Vercel and Stripe": "使用 Vercel 和 Stripe 推出订阅商店",
  "Launch campaigns fast": "快速发起活动",
  "LaunchDarkly": "LaunchDarkly",
  "LaurentianBank": "LaurentianBank",
  "Layered defenses for different kinds of threats.": "针对不同类型威胁的分层防御。",
  "Layout Shift": "布局偏移",
  "Layout Shift Tool": "布局偏移工具",
  "Lead Agent": "首席智能体",
  "Lead Fullstack Developer": "首席全栈开发人员",
  "Leaderboards": "排行榜",
  "Learn": "学习",
  "Learn about Enterprise": "了解企业版",
  "Learn about PPR": "了解 PPR",
  "Learn about SEO": "了解 SEO",
  "Learn about Vercel and PCI compliance.": "了解 Vercel 和 PCI 合规性。",
  "Learn best practices for scaling Next.js from the team that built it. As the creators of": "从构建 Next.js 的团队学习扩展 Next.js 的最佳实践。作为",
  "Learn from the best. Give your website the boost it needs and improve your search engine ranking.": "向最好的人学习。为您的网站提供所需的提升并提高您的搜索引擎排名。",
  "Learn how to build a full-stack multi-tenant application": "学习如何构建全栈多租户应用",
  "Learn how to build your own web app": "学习如何构建您自己的 Web 应用程序",
  "Learn how to deploy Claude's Agent SDK in Vercel Sandbox for secure and isolated execution of AI-powered code generation and autonomous agent tasks.": "学习如何在 Vercel Sandbox 中部署 Claude 的 Agent SDK，以安全隔离地执行 AI 驱动的代码生成和自主智能体任务。",
  "Learn how to use a specific Bun version for Vercel builds.": "学习如何为 Vercel 构建使用特定的 Bun 版本。",
  "Learn more": "了解更多",
  "Learn More": "了解更多",
  "Learn more about": "了解更多关于",
  "Learn more about usage in our": "在我们的...中了解有关使用情况的更多信息",
  "Learn the fundamentals of modern UI development with shadcn/ui. Master component libraries, Radix primitives, and build production-ready interfaces.": "学习使用 shadcn/ui 进行现代 UI 开发的基础知识。掌握组件库、Radix 原语，并构建生产就绪的界面。",
  "Learn the key AI concepts and tools for building and scaling AI apps.": "学习构建和扩展 AI 应用的关键 AI 概念和工具。",
  "Leave downtime at the door.": "将停机时间拒之门外。",
  "Leave no stone unturned by confidently capturing each iteration with a shareable preview deployment link.": "不遗余力，通过可共享的预览部署链接自信地捕获每次迭代。",
  "Leave space in your app for data to flow in.": "在您的应用中留出数据流入的空间。",
  "Leave the infrastructure to us. You can trust your app is always up, resilient, and secure.": "把基础设施交给我们。您可以相信您的应用始终在线、有弹性且安全。",
  "Lebanon": "黎巴嫩",
  "Legal": "法律",
  "LeonardoAi": "LeonardoAi",
  "Lesotho": "莱索托",
  "Let your customers know you “get them” without compromising speed.": "让您的客户知道您“懂他们”，同时不牺牲速度。",
  "Leverage the power of serverless architecture to deliver your content globally, without added infrastructure overhead.": "利用无服务器架构的强大功能在全球范围内交付您的内容，而无需增加基础设施开销。",
  "Leverage Vercel Secure Compute to seamlessly integrate all your workloads, like Kubernetes, with Vercel's frontend cloud, with a dedicated, secure connection.": "利用 Vercel 安全计算，通过专用、安全的连接，将 Kubernetes 等所有工作负载与 Vercel 的前端云无缝集成。",
  "Leverage Vercel's framework awareness of your application to make granular custom rules.": "利用 Vercel 对您应用程序的框架感知能力来制定精细的自定义规则。",
  "Liberia": "利比里亚",
  "Libya": "利比亚",
  "Liechtenstein": "列支敦士登",
  "Lifecycle of a domain": "域的生命周期",
  "light": "浅色",
  "Limit your exposure.": "限制您的暴露风险。",
  "Lindsay.": "Lindsay。",
  "Linear": "Linear",
  "Linear courses to level up": "提升水平的线性课程",
  "linear.com": "linear.com",
  "Link directly from your deployment to your CMS to make real-time edits.": "直接从您的部署链接到 CMS 以进行实时编辑。",
  "LinkedIn": "LinkedIn",
  "List of deployments with various meta-data about the commit, branch collaborators, and deployment state.": "包含有关提交、分支协作者和部署状态的各种元数据的部署列表。",
  "Lithuania": "立陶宛",
  "Liveblocks": "Liveblocks",
  "Liveblocks Starter Kit": "Liveblocks 入门套件",
  "lm20aon2": "lm20aon2",
  "LMNT": "LMNT",
  "Load balancing": "负载均衡",
  "Load more on-demand sessions": "加载更多按需会话",
  "Loading status…": "加载状态...",
  "location": "位置",
  "location, IP, User Agent, JA4 and more.": "位置、IP、用户代理、JA4 等。",
  "Log Drains": "日志流",
  "Log In": "登录",
  "Log in to Vercel": "登录 Vercel",
  "Log Next.js prefetch infinite loop": "记录 Next.js 预取无限循环",
  "Log request starting with /": "记录以 / 开头的请求",
  "Log-only /": "仅记录 /",
  "Log-only /api": "仅记录 /api",
  "Log.": "日志。",
  "Logalert": "Logalert",
  "Logflare": "Logflare",
  "Logged": "已记录",
  "Logging": "日志记录",
  "logo for adobe": "Adobe 徽标",
  "logo for alibaba": "阿里巴巴徽标",
  "logo for ant": "蚂蚁金服徽标",
  "logo for aws": "AWS 徽标",
  "logo for disney": "迪士尼徽标",
  "logo for microsoft": "微软徽标",
  "logo for netflix": "Netflix 徽标",
  "Logs": "日志",
  "Logs, functions, and Web Vitals insights": "日志、函数和 Web 指标洞察",
  "Logs, Traces and Metrics - simplified.": "日志、追踪和指标 - 简化版。",
  "Logs, Traces, Dashboards, Alerts, Automatic Pull Requests with fixes.": "日志、追踪、仪表板、警报、带有修复的自动 Pull Request。",
  "Looking for even more scale?": "正在寻找更大规模的方案？",
  "Looks great now. Let's also hook up the CTA to our click event tracking!": "现在看起来很棒。我们也把 CTA 挂钩到我们的点击事件跟踪上吧！",
  "Loom": "Loom",
  "Loom Team": "Loom 团队",
  "Lower Costs with Active CPU Pricing": "通过主动 CPU 定价降低成本",
  "Luxembourg": "卢森堡",
  "ma71nra9": "ma71nra9",
  "Macao": "澳门",
  "Madagascar": "马达加斯加",
  "Made by the creators of Next.js": "由 Next.js 的创作者制作",
  "Magneton": "Magneton",
  "main": "main",
  "Main": "主要",
  "Major Issues": "重大问题",
  "Make": "制作",
  "Make infra your competitive advantage.": "让基础设施成为您的竞争优势。",
  "Make it easier to manage authentication with third-party solutions like Okta.": "让使用 Okta 等第三方解决方案管理身份验证变得更容易。",
  "Make teamwork seamless.": "让团队合作无缝衔接。",
  "Makeswift": "Makeswift",
  "Making the web": "打造网络",
  "Making the web faster. Better. Personalized. Dynamic. Fun.": "让 Web 更快。更好。个性化。动态。有趣。",
  "Malawi": "马拉维",
  "Malaysia": "马来西亚",
  "Maldives": "马尔代夫",
  "Mali": "马里",
  "Malicious attack attempts blocked by sandbox security": "沙盒安全拦截的恶意攻击尝试",
  "Malicious code protection": "恶意代码保护",
  "Malta": "马耳他",
  "Malte Ubl, Alice Alexandra Moore": "Malte Ubl, Alice Alexandra Moore",
  "Manage Access": "管理访问权限",
  "Manage all your secrets in one place": "在一处管理所有机密信息",
  "Manage and deliver omnichannel content with ease": "轻松管理和交付全渠道内容",
  "Manage real-time app traffic": "管理实时应用流量",
  "Manage the rollout.": "管理推出。",
  "Manage your organization's memberships by integrating with third-party identity providers.": "通过与第三方身份提供商集成来管理您组织的成员资格。",
  "Managed fallback": "托管回退",
  "Managed Infrastructure": "托管基础设施",
  "Managed Rulesets": "托管规则集",
  "Managed rulesets.": "托管规则集。",
  "Managed WAF Rulesets": "托管 WAF 规则集",
  "manages custom domains and SSL certificates": "管理自定义域和 SSL 证书",
  "managing infrastructure": "管理基础设施",
  "Manual scaling": "手动扩展",
  "many more": "更多",
  "Many of our API endpoints were lightweight and involved external requests, resulting in idle compute time. By leveraging in-function concurrency, we were able to share compute resources between invocations, cutting costs by over 50% with zero code changes.": "我们的许多 API 端点都是轻量级的，并且涉及外部请求，导致计算时间闲置。通过利用函数内并发，我们能够在调用之间共享计算资源，在零代码更改的情况下将成本降低了 50% 以上。",
  "Marcus Smith": "Marcus Smith",
  "Mariana": "Mariana",
  "Marketing": "营销",
  "Marketing Sites": "营销网站",
  "Marketplace": "市场",
  "Marshall Islands": "马绍尔群岛",
  "Martinique": "马提尼克",
  "Mauritania": "毛里塔尼亚",
  "Mauritius": "毛里求斯",
  "Maximum Age": "最大有效期",
  "Mayotte": "马约特",
  "Measure and improve Interaction to Next Paint (INP). Develop user-centric digital experiences by ensuring ​your pages respond quickly.": "测量并改进交互到下一次绘制 (INP)。通过确保您的页面快速响应，开发以用户为中心的数字体验。",
  "Media": "媒体",
  "Medusa": "Medusa",
  "Meet us in person at upcoming industry events.": "在即将举行的行业活动中与我们见面。",
  "Meet your users where they are. Deliver personalized experiences at industry-leading speeds.": "满足用户需求。以行业领先的速度提供个性化体验。",
  "meg": "meg",
  "Meilisearch Cloud": "Meilisearch Cloud",
  "MercadoLibre": "MercadoLibre",
  "Message": "消息",
  "Messaging": "消息传递",
  "Messaging API for developers": "面向开发者的消息传递 API",
  "Meta": "Meta",
  "Meticulous AI": "Meticulous AI",
  "Mexico": "墨西哥",
  "Microfrontend Routing": "微前端路由",
  "Microfrontends": "微前端",
  "Microfrontends on Vercel": "Vercel 上的微前端",
  "Microfrontends Support": "微前端支持",
  "Micronesia, Federated States of": "密克罗尼西亚联邦",
  "Middleware": "中间件",
  "Middleware Support": "中间件支持",
  "Migrate core pages to App Router": "将核心页面迁移到 App Router",
  "Migrate your frontend stack with confidence, including code audits and partnerships with leading headless providers.": "自信地迁移您的前端技术栈，包括代码审计和与领先的 Headless 提供商建立合作伙伴关系。",
  "Minimal overhead, automatically optimized": "最小开销，自动优化",
  "Minimal overhead, inefficient": "最小开销，效率低下",
  "Minimize the risk by shipping to a fraction of users and monitoring performance before completing the rollout.": "通过向部分用户发布并在完成推出之前监控性能来最大限度地降低风险。",
  "Mintlify": "Mintlify",
  "Mitigate the most critical risks, like OWASP Top 10, using predefined advanced rulesets.": "使用预定义的高级规则集缓解最关键的风险，例如 OWASP Top 10。",
  "Mitigating thousands of DDoS attacks every week, without customers noticing.": "每周缓解数千次 DDoS 攻击，而客户毫无察觉。",
  "mitulshah": "mitulshah",
  "Mixedbread": "Mixedbread",
  "Models": "模型",
  "Modern apps increasingly need to execute code they didn’t author.": "现代应用程序越来越需要执行非原创代码。",
  "Modern apps increasingly need to execute code they didn’t author. From AI agents, customer scripts, or dynamic systems.": "现代应用程序越来越需要执行非原创代码。来自 AI 智能体、客户脚本或动态系统。",
  "Moldova": "摩尔多瓦",
  "Moldova, Republic of": "摩尔多瓦共和国",
  "Monaco": "摩纳哥",
  "MongoDB Atlas": "MongoDB Atlas",
  "Mongolia": "蒙古",
  "Monitor AI activity on your website": "监控网站上的 AI 活动",
  "Monitor and manage the traffic that comes to your web applications.": "监控和管理进入您 Web 应用程序的流量。",
  "Monitor bot traffic, s": "监控机器人流量，s",
  "Monitor site speed and Lighthouse scores": "监控站点速度和 Lighthouse 分数",
  "Monitoring": "监控",
  "monitoring-query-variant": "monitoring-query-variant",
  "monitoring.": "监控。",
  "Monorepo Support": "Monorepo 支持",
  "Monorepos": "Monorepo",
  "Montenegro": "黑山",
  "monthly visitors at CruiseCritic.": "CruiseCritic 的月访问者。",
  "Montserrat": "蒙特塞拉特",
  "More about Infrastructure": "关于基础设施的更多信息",
  "more events": "更多活动",
  "More...": "更多...",
  "Morning Brew": "Morning Brew",
  "Morocco": "摩洛哥",
  "Morphic: AI-powered answer engine": "Morphic：AI 驱动的问答引擎",
  "MotherDuck": "MotherDuck",
  "move with confidence.": "自信前行。",
  "moved up": "提升了",
  "MovementLabs": "MovementLabs",
  "Mozambique": "莫桑比克",
  "mrncst": "mrncst",
  "Mug": "马克杯",
  "Multi-Factor Authentication (MFA)": "多重身份验证 (MFA)",
  "Multi-layered protection from malicious bot activity.": "针对恶意机器人活动的多层保护。",
  "Multi-region compute & failover": "多区域计算和故障转移",
  "Multi-Tenant Apps": "多租户应用",
  "Multi-tenant Platform": "多租户平台",
  "Multi-tenant Platforms": "多租户平台",
  "Multi-tenant support": "多租户支持",
  "Multiple branches converge from the left through a monitor with cyan zig-zag lines, resembling a heart rate monitor. From the right multiple layers of RGB rays emerge.": "多个分支从左侧汇聚，穿过一个带有青色锯齿线的显示器，类似于心率监测器。从右侧出现多层 RGB 射线。",
  "must only directly contain": "必须仅直接包含",
  "Mux": "Mux",
  "Myanmar": "缅甸",
  "N/A": "N/A",
  "Name": "名称",
  "Namibia": "纳米比亚",
  "Native": "原生",
  "Native Integrations": "原生集成",
  "Native Next.js platform": "原生 Next.js 平台",
  "Nauru": "瑙鲁",
  "nav-experiment-avatar": "nav-experiment-avatar",
  "needs with us, learn about custom pricing, or get a demo.": "与我们联系您的需求，了解自定义定价，或获取演示。",
  "needs.": "需求。",
  "Neo": "Neo",
  "Neon": "Neon",
  "Nepal": "尼泊尔",
  "Netflix": "Netflix",
  "Netherlands": "荷兰",
  "Network": "网络",
  "Never do the same work twice, on your machine or in CI.": "永远不要做重复的工作，无论是在您的机器上还是在 CI 中。",
  "Never forget to renew an SSL certificate, so that you can fully support your growing customer base.": "永远不要忘记更新 SSL 证书，以便您可以完全支持不断增长的客户群。",
  "New": "新建",
  "New Caledonia": "新喀里多尼亚",
  "New contact us section": "新的“联系我们”部分",
  "New Relic": "New Relic",
  "New Zealand": "新西兰",
  "new-slider": "new-slider",
  "news.ycombinator.com": "news.ycombinator.com",
  "Next stage in 10m": "下一阶段 10m",
  "Next.js": "Next.js",
  "Next.js + Mux Video": "Next.js + Mux 视频",
  "Next.js AI Chatbot": "Next.js AI 聊天机器人",
  "Next.js and Vercel deliver maximum uptime with seamless edge caching and revalidation support out of the box.": "Next.js 和 Vercel 通过开箱即用的无缝边缘缓存和重新验证支持，提供最大的正常运行时间。",
  "Next.js App Router Playground": "Next.js App Router 演练场",
  "Next.js Boilerplate": "Next.js 样板",
  "Next.js Commerce": "Next.js 电商",
  "Next.js Contentlayer Blog Starter": "Next.js Contentlayer 博客入门套件",
  "Next.js Enterprise Boilerplate": "Next.js 企业级样板",
  "Next.js on Vercel": "Vercel 上的 Next.js",
  "Next.js template for building multi-tenant applications with the App Router and Redis.": "用于使用 App Router 和 Redis 构建多租户应用程序的 Next.js 模板。",
  "NextJs": "Next.js",
  "Nextra: Docs Starter Kit": "Nextra: 文档入门套件",
  "Nicaragua": "尼加拉瓜",
  "Niger": "尼日尔",
  "Nigeria": "尼日利亚",
  "Nile": "Nile",
  "Nintendo": "任天堂",
  "Niue": "纽埃",
  "No company in the world is more integrated with the creators of both Next.js and React than Vercel. Understanding the challenges of high-performance teams and applications is our primary role.": "世界上没有任何一家公司比 Vercel 更深入地与 Next.js 和 React 的创作者集成。了解高性能团队和应用程序的挑战是我们的首要任务。",
  "No data is stored permanently inside EU regions. Static assets and Serverless Functions responses can be cached in EU regions, but it is ephemeral. Vercel provides a": "没有数据永久存储在欧盟地区。静态资产和无服务器函数响应可以缓存在欧盟地区，但它是临时的。Vercel 提供了一个",
  "No latency feature flags made easy": "轻松实现无延迟功能标志",
  "No more layout shifts.": "不再有布局偏移。",
  "No more paying for I/O wait times, network latency, and API calls.": "不再为 I/O 等待时间、网络延迟和 API 调用付费。",
  "No more sleepless nights with massive traffic spikes. Vercel enables applications to handle varying workloads effortlessly.": "不再因巨大的流量高峰而彻夜难眠。Vercel 使应用程序能够轻松处理变化的工作负载。",
  "No need to rebuild your site. Update content without redeploying, and keep your pages consistently fast.": "无需重建您的站点。无需重新部署即可更新内容，并保持页面始终快速。",
  "No need to set any DNS records. Vercel automatically configures and sets the nameservers.": "无需设置任何 DNS 记录。Vercel 自动配置并设置名称服务器。",
  "No trade shows available at the moment. Check back later for new events!": "目前没有可用的展会。请稍后查看新活动！",
  "No upcoming events available at the moment. Check back later for new events!": "目前没有即将举行的活动。请稍后查看新活动！",
  "No, there is not a limit.": "不，没有限制。",
  "No. Detection runs asynchronously inside the client session and integrates into your existing routing logic.": "否。检测在客户端会话中异步运行，并集成到您现有的路由逻辑中。",
  "No. It evaluates session validity without storing user behavior or PII.": "否。它评估会话有效性，而不存储用户行为或 PII。",
  "No. It reviews all PRs connected to your authorized projects. Available on Pro and Enterprise plans.": "否。它会审查与您授权项目关联的所有 PR。适用于 Pro 和 Enterprise 计划。",
  "No. There are no bots to manage or IP blocks, rate limits, or thresholds to tune.": "否。无需管理机器人，也无需调整 IP 封锁、速率限制或阈值。",
  "No. Vercel Agent never trains on customer code. It only uses LLMs from providers on our subprocessor list under strict agreements prohibiting training.": "否。Vercel Agent 从不对客户代码进行训练。它仅使用我们子处理者列表中提供商的 LLM，并遵守禁止训练的严格协议。",
  "Node.js 22 and Python 3.13 are available by default, with more runtimes coming soon.": "默认提供 Node.js 22 和 Python 3.13，更多运行时即将推出。",
  "Nodes on the globe are sending out small pulses to indicate activity": "全球节点发出微小的脉冲以指示活动",
  "Norfolk Island": "诺福克岛",
  "North Korea": "朝鲜",
  "North Macedonia": "北马其顿",
  "Northern Mariana Islands": "北马里亚纳群岛",
  "Norway": "挪威",
  "NoSQL": "NoSQL",
  "NoSQL and Vector DB for Generative AI": "用于生成式 AI 的 NoSQL 和向量数据库",
  "Not seeing the Integration you need? Request an integration.": "没看到您需要的集成？请求集成。",
  "Not sure which plan to pick?": "不确定选择哪个计划？",
  "Note: After you make your first payment, you are considered a paid customer and will no longer receive the free credits.": "注意：在您进行第一次付款后，您将被视为付费客户，并将不再获得免费积分。",
  "Notion": "Notion",
  "Novu": "Novu",
  "Now": "现在",
  "npm i botid": "npm i botid",
  "Nuxt": "Nuxt",
  "Nuxt AI Chatbot": "Nuxt AI 聊天机器人",
  "Nuxt on Vercel": "Vercel 上的 Nuxt",
  "Nuxt.js 3 Boilerplate": "Nuxt.js 3 样板",
  "Nzxt": "Nzxt",
  "OAuth Sign-in": "OAuth 登录",
  "Observability": "可观测性",
  "Observability by default": "默认可观测性",
  "Observability Plus": "可观测性 Plus",
  "Observe.": "观察。",
  "of developer time saved.": "节省的开发人员时间。",
  "of different parts of your site right in the Vercel dashboard. Leverage example queries to quickly resolve issues and optimize your projects.": "在 Vercel 仪表板中查看站点不同部分的情况。利用示例查询快速解决问题并优化您的项目。",
  "of their experiences.": "他们的体验。",
  "Offer your solution to millions of Vercel developers.": "向数百万 Vercel 开发人员提供您的解决方案。",
  "Offload the complexities of": "卸载...的复杂性",
  "Okay, I've flipped this to our second": "好的，我已经把它翻转到我们的第二个",
  "Okay, I've flipped this to our second darkest color token,": "好的，我已经把它翻转到我们第二暗的颜色标记，",
  "Okta": "Okta",
  "Old": "旧",
  "Oman": "阿曼",
  "on": "在",
  "On-demand ISR speeds up the iteration process across the board": "按需 ISR 全面加速迭代过程",
  "On-demand session placeholder": "按需会话占位符",
  "On-Demand Sessions": "按需会话",
  "Onboard as many domains as you need. Trust them to be secure, with free provisioned SSL certificates.": "根据需要载入任意数量的域。相信它们是安全的，并提供免费的 SSL 证书。",
  "One codebase, endless benefits.": "一个代码库，无尽的益处。",
  "One codebase. Infinite domains.": "一个代码库，无限域名。",
  "One endpoint, all your models": "一个端点，所有模型",
  "Onelink": "Onelink",
  "Open Agility CMS": "打开 Agility CMS",
  "Open Amazon Aurora PostgreSQL": "打开 Amazon Aurora PostgreSQL",
  "Open Arcjet": "打开 Arcjet",
  "Open AssistLoop": "打开 AssistLoop",
  "Open Auth0": "打开 Auth0",
  "Open Autonoma UI testing": "打开 Autonoma UI 测试",
  "Open AWS": "打开 AWS",
  "Open AWS S3": "打开 AWS S3",
  "Open Axiom": "打开 Axiom",
  "Open Azure Cosmos DB": "打开 Azure Cosmos DB",
  "Open Baselime": "打开 Baselime",
  "Open Better Stack - formerly Logtail": "打开 Better Stack (原 Logtail)",
  "Open BigCommerce": "打开 BigCommerce",
  "Open Braintrust": "打开 Braintrust",
  "Open Browserbase": "打开 Browserbase",
  "Open Builder.io": "打开 Builder.io",
  "Open ButterCMS": "打开 ButterCMS",
  "Open Chatbot": "打开 Chatbot",
  "Open Checkly": "打开 Checkly",
  "Open Clerk": "打开 Clerk",
  "Open CodeRabbit": "打开 CodeRabbit",
  "Open Contentful": "打开 Contentful",
  "Open Contentstack": "打开 Contentstack",
  "Open Convex": "打开 Convex",
  "Open Corridor": "打开 Corridor",
  "Open Couchbase Capella": "打开 Couchbase Capella",
  "Open cubic": "打开 cubic",
  "Open Dash0": "打开 Dash0",
  "Open Datadog": "打开 Datadog",
  "Open DataStax Astra DB": "打开 DataStax Astra DB",
  "Open DatoCMS": "打开 DatoCMS",
  "Open DebugBear": "打开 DebugBear",
  "Open Deep Infra": "打开 Deep Infra",
  "Open Deploy Summary": "打开部署摘要",
  "Open Descope MCP Auth": "打开 Descope MCP Auth",
  "Open DevCycle": "打开 DevCycle",
  "Open Doppler": "打开 Doppler",
  "Open ElevenLabs": "打开 ElevenLabs",
  "Open fal": "打开 fal",
  "Open Formspree": "打开 Formspree",
  "Open GitHub Issues": "打开 GitHub Issues",
  "Open GraphJSON": "打开 GraphJSON",
  "Open Grok": "打开 Grok",
  "Open Groq": "打开 Groq",
  "Open GrowthBook": "打开 GrowthBook",
  "Open Hasura": "打开 Hasura",
  "Open Highlight": "打开 Highlight",
  "Open HyperDX": "打开 HyperDX",
  "Open Hypertune": "打开 Hypertune",
  "Open Inngest": "打开 Inngest",
  "Open Jira": "打开 Jira",
  "Open Kameleoon": "打开 Kameleoon",
  "Open Kernel": "打开 Kernel",
  "Open Knock": "打开 Knock",
  "Open Kubiks": "打开 Kubiks",
  "Open LaunchDarkly": "打开 LaunchDarkly",
  "Open Linear": "打开 Linear",
  "Open Liveblocks": "打开 Liveblocks",
  "Open LMNT": "打开 LMNT",
  "Open Logalert": "打开 Logalert",
  "Open Logflare": "打开 Logflare",
  "Open Makeswift": "打开 Makeswift",
  "Open Meilisearch Cloud": "打开 Meilisearch Cloud",
  "Open menu": "打开菜单",
  "Open Meticulous AI": "打开 Meticulous AI",
  "Open Middleware": "打开 Middleware",
  "Open Mixedbread Search": "打开 Mixedbread Search",
  "Open MongoDB Atlas": "打开 MongoDB Atlas",
  "Open MotherDuck": "打开 MotherDuck",
  "Open Mux": "打开 Mux",
  "Open Neon": "打开 Neon",
  "Open New Relic": "打开 New Relic",
  "Open Nile": "打开 Nile",
  "Open Novu": "打开 Novu",
  "Open Parallel": "打开 Parallel",
  "Open Perplexity API": "打开 Perplexity API",
  "Open Pinecone": "打开 Pinecone",
  "Open PostHog": "打开 PostHog",
  "Open Prisma Postgres": "打开 Prisma Postgres",
  "Open Profound Agent Analytics": "打开 Profound Agent Analytics",
  "Open Railway": "打开 Railway",
  "Open Raycast": "打开 Raycast",
  "Open Redis": "打开 Redis",
  "Open Replicate": "打开 Replicate",
  "Open Resend": "打开 Resend",
  "Open Rollbar": "打开 Rollbar",
  "Open Saleor": "打开 Saleor",
  "Open Salesforce Commerce Cloud": "打开 Salesforce Commerce Cloud",
  "Open Sanity": "打开 Sanity",
  "Open Sematext Logs": "打开 Sematext Logs",
  "Open Sentry": "打开 Sentry",
  "Open shipshape": "打开 shipshape",
  "Open Shopify": "打开 Shopify",
  "Open SingleStoreDB Cloud": "打开 SingleStoreDB Cloud",
  "Open Sitecore OrderCloud": "打开 Sitecore OrderCloud",
  "Open Sitecore XM Cloud": "打开 Sitecore XM Cloud",
  "Open Slack": "打开 Slack",
  "Open Source": "开源",
  "Open source experimentation and feature flag management.": "开源实验和功能标记管理。",
  "Open Sourcery": "打开 Sourcery",
  "Open Split": "打开 Split",
  "Open Statsig": "打开 Statsig",
  "Open StepZen": "打开 StepZen",
  "Open Stripe": "打开 Stripe",
  "Open Supabase": "打开 Supabase",
  "Open Svix": "打开 Svix",
  "Open Swell": "打开 Swell",
  "Open Terraform": "打开 Terraform",
  "Open Thin Backend": "打开 Thin Backend",
  "Open TiDB Cloud": "打开 TiDB Cloud",
  "Open Tigris": "打开 Tigris",
  "Open Tinybird": "打开 Tinybird",
  "Open Together AI": "打开 Together AI",
  "Open Turso": "打开 Turso",
  "Open Upstash": "打开 Upstash",
  "Open Upstash for Redis": "打开 Upstash for Redis",
  "Open Vercel Web Analytics": "打开 Vercel Web Analytics",
  "Open Wix": "打开 Wix",
  "Open Xata": "打开 Xata",
  "Open Zeitgeist": "打开 Zeitgeist",
  "Open-source backend platform that keeps your app in sync": "保持应用同步的开源后端平台",
  "Open-source Postgres development platform that scales to millions.": "可扩展至数百万用户的开源 Postgres 开发平台。",
  "OpenAi": "OpenAI",
  "OpenAI": "OpenAI",
  "OpenAI HTTP": "OpenAI HTTP",
  "Operational overhead": "运维开销",
  "Optimize interaction.": "优化交互。",
  "Optimized for everywhere.": "全方位优化。",
  "Optimized I/O efficiency": "优化的 I/O 效率",
  "Optimized infrastructure and CDN ensure fast load times, enhancing user engagement and satisfaction.": "优化的基础设施和 CDN 确保快速加载，提升用户参与度和满意度。",
  "Optimized, automated rendering for the web's favorite frameworks.": "为 Web 最流行的框架提供优化的自动化渲染。",
  "Optimizing performance for over 6M": "为超过 600 万应用优化性能",
  "Optionally block known AI scrapers and model trainers with one toggle.": "只需一个开关，即可选择性拦截已知的 AI 爬虫和模型训练器。",
  "or": "或",
  "or look up the following details:": "或查找以下详细信息：",
  "or with": "或使用",
  "Orchids": "Orchids",
  "Orgs got a faster customer experience.": "组织获得了更快的客户体验。",
  "OTEL": "OTEL",
  "our CLI": "我们的 CLI",
  "Our core business is banking and financial services so now we are able to invest our engineering resources in building features for those users instead of building infrastructure.": "我们的核心业务是银行和金融服务，因此我们现在可以将工程资源投入到为用户构建功能上，而不是构建基础设施。",
  "our developers happier": "我们的开发人员更快乐",
  "Our Hobby plan is for personal, non-commercial use. Pro is": "我们的个人版计划仅供个人、非商业用途使用。专业版是",
  "Our limits are listed": "我们的限制列在",
  "Our team, on your team.": "我们的团队，就是您的团队。",
  "Out-of-the-box support": "开箱即用的支持",
  "Out-of-the-box support for Pre-rendering and Partial pre-rendering, from origin cache or edge, for the fastest user.": "开箱即用的预渲染和部分预渲染支持，通过源站缓存或边缘节点，为用户提供最快速度。",
  "Out-of-the-box support.": "开箱即用的支持。",
  "Over the past year, we've added features to the platform based on your feedback to help automatically prevent runaway spend, including": "过去一年里，我们根据您的反馈在平台上新增了多项功能，以帮助自动防止费用失控，包括",
  "Overall cloud resources provisioned are dramatically reduced while invocations are kept alive in-memory.": "整体云资源配置大幅减少，同时调用在内存中保持活跃。",
  "Overview": "概览",
  "OWASP Core Ruleset (managed)": "OWASP 核心规则集（托管）",
  "OWASP Top 10": "OWASP Top 10",
  "P75": "P75",
  "P90": "P90",
  "P95": "P95",
  "P99": "P99",
  "Page Cache": "页面缓存",
  "Paige": "Paige",
  "Pakistan": "巴基斯坦",
  "Palau": "帕劳",
  "Palestine": "巴勒斯坦",
  "Panama": "巴拿马",
  "Pankaj Gupta": "Pankaj Gupta",
  "Papua New Guinea": "巴布亚新几内亚",
  "Paraguay": "巴拉圭",
  "Parallel Web Systems": "并行 Web 系统",
  "Partial prerendering.": "部分预渲染。",
  "Partiful": "Partiful",
  "Partner Finder": "合作伙伴查找器",
  "Partners": "合作伙伴",
  "partners for your": "您的合作伙伴",
  "Password Protection": "密码保护",
  "Past hour": "过去一小时",
  "Patches are run and validated in Sandboxes, eliminating slop and surfacing only high-signal, ready-to-ship code.": "补丁在沙盒中运行和验证，消除低质量代码，仅呈现高信号、可发布的代码。",
  "Patreon": "Patreon",
  "Paul Klein IV, CEO": "Paul Klein IV, CEO",
  "Pay-as-you-compute (active CPU pricing)": "按计算付费（活跃 CPU 定价）",
  "Pay-as-you-go model": "按量付费模式",
  "Payments": "支付",
  "PCI DSS": "PCI DSS",
  "perform": "执行",
  "Perform authentication checks and apply personalization, with the power of fluid computing.": "借助 Fluid computing 的能力，执行身份验证检查并实现个性化。",
  "Performance": "性能",
  "Performance and precision.": "性能与精度。",
  "Performance from the right point of view. See detailed views of your website’s performance metrics with Speed Insights, facilitating informed decisions for optimization.": "从正确的角度看性能。使用 Speed Insights 查看网站性能指标的详细视图，助力优化决策。",
  "Performant everywhere, on every device. Vercel makes your site instantly available across the globe.": "在任何设备上都性能卓越。Vercel 让您的网站在全球范围内即时可用。",
  "Performant Feature Flags, Experiments, Analytics, and Log Drains": "高性能的功能标记、实验、分析和日志流",
  "Perplexity API": "Perplexity API",
  "Personalization.": "个性化。",
  "Personalize at the edge": "在边缘实现个性化",
  "Personalize for your audience.": "为您的受众提供个性化体验。",
  "Personalize the experience. Define granular loading and error states.": "个性化体验。定义精细的加载和错误状态。",
  "Peru": "秘鲁",
  "Peter Runham": "Peter Runham",
  "Peter Runham, Co-Founder & CTO": "Peter Runham, 联合创始人兼 CTO",
  "pgvector": "pgvector",
  "phase-2": "阶段 2",
  "Philippines": "菲律宾",
  "Phone number": "电话号码",
  "Phone number country": "电话号码国家/地区",
  "Pika": "Pika",
  "Pinecone": "Pinecone",
  "Pinecone - Vercel AI SDK Starter": "Pinecone - Vercel AI SDK 入门套件",
  "Pinterest": "Pinterest",
  "Pitcairn": "皮特凯恩群岛",
  "Plan Type": "计划类型",
  "Planning to migrate to Next.js?": "计划迁移到 Next.js？",
  "platform": "平台",
  "Platform Engineers": "平台工程师",
  "Platform Firewall": "平台防火墙",
  "Platform Security": "平台安全",
  "Platforms": "平台",
  "Platforms Documentation": "平台文档",
  "Platforms Starter Kit": "平台入门套件",
  "Platinum": "白金级",
  "Play demo": "播放演示",
  "Poland": "波兰",
  "Poor (5)": "差 (5)",
  "Popular": "热门",
  "Portfolio": "作品集",
  "Portfolio Starter Kit": "作品集入门套件",
  "Portugal": "葡萄牙",
  "POST": "POST",
  "Post-response tasks": "响应后任务",
  "Postgres": "Postgres",
  "Postgres serverless platform designed to build reliable and scalable apps": "专为构建可靠且可扩展应用而设计的 Postgres Serverless 平台",
  "PostgreSQL": "PostgreSQL",
  "PostgreSQL re-engineered for B2B apps": "为 B2B 应用重构的 PostgreSQL",
  "PostHog": "PostHog",
  "Potentially. Transfer fees are dependent on the TLD and the domain renewal fee. The domain-transfer workflow will alert you of fees before initiating transfer.": "可能会。转入费用取决于顶级域名 (TLD) 和域名续费费用。域名转入工作流将在开始转入前提醒您相关费用。",
  "Power storefronts that convert": "驱动高转化率的店面",
  "Power your AI products with Pinecone": "使用 Pinecone 驱动您的 AI 产品",
  "Powerful compute, zero overhead.": "强大的计算能力，零开销。",
  "PR review for agent": "智能体的 PR 审查",
  "Pre-render versions of your site with Middleware.": "使用中间件预渲染您的网站版本。",
  "Prerender and automatically cache and distribute generated Next.js pages to every Vercel Edge Network region.": "预渲染并自动缓存生成的 Next.js 页面，将其分发到每个 Vercel 边缘网络区域。",
  "Prerender fallbacks of dynamic content.": "预渲染动态内容的回退。",
  "Press": "新闻",
  "Prevent content scraping": "防止内容抓取",
  "Prevent malicious traffic by showing a verification challenge for visitors in real-time.": "通过向访客实时显示验证挑战来防止恶意流量。",
  "Prevent regressions.": "防止回退。",
  "preview": "预览",
  "Preview": "预览",
  "preview builds & deployment.": "预览构建和部署。",
  "Preview code on live, production-grade environments so your team can deliver expert work faster.": "在实时的生产级环境中预览代码，以便您的团队更快地交付专业成果。",
  "Preview comments automatically display the commenter's browser and device details, so you can easily reproduce visual and UX bugs.": "预览评论会自动显示评论者的浏览器和设备详细信息，以便您轻松复现视觉和用户体验 Bug。",
  "Preview with every push.": "每次推送都生成预览。",
  "Previewers": "预览人员",
  "Previews": "预览",
  "Pricing": "定价",
  "Pricing model": "定价模式",
  "Primary product interest": "主要产品兴趣",
  "Primary Product Interest": "主要产品兴趣",
  "Principal Engineer": "首席工程师",
  "Prioritize Security and Privacy": "优先考虑安全和隐私",
  "Prisma": "Prisma",
  "Privacy Notice": "隐私声明",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Privacy Policy.": "隐私政策。",
  "Privacy-friendly, first-party analytics": "隐私友好的第一方分析",
  "Private Inter-Region Network": "私有跨区域网络",
  "Private Production Deployments": "私有生产部署",
  "Privy": "Privy",
  "pro": "专业版",
  "Pro": "Pro (专业版)",
  "Pro and Enterprise": "Pro 和 Enterprise",
  "Proactive Anomaly Detection and Alerting.": "主动异常检测和告警。",
  "Proactive Defense": "主动防御",
  "Proactive defense against large-scale L3, L4, and L7 attacks.": "针对大规模 L3、L4 和 L7 攻击的主动防御。",
  "Proactive resources that absorb the increased traffic, preventing your applications or websites from being overwhelmed.": "吸收增加流量的主动资源，防止您的应用或网站不堪重负。",
  "Proactively defend.": "主动防御。",
  "production": "生产环境",
  "production deploys.": "生产部署。",
  "Production environment security - access controls demonstration": "生产环境安全 - 访问控制演示",
  "Production Monorepos with Turborepo": "使用 Turborepo 的生产级 Monorepo",
  "Productivity": "生产力",
  "Productivity Integrations": "生产力集成",
  "Products": "产品",
  "Profound Agent Analytics": "Profound Agent Analytics",
  "project.domain.com": "project.domain.com",
  "projects of any size": "任何规模的项目",
  "projects.": "项目。",
  "Protect against potentially unsafe system commands,": "防止潜在的不安全系统命令，",
  "Protect against version skew and cache-related downtime with framework-aware infrastructure.": "利用框架感知的对基础设施，防止版本偏差和缓存相关的停机。",
  "Protect deployments and workspaces with workspace security controls.": "使用工作区安全控制保护部署和工作区。",
  "Protect every transaction": "保护每笔交易",
  "Protect production, ensure correct access levels, and collaborate securely with RBAC and SSO.": "保护生产环境，确保正确的访问级别，并使用 RBAC 和 SSO 安全地协作。",
  "Protect uptime and control infrastructure cost by filtering high-volume request floods.": "通过过滤大流量请求洪水来保护正常运行时间并控制基础设施成本。",
  "Protect your site when under attack.": "在受到攻击时保护您的网站。",
  "Protection at the edge": "边缘保护",
  "Protects compute resources against malicious actors and threats like DDoS.": "保护计算资源免受恶意行为者和 DDoS 等威胁。",
  "Providing comprehensive insights into your website’s visitors, tracking topic pages, referrers, and demographics like location, operating systems, and browser info.": "提供有关网站访客的全面洞察，跟踪热门页面、来源以及位置、操作系统和浏览器信息等受众特征。",
  "Providing the developer experience and infrastructure to build, scale, and secure a faster, more personalized web.": "提供开发体验和基础设施，以构建、扩展和保护更快、更个性化的 Web。",
  "Provisioned Memory": "预置内存",
  "Puerto Rico": "波多黎各",
  "Pull data in from any backend, anywhere in your application. Compute is automatically provisioned and elastically scaled.": "从任何后端将数据拉入应用中的任何位置。计算资源会自动预置并弹性伸缩。",
  "Purpose-built for secure development, Vercel allows you to build, deploy, and protect applications with our suite of security features.": "Vercel 专为安全开发而构建，让您能够使用我们的安全功能套件构建、部署和保护应用。",
  "Push Kameleoon config to Edge Config": "将 Kameleoon 配置推送到 Edge Config",
  "Push to preview.": "推送到预览。",
  "Python": "Python",
  "Qatar": "卡塔尔",
  "qrGPT – AI QR Code Generator": "qrGPT – AI 二维码生成器",
  "QrGPT is an AI tool for you to generate beautiful QR codes using AI with one click. Powered by Vercel and Replicate.": "QrGPT 是一款 AI 工具，让您能够使用 AI 一键生成精美的二维码。由 Vercel 和 Replicate 驱动。",
  "Query": "查询",
  "Query (\"queryEngine\")": "查询 (\"queryEngine\")",
  "Query engine": "查询引擎",
  "Query Engine (\"query engine\")": "查询引擎 (\"query engine\")",
  "Query Engine (\"queryEngine\")": "查询引擎 (\"queryEngine\")",
  "Query logs like you query your database": "像查询数据库一样查询日志",
  "queued": "已排队",
  "Quick, accurate debugging.": "快速、准确的调试。",
  "Quickly give": "快速提供",
  "Railway": "Railway",
  "Ranking higher with Next.js on Vercel": "在 Vercel 上使用 Next.js 获得更高排名",
  "Rapid-fire dynamic rendering.": "极速动态渲染。",
  "Rapidly iterate with rollbacks.": "通过回滚快速迭代。",
  "Rate limit.": "速率限制。",
  "Rate limited": "受速率限制",
  "Rate Limiting": "速率限制",
  "rauno": "rauno",
  "Rauno": "Rauno",
  "Raycast": "Raycast",
  "Reach out to our partnership team directly.": "直接联系我们的合作伙伴团队。",
  "React": "React",
  "React design system starter powered by Turborepo.": "由 Turborepo 驱动的 React 设计系统入门套件。",
  "React Native": "React Native",
  "React on Vercel": "Vercel 上的 React",
  "React UI with shadcn/ui + Radix + Tailwind": "使用 shadcn/ui + Radix + Tailwind 的 React UI",
  "Read": "阅读",
  "Read about our ROI study": "阅读我们的 ROI 研究",
  "Read adobe customer story": "阅读 Adobe 客户案例",
  "Read chatbase customer story": "阅读 Chatbase 客户案例",
  "Read dub customer story": "阅读 Dub 客户案例",
  "Read hashi-corp customer story": "阅读 HashiCorp 客户案例",
  "Read hashnode customer story": "阅读 Hashnode 客户案例",
  "Read leonardo-ai customer story": "阅读 Leonardo.ai 客户案例",
  "Read loom customer story": "阅读 Loom 客户案例",
  "Read mintlify customer story": "阅读 Mintlify 客户案例",
  "Read notion customer story": "阅读 Notion 客户案例",
  "Read sanity customer story": "阅读 Sanity 客户案例",
  "Read scale customer story": "阅读 Scale 客户案例",
  "Read sonos customer story": "阅读 Sonos 客户案例",
  "Read stripe customer story": "阅读 Stripe 客户案例",
  "Read super customer story": "阅读 Super 客户案例",
  "Read the blog": "阅读博客",
  "Read the blog post": "阅读博客文章",
  "Read the docs": "阅读文档",
  "read the documentation": "阅读文档",
  "Read the full story": "阅读完整故事",
  "Read the latest news": "阅读最新新闻",
  "Read the Report": "阅读报告",
  "Read washington-post customer story": "阅读华盛顿邮报客户案例",
  "read,": "阅读，",
  "ready": "就绪",
  "Ready (": "就绪 (",
  "Ready to deploy?": "准备好部署了吗？",
  "Real data points collected from your users’ devices for an": "从用户设备收集的真实数据点，用于",
  "Real Experience Score": "真实体验评分",
  "Real users, real performance data.": "真实用户，真实性能数据。",
  "Real-time analytics backend": "实时分析后端",
  "Real-time collaboration infrastructure for developers": "面向开发人员的实时协作基础设施",
  "Real-time collaborative product starter kit built with Next.js and Liveblocks": "使用 Next.js 和 Liveblocks 构建的实时协作产品入门套件",
  "Real-time crash & error reporting, $0/mo": "实时崩溃和错误报告，$0/月",
  "Real-time insights and controls.": "实时洞察和控制。",
  "Realtime Apps": "实时应用",
  "Recently Added": "最近添加",
  "recursion protection": "递归保护",
  "reddit.com": "reddit.com",
  "Redirects": "重定向",
  "Redis": "Redis",
  "Reduce manual errors": "减少人工错误",
  "reduces build times by up to 7x": "将构建时间缩短高达 7 倍",
  "Reducing the risk of untrusted code, at scale.": "大规模降低不可信代码的风险。",
  "Regenerate page + update cache": "重新生成页面 + 更新缓存",
  "Regenerate pages or cache function responses on demand, improving performance and reducing backend load.": "按需重新生成页面或缓存函数响应，提高性能并减少后端负载。",
  "Region": "区域",
  "Regional pricing": "区域定价",
  "reinforcement learning (RL) workflows": "强化学习 (RL) 工作流",
  "release cycles": "发布周期",
  "Reliable APIs.": "可靠的 API。",
  "reliable,": "可靠，",
  "Remote Cache": "远程缓存",
  "remote caching": "远程缓存",
  "Remote Caching": "远程缓存",
  "Remote caching without the hassle.": "无忧远程缓存。",
  "remote-sandbox.vercel.run": "remote-sandbox.vercel.run",
  "Remove release takeover": "移除发布接管",
  "Remove the burden of a complex setup.": "消除复杂设置的负担。",
  "removes friction to let your brand shine.": "消除摩擦，让您的品牌闪耀。",
  "Rendering": "渲染",
  "Replay": "Replay",
  "Replicate": "Replicate",
  "Replicated to every edge.": "复制到每个边缘节点。",
  "report windows": "报告窗口",
  "Reporting windows": "报告窗口",
  "Republic of the Congo": "刚果共和国",
  "Republic of The Gambia": "冈比亚共和国",
  "Request": "请求",
  "Request a Trial": "申请试用",
  "Request an Integration": "申请集成",
  "Request Metrics": "请求指标",
  "Request Trial": "申请试用",
  "Requests are faster when closer to users.": "离用户越近，请求越快。",
  "Resend": "Resend",
  "Reset filters": "重置筛选",
  "Resilient edge protection": "弹性边缘保护",
  "resolved": "已解决",
  "Resources": "资源",
  "responses to reduce your Fast Data Transfer.": "响应，以减少您的快速数据传输用量。",
  "Retail": "零售",
  "return": "返回",
  "Reunion": "留尼汪",
  "Reverse Proxy": "反向代理",
  "Review. Comment. Share.": "审阅。评论。分享。",
  "Rewrites": "重写",
  "rf/app-router": "rf/app-router",
  "Ricoh": "理光 (Ricoh)",
  "Right access. Right roles.": "正确的访问权限。正确的角色。",
  "risks. This feature is available on Enterprise plans.": "风险。此功能在企业版计划中可用。",
  "Robustly access hundreds of AI models through a centralized interface and ship with ease.": "通过统一接口稳健地访问数百个 AI 模型，轻松发布。",
  "Role-based Access Control": "基于角色的访问控制",
  "Role-Based Access Control": "基于角色的访问控制",
  "Rollbar": "Rollbar",
  "Rolling Release": "滚动发布",
  "Rolling Releases": "滚动发布",
  "Romania": "罗马尼亚",
  "Routing and nested layouts.": "路由和嵌套布局。",
  "Ruggable": "Ruggable",
  "Rules": "规则",
  "Run A/B tests, experiment, and feature flag using Vercel Edge Middleware.": "使用 Vercel Edge Middleware 运行 A/B 测试、实验和功能标记。",
  "Run AI with an API.": "通过 API 运行 AI。",
  "Run AI workflows and agents with confidence.": "充满信心地运行 AI 工作流和智能体。",
  "Run an automated browser check to verify a user's legitimacy before they access your application.": "在用户访问您的应用之前，运行自动浏览器检查以验证其合法性。",
  "Run experiments on static pages with Statsig and the Flags SDK.": "使用 Statsig 和 Flags SDK 在静态页面上运行实验。",
  "Run multiple invocations on a single function instance, reducing idle compute time and lowering costs​.": "在单个函数实例上运行多次调用，减少空闲计算时间并降低成本。",
  "Run tasks with reduced latency and higher concurrency, delivering faster, scalable results for all users—regardless of the workload size.": "以更低的延迟和更高的并发性运行任务，为所有用户提供更快、可扩展的结果——无论工作负载大小如何。",
  "Run untrusted code in a secure environment.": "在安全环境中运行不可信代码。",
  "Runtime Logs": "运行时日志",
  "Runway": "Runway",
  "Russia": "俄罗斯",
  "Rwanda": "卢旺达",
  "SaaS": "SaaS",
  "Safely pre-deploy multiple versions of your site and route users to the correct version at runtime—without any delays.": "安全地预部署网站的多个版本，并在运行时将用户路由到正确的版本——没有任何延迟。",
  "Safely running AI generated code in your Next.js application": "在您的 Next.js 应用中安全地运行 AI 生成的代码",
  "Saint Barthélemy": "圣巴泰勒米",
  "Saint Helena": "圣赫勒拿",
  "Saint Kitts and Nevis": "圣基茨和尼维斯",
  "Saint Lucia": "圣卢西亚",
  "Saint Martin (French part)": "圣马丁（法属）",
  "Saint Martin (French Part)": "圣马丁（法属）",
  "Saint Pierre and Miquelon": "圣皮埃尔和密克隆",
  "Saint Vincent and the Grenadines": "圣文森特和格林纳丁斯",
  "Sale": "促销",
  "Saleor": "Saleor",
  "Salesforce Commerce": "Salesforce Commerce",
  "Salesforce Commerce Cloud": "Salesforce Commerce Cloud",
  "SAML Single Sign-On (SSO)": "SAML 单点登录 (SSO)",
  "Samoa": "萨摩亚",
  "San Marino": "圣马力诺",
  "Sandbox": "沙盒",
  "Sandbox demo": "沙盒演示",
  "Sandbox get started code example": "沙盒入门代码示例",
  "Sandbox gives you secure microVM isolation, built-in authentication and observability, and usage-based pricing without any infrastructure to maintain.": "沙盒为您提供安全的 microVM 隔离、内置身份验证和可观测性，以及基于用量的定价，无需维护任何基础设施。",
  "Sandbox is not running": "沙盒未运行",
  "Sandbox Storage": "沙盒存储",
  "Sandboxes run for 5 minutes by default, up to 45 minutes on Hobby and 5 hours on Pro and Enterprise plans, with programmatic extensions available.": "沙盒默认运行 5 分钟，个人版计划最长 45 分钟，专业版和企业版计划最长 5 小时，并提供编程扩展。",
  "Sanity": "Sanity",
  "Sanity + Next.js Clean App": "Sanity + Next.js 极简应用",
  "Sanity + Next.js Personal Website": "Sanity + Next.js 个人网站",
  "sanity/blog/p": "sanity/blog/p",
  "Sao Tome and Principe": "圣多美和普林西比",
  "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
  "saved on daily builds.": "在日常构建中节省了时间。",
  "saved with": "节省了",
  "saw 24x faster builds.": "构建速度提高了 24 倍。",
  "saw a 95% reduction in page load times.": "页面加载时间减少了 95%。",
  "Say goodbye to version skew on deployments.": "告别部署时的版本偏差。",
  "Scalable bot protection": "可扩展的机器人防护",
  "Scalable DDoS Mitigation and Firewall protection at every edge location, so your app stays protected without adding latency.": "在每个边缘节点提供可扩展的 DDoS 缓解和防火墙保护，让您的应用在不增加延迟的情况下得到保护。",
  "Scalable serverless compute": "可扩展的 Serverless 计算",
  "Scale": "Scale",
  "Scale and manage powerful workloads without the infrastructure overhead.": "扩展和管理强大的工作负载，无需基础设施开销。",
  "Scale apps with one codebase": "使用一个代码库扩展应用",
  "Scale effortlessly.": "轻松扩展。",
  "Scale fast": "快速扩展",
  "Scale your": "扩展您的",
  "scales with you.": "随您扩展。",
  "Scaling": "扩展",
  "Schedule a Demo": "预约演示",
  "SCIM & Directory Sync": "SCIM 和目录同步",
  "Scope ID:": "Scope ID:",
  "Scoring models estimate bot likelihood using heuristics. BotID deterministically validates session authenticity. It returns a simple pass or fail, rather than an ambiguous score.": "评分模型使用启发式算法估算机器人可能性。BotID 确定性地验证会话真实性。它返回简单的通过或失败，而不是模棱两可的分数。",
  "SDK": "SDK",
  "SDKs": "SDK",
  "SDKs by Vercel": "Vercel 提供的 SDK",
  "Seamless iteration.": "无缝迭代。",
  "Seamlessly distinguish real users from bots with thousands of signals per request. No friction, no captchas required.": "通过每个请求的数千个信号，无缝区分真实用户和机器人。无摩擦，无需验证码。",
  "Search": "搜索",
  "Search for": "搜索",
  "Search integrations…": "搜索集成...",
  "Search Knowledge Base": "搜索知识库",
  "Search templates...": "搜索模板...",
  "Search, charts and alerts for logs": "日志的搜索、图表和告警",
  "Search, query and alert on Vercel logs": "搜索、查询 Vercel 日志并设置告警",
  "Search...": "搜索...",
  "Searching": "正在搜索",
  "section": "部分",
  "secure": "安全",
  "Secure application traffic": "保护应用流量",
  "Secure by design.": "设计即安全。",
  "Secure Compute": "安全计算",
  "Secure your applications with Vercel's Firewall, Bot Management, deployment protection, and more.": "使用 Vercel 的防火墙、机器人管理、部署保护等功能保护您的应用。",
  "Secure your compute and backends from undesired traffic, at the edge.": "在边缘保护您的计算资源和后端免受不良流量的侵害。",
  "Secure your Vercel project's preview and production URLs with fine-grained access control.": "使用细粒度的访问控制保护 Vercel 项目的预览和生产 URL。",
  "Securely bridge your Kubernetes or on-premise backend services with Secure Compute to ensure private access to Vercel.": "使用安全计算将您的 Kubernetes 或本地后端服务安全地桥接到 Vercel，确保私有访问。",
  "Security": "安全",
  "Security & Privacy": "安全与隐私",
  "Security and isolation demonstration": "安全与隔离演示",
  "Security as code.": "安全即代码。",
  "Security at every step.": "每一步都安全。",
  "Security by default.": "默认安全。",
  "Security Checkpoint": "安全检查点",
  "Security collateral available for Pro and Enterprise plans.": "专业版和企业版计划提供安全相关资料。",
  "Security designed for a serverless web.": "专为 Serverless Web 设计的安全性。",
  "Security meets speed.": "安全与速度并重。",
  "Security that": "安全性",
  "Security, speed, and AI included, so you can focus on your user.": "包含安全、速度和 AI，让您可以专注于用户。",
  "security.vercel.com": "security.vercel.com",
  "See Examples": "查看示例",
  "See for yourself how Vercel Enterprise speeds up your workflow & impact.": "亲自体验 Vercel 企业版如何加速您的工作流并提升影响力。",
  "See how companies build with Vercel.": "看看企业如何使用 Vercel 构建。",
  "See how Vercel saved teams": "看看 Vercel 如何为团队节省",
  "See how we do it at Vercel. Learn about our work, skills, and commitment to high polish.": "看看我们在 Vercel 是如何做到的。了解我们的工作、技能以及对极致打磨的承诺。",
  "See it all in one place": "一站式查看所有内容",
  "See more examples": "查看更多示例",
  "See the bot directory": "查看机器人目录",
  "See the full model list": "查看完整模型列表",
  "See the status, duration, URL, and a trace for": "查看状态、持续时间、URL 和跟踪信息，针对",
  "See traffic spikes and usage anomalies to pinpoint and resolve issues before they impact users.": "查看流量峰值和使用异常，以便在影响用户之前查明并解决问题。",
  "See what shipped": "查看已发布内容",
  "Segment A": "分段 A",
  "Segment B": "分段 B",
  "Select a display theme:": "选择显示主题：",
  "Select a value": "选择一个值",
  "Select an override...": "选择一个覆盖...",
  "Select an override…": "选择一个覆盖...",
  "Select your country": "选择您的国家/地区",
  "Sematext Logs": "Sematext Logs",
  "Send data to users as it becomes available, improving performance for AI, media, and real-time apps​.": "在数据可用时立即发送给用户，从而提高 AI、媒体和实时应用的性能。",
  "Send logs to Sematext for easy debugging": "将日志发送到 Sematext 以便轻松调试",
  "Send message": "发送消息",
  "Senegal": "塞内加尔",
  "Senior Web Engineer": "高级 Web 工程师",
  "Sentry": "Sentry",
  "Serbia": "塞尔维亚",
  "Serious": "严重",
  "Serve millions securely across isolated environments.": "跨隔离环境安全地服务数百万用户。",
  "Server-like concurrency, in a serverless world": "Serverless 世界中的服务器级并发",
  "Server-side and partial pre-rendering": "服务端和部分预渲染",
  "Server-Side Rendering (SSR).": "服务端渲染 (SSR)。",
  "serverless": "Serverless",
  "Serverless compute": "无服务器计算",
  "Serverless DB (Redis, Vector, Queue, Search)": "Serverless 数据库（Redis、向量、队列、搜索）",
  "Serverless Redis": "Serverless Redis",
  "Serverless,": "Serverless，",
  "Serverless, reliable, secure PostgreSQL and NoSQL databases.": "Serverless、可靠、安全的 PostgreSQL 和 NoSQL 数据库。",
  "Servers": "服务器",
  "Servers made simple.": "服务器变得简单。",
  "Servers, in serverless form": "以 Serverless 形式存在的服务器",
  "Session Tracing": "会话跟踪",
  "Session-level validation": "会话级验证",
  "Set up your Enterprise trial.": "设置您的企业版试用。",
  "Setting up staging shouldn’t be a separate step. With Vercel’s DX Platform, every PR gets its own, fully-functional, evergreen environment.": "设置暂存环境不应是一个单独的步骤。借助 Vercel 的 DX 平台，每个 PR 都会获得自己的、功能齐全的、常青的环境。",
  "Seychelles": "塞舌尔",
  "Share": "分享",
  "Share your work like it’s already in production and test changes without leaving the browser. Edit content directly inside Preview Deployments.": "像已在生产环境中一样分享您的工作，并在不离开浏览器的情况下测试更改。直接在预览部署中编辑内容。",
  "Shareable Links": "可共享链接",
  "Shield dark": "盾牌（深色）",
  "Shield light": "盾牌（浅色）",
  "Shield wallets and high value APIs from credential stuffing and automation.": "保护钱包和高价值 API 免受撞库和自动化攻击。",
  "Ship": "发布",
  "Ship beautiful interfaces that don’t compromise speed or functionality.": "发布精美的界面，而不牺牲速度或功能。",
  "Ship faster with previews": "利用预览更快发布",
  "Ship features, not infrastructure": "发布功能，而非基础设施",
  "Ship intelligent, secure applications": "发布智能、安全的应用",
  "Ship new work without breaking customer experiences, and know exactly where to iterate after.": "在不破坏客户体验的情况下发布新工作，并确切知道之后在哪里迭代。",
  "Ship your own platform.": "发布您自己的平台。",
  "Shipped": "已发布",
  "shipping 6x faster": "发布速度提高 6 倍",
  "ships game websites 73%": "发布游戏网站 73%",
  "shipshape": "shipshape",
  "Shop All": "浏览全部",
  "Shop Now": "立即购买",
  "Shopify": "Shopify",
  "Shopware": "Shopware",
  "Show more": "显示更多",
  "Show More": "显示更多",
  "Show more sessions": "显示更多会话",
  "Show other options": "显示其他选项",
  "Showing features for \"Fluid\" compute.": "显示 \"Fluid\" 计算的功能。",
  "Side-by-side collaboration.": "并肩协作。",
  "Sierra Leone": "塞拉利昂",
  "Sign in to your account on the ENX portal": "登录您在 ENX 门户上的帐户",
  "Sign Up": "注册",
  "Signal-to-noise reduction.": "降低信噪比。",
  "SignupButton": "注册按钮",
  "Silver": "银级",
  "Simple Next.js starter monorepo.": "简单的 Next.js 入门级 Monorepo。",
  "Simple object storage service": "简单的对象存储服务",
  "Simple Operations": "简单的运维",
  "Simple React Native & Next.js monorepo with shared UI library.": "带有共享 UI 库的简单 React Native 和 Next.js Monorepo。",
  "Simple Svelte starter monorepo.": "简单的 Svelte 入门级 Monorepo。",
  "Simple, powerful and flexible markdown-powered docs site. Built with Next.js.": "简单、强大且灵活的 Markdown 驱动的文档网站。使用 Next.js 构建。",
  "Singapore": "新加坡",
  "Single Sign-On is required to continue.": "需要单点登录才能继续。",
  "SingleStoreDB Cloud": "SingleStoreDB Cloud",
  "Sint Maarten": "圣马丁",
  "Sint Maarten (Dutch part)": "圣马丁（荷属）",
  "site": "站点",
  "site-8raxf8itz.vercel.sh": "site-8raxf8itz.vercel.sh",
  "site-m55uez56h.vercel.sh": "site-m55uez56h.vercel.sh",
  "site/": "site/",
  "Sitecore": "Sitecore",
  "Sitecore OrderCloud": "Sitecore OrderCloud",
  "Sitecore XM Cloud": "Sitecore XM Cloud",
  "Sites that make search engines as happy as your customers.": "让搜索引擎和您的客户一样满意的网站。",
  "Skew protection": "偏差保护",
  "Skew Protection": "偏差保护",
  "Slack": "Slack",
  "Slack Agent Template": "Slack 智能体模板",
  "Slack Agents on Vercel with the AI SDK": "在 Vercel 上使用 AI SDK 的 Slack 智能体",
  "Slice, Dice and Visualize your logs": "切片、切块并可视化您的日志",
  "Slot the puzzle piece": "放入拼图碎片",
  "Slovakia": "斯洛伐克",
  "Slovenia": "斯洛文尼亚",
  "Snyk": "Snyk",
  "SOC 2": "SOC 2",
  "SOC 2 Type 2": "SOC 2 Type 2",
  "Social": "社交",
  "Software": "软件",
  "Software Engineer, Watershed": "软件工程师，Watershed",
  "Software Engineering Manager": "软件工程经理",
  "Solomon Islands": "所罗门群岛",
  "Solution Partners": "解决方案合作伙伴",
  "SolutionPartnersFilter by Budget": "解决方案合作伙伴：按预算筛选",
  "SolutionPartnersFilter by Certification": "解决方案合作伙伴：按认证筛选",
  "SolutionPartnersFilter by Expertise": "解决方案合作伙伴：按专长筛选",
  "SolutionPartnersFilter by Framework": "解决方案合作伙伴：按框架筛选",
  "SolutionPartnersFilter by Region": "解决方案合作伙伴：按区域筛选",
  "SolutionPartnersFilter by Tier": "解决方案合作伙伴：按等级筛选",
  "solutions": "解决方案",
  "Solutions": "解决方案",
  "Somalia": "索马里",
  "Sonos": "Sonos",
  "Sophisticated bot protection doesn't need to be hard to configure.": "复杂的机器人防护无需配置困难。",
  "Sourcery": "Sourcery",
  "South Africa": "南非",
  "South Georgia and the South Sandwich Islands": "南乔治亚和南桑威奇群岛",
  "South Korea": "韩国",
  "South Sudan": "南苏丹",
  "Spain": "西班牙",
  "Speed Insights": "Speed Insights",
  "Speed of execution is important for AI companies like Runway. We are able to ship faster with Vercel. After migrating to Vercel in just a few hours, build times went from 5-8 minutes to just 40 seconds.": "执行速度对于像 Runway 这样的 AI 公司至关重要。我们能够使用 Vercel 更快地发布。迁移到 Vercel 仅几个小时后，构建时间就从 5-8 分钟缩短到了仅 40 秒。",
  "Speed up and save time on": "加速并节省时间",
  "Speed with Enterprise scale": "企业级规模的速度",
  "Spend Management": "支出管理",
  "Spend monitoring": "支出监控",
  "Spike Brehm": "Spike Brehm",
  "Split": "Split",
  "splitbee.com": "splitbee.com",
  "SQLite for the age of AI": "AI 时代的 SQLite",
  "Sri Lanka": "斯里兰卡",
  "SSL certificates": "SSL 证书",
  "SSL Certificates": "SSL 证书",
  "SSO Protected Previews": "SSO 保护的预览",
  "Stale-While-Revalidate": "Stale-While-Revalidate",
  "Standard machines": "标准机器",
  "StanleyBlackAndDecker": "史丹利百得 (Stanley Black & Decker)",
  "Start a free trial": "开始免费试用",
  "Start building": "开始构建",
  "Start building with a free account. Speak to an expert for your": "使用免费帐户开始构建。咨询专家以了解您的",
  "Start building with v0": "使用 v0 开始构建",
  "Start Deploying": "开始部署",
  "Start deploying today": "立即开始部署",
  "Start from pre-built templates.": "从预构建模板开始。",
  "Start measuring your traffic. Get real-time insights so you can easily validate new changes.": "开始测量您的流量。获取实时洞察，以便您轻松验证新更改。",
  "Start sandbox demo": "启动沙盒演示",
  "Start Using AI Agents": "开始使用 AI 智能体",
  "Starter": "入门版",
  "Starter kit for high-performance commerce with Shopify.": "使用 Shopify 构建高性能电商的入门套件。",
  "Starter kit for high-performance ecommerce sites.": "高性能电商网站入门套件。",
  "Starting at $0.05 per 1K": "起价 $0.05 / 1000 次",
  "Starting at $0.05 per GB": "起价 $0.05 / GB",
  "Starting at $0.06 per GB": "起价 $0.06 / GB",
  "Starting at $0.08 per GB-month": "起价 $0.08 / GB-月",
  "Starting at $0.15 per GB": "起价 $0.15 / GB",
  "Starting at $0.40 per 1M": "起价 $0.40 / 100 万次",
  "Starting at $0.50 per 1M allowed requests": "起价 $0.50 / 100 万次允许请求",
  "Starting at $0.60 per 1M": "起价 $0.60 / 100 万次",
  "Starting at $3.00 per 1M reads": "起价 $3.00 / 100 万次读取",
  "Starting at $4 per 1M": "起价 $4 / 100 万次",
  "Starting at $4.00 per 1M": "起价 $4.00 / 100 万次",
  "Startups": "初创公司",
  "State of Palestine": "巴勒斯坦国",
  "Static analysis that pushes your performance forward.": "推动您性能提升的静态分析。",
  "Static IPs (shared pool)": "静态 IP（共享池）",
  "Static Site Generation (SSG).": "静态站点生成 (SSG)。",
  "Statsig": "Statsig",
  "Statsig + Flags SDK": "Statsig + Flags SDK",
  "Status": "状态",
  "Stay ahead of attackers with rotating detection methods that block replay, spoofing, and automation frameworks.": "利用轮换检测方法拦截重放、欺骗和自动化框架，从而领先攻击者一步。",
  "Stay in the flow, manage flag overrides for your application from the Vercel Toolbar.": "保持工作流，直接从 Vercel 工具栏管理应用的标记覆盖。",
  "Stay secure": "保持安全",
  "Stay secure with symmetric key artifact signature and verification.": "通过对称密钥工件签名和验证保持安全。",
  "Step-by-step course to build, deploy, and run a real Slack bot on Vercel using the AI SDK, with logging, safeguards, and an ops runbook for your team’s workspace.": "循序渐进的课程，教您使用 AI SDK 在 Vercel 上构建、部署和运行真正的 Slack 机器人，包含日志记录、安全措施以及团队工作区的运维手册。",
  "Steps": "步骤",
  "StepZen": "StepZen",
  "Stick comments anywhere and everywhere. With preview comments, you can streamline feedback on the actual DOM elements of the webpage in real time, on real live UI.": "随处添加评论。通过预览评论，您可以实时在网页的实际 DOM 元素上、在真实的实时 UI 上简化反馈流程。",
  "Stop attacks before they reach your app and critical endpoints.": "在攻击到达您的应用和关键端点之前将其拦截。",
  "Stop bots from creating new accounts for free-tier fraud, spam, or fake email loops.": "阻止机器人创建新帐户以进行免费层欺诈、发送垃圾邮件或制造虚假电子邮件循环。",
  "Stop managing API keys, rate limits, or provider accounts. All under a single source of billing.": "停止管理 API 密钥、速率限制或提供商帐户。所有这些都归于单一账单来源。",
  "Stop unwanted tools from copying product listings, pricing, or IP.": "阻止不需要的工具复制产品列表、定价或知识产权。",
  "Stop volumetric attacks": "阻止大流量攻击",
  "Stop volumetric attacks, logic abuse, automation, and targeted bots with a multi-layered Bot Management system.": "使用多层机器人管理系统阻止大流量攻击、逻辑滥用、自动化和针对性机器人。",
  "storage": "存储",
  "Storage": "存储",
  "Storage Size": "存储大小",
  "Store and cache content close to your customers.": "在靠近客户的地方存储和缓存内容。",
  "Storefronts that convert.": "高转化率的店面。",
  "Stream in your dynamic content.": "流式传输您的动态内容。",
  "Streamdown AI": "Streamdown AI",
  "Streaming": "流式传输",
  "Streamline experimentation with feature flags, easily manage overrides directly from the toolbar.": "利用功能标记简化实验，直接从工具栏轻松管理覆盖。",
  "Streamline experimentation within your team by toggling feature flags. Easily manage overrides directly from the Vercel toolbar.": "通过切换功能标记简化团队内部的实验。直接从 Vercel 工具栏轻松管理覆盖。",
  "Stripe": "Stripe",
  "Stripe builds viral Black Friday site in 19 days with Vercel.": "Stripe 使用 Vercel 在 19 天内构建了病毒式传播的黑色星期五网站。",
  "Stripe built a dashboard in record time, showing viewers never-before-seen real-time transaction data, using Vercel's infrastructure and cutting-edge tech like Next.js, SWR, and ISR.": "Stripe 在创纪录的时间内构建了一个仪表板，使用 Vercel 的基础设施和 Next.js、SWR、ISR 等尖端技术，向观众展示了前所未见的实时交易数据。",
  "Stripe Subscription Starter": "Stripe 订阅入门套件",
  "Submit": "提交",
  "SUBMIT": "提交",
  "Submit Form": "提交表单",
  "subprocessors page.": "子处理者页面。",
  "Sudan": "苏丹",
  "Suno": "Suno",
  "Supabase": "Supabase",
  "Supabase Starter": "Supabase 入门套件",
  "Super": "Super",
  "Supercharge developer velocity.": "极速提升开发效率。",
  "supercharges": "增强",
  "Superior performance.": "卓越的性能。",
  "support": "支持",
  "Support Agent": "支持代理",
  "support for the most popular frameworks": "支持最流行的框架",
  "Suriname": "苏里南",
  "Svalbard and Jan Mayen": "斯瓦尔巴和扬马延",
  "Svelte": "Svelte",
  "Svelte on Vercel": "Vercel 上的 Svelte",
  "SvelteKit Boilerplate": "SvelteKit 样板",
  "Svix": "Svix",
  "Swaziland": "斯威士兰",
  "Sweden": "瑞典",
  "Swell": "Swell",
  "Switch between AI models without needing to manage API keys, rate limits, or provider accounts.": "在 AI 模型之间切换，无需管理 API 密钥、速率限制或提供商帐户。",
  "Switching to Vercel transformed our workflow at Leonardo.Ai, cutting build times from 10 minutes to just 2 minutes. Vercel didn't just speed us up; it changed how we innovate.": "切换到 Vercel 彻底改变了我们在 Leonardo.Ai 的工作流程，将构建时间从 10 分钟缩短到仅 2 分钟。Vercel 不仅提高了我们的速度，还改变了我们创新的方式。",
  "Switching to Vercel transformed our workflow, cutting build times from 10 minutes to just 2 minutes.​‌‍”": "切换到 Vercel 彻底改变了我们的工作流程，将构建时间从 10 分钟缩短到仅 2 分钟。”",
  "Switzerland": "瑞士",
  "Syria": "叙利亚",
  "system": "系统",
  "System Bypass Rules": "系统绕过规则",
  "T-Shirt": "T 恤",
  "Taiwan": "台湾",
  "Tajikistan": "塔吉克斯坦",
  "Take a look around the entire platform, from start to finish. Find out how we can improve your developer experience.": "浏览整个平台，从头到尾。了解我们如何改善您的开发人员体验。",
  "Take action based on 15+ parameters, like: target path,": "基于 15 个以上的参数采取行动，例如：目标路径、",
  "Take advantage of best-in-class AWS infrastructure with zero configuration": "利用一流的 AWS 基础设施，无需任何配置",
  "Taking the best of servers and serverless to create a new model in computing, scaling business-critical workloads efficiently across global environments.": "结合服务器和无服务器的优势，创建一种新的计算模式，在全球环境中高效扩展业务关键型工作负载。",
  "Talk to an Expert": "咨询专家",
  "Talk to our Sales team.": "联系我们的销售团队。",
  "Talk to Vercel": "联系 Vercel",
  "taller": "更高",
  "Tanzania": "坦桑尼亚",
  "Targeted control": "针对性控制",
  "tasks": "任务",
  "Team & project level": "团队和项目级别",
  "Team collaboration & free viewer seats": "团队协作和免费查看者席位",
  "Team level": "团队级别",
  "Team Seats": "团队席位",
  "teams.": "团队。",
  "Templates": "模板",
  "tens of thousands of hours and drove millions": "数万小时并推动了数百万",
  "TerminalThree": "TerminalThree",
  "Terms": "条款",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Terraform": "Terraform",
  "Test & monitor with Playwright. Reliability built for modern engineering teams.": "使用 Playwright 进行测试和监控。为现代工程团队打造的可靠性。",
  "Test rules by activate passively to see what would happen before you take action.": "通过被动激活测试规则，在采取行动之前查看会发生什么。",
  "Test, personalize, and iterate without compromising site performance or core web vitals. From best-in-class rendering strategies to ongoing monitoring, Vercel provides the toolkit for winning organic traffic.": "在不影响网站性能或核心 Web 指标的情况下进行测试、个性化和迭代。从一流的渲染策略到持续监控，Vercel 提供了赢得自然流量的工具包。",
  "testing": "测试",
  "Testing": "测试",
  "Thailand": "泰国",
  "Thanks for continuing to use Vercel! You can upgrade to Pro directly in the Vercel dashboard.": "感谢您继续使用 Vercel！您可以直接在 Vercel 仪表板中升级到 Pro。",
  "that": "那个",
  "that has teams": "拥有团队",
  "that has teams shipping faster with higher quality.": "让团队以更高质量更快地发布。",
  "the": "这个",
  "The": "这个",
  "The AI Cloud": "AI 云",
  "The AI Gateway For Developers": "面向开发者的 AI 网关",
  "The AI Gateway For Developers.": "面向开发者的 AI 网关。",
  "The AI Toolkit for TypeScript": "TypeScript 的 AI 工具包",
  "The all-in-one starter kit for high-performance e-commerce sites. Setup and customize in seconds.": "用于高性能电子商务网站的一体化入门套件。几秒钟内完成设置和自定义。",
  "The all-in-one subscription starter kit for high-performance SaaS applications, powered by Stripe, Supabase, and Vercel.": "用于高性能 SaaS 应用程序的一体化订阅入门套件，由 Stripe、Supabase 和 Vercel 提供支持。",
  "The bots.fyi directory is a public list of verified bots maintained by Vercel. It’s continuously updated to reflect new services, helping you stay informed and make better decisions about which automated traffic to allow.": "bots.fyi 目录是由 Vercel 维护的经过验证的机器人的公共列表。它不断更新以反映新服务，帮助您随时了解情况并就允许哪些自动流量做出更好的决定。",
  "The cloud platform for generative AI": "生成式 AI 的云平台",
  "The combined score of your Web Vitals experienced by your visitors.": "您的访问者体验到的 Web 指标的综合得分。",
  "The complete platform to build the web.": "构建 Web 的完整平台。",
  "The content backend for shipping apps and agents faster.": "用于更快发布应用和代理的内容后端。",
  "The contrast ratio on this": "此处的对比度",
  "The development platform for the best frontend teams.": "面向最佳前端团队的开发平台。",
  "The end-to-end platform for AI workloads.": "AI 工作负载的端到端平台。",
  "The enterprise ready webhooks service.": "企业级 Webhooks 服务。",
  "The fast builds and simple setup that developers love, now integrated into a single, automated workflow.": "开发人员喜爱的快速构建和简单设置，现在集成到一个单一的自动化工作流程中。",
  "The fastest way to add video to your Next.js app with Mux.": "使用 Mux 向您的 Next.js 应用程序添加视频的最快方法。",
  "The intelligence layer for shipping on Vercel.": "Vercel 发布的智能层。",
  "The invisible bot detection engine.": "隐形机器人检测引擎。",
  "The latest integrations added to the marketplace.": "添加到市场的最新集成。",
  "The latest posts and changes": "最新的帖子和更改",
  "The latest updates on your project.": "项目的最新更新。",
  "The managed, global rendering layer for modern web applications.": "现代 Web 应用程序的托管全局渲染层。",
  "The modern SaaS CMS": "现代 SaaS CMS",
  "The most accurate web search for AI— ranked results, snippets, and page content.": "最准确的 AI 网络搜索——排名结果、片段和页面内容。",
  "The most powerful AI text to speech API": "最强大的 AI 文本转语音 API",
  "The native Next.js platform": "原生 Next.js 平台",
  "The native Next.js platform.": "原生 Next.js 平台。",
  "The open source toolkit for building AI-native frontend apps with JavaScript or TypeScript.": "使用 JavaScript 或 TypeScript 构建 AI 原生前端应用程序的开源工具包。",
  "The OSS notification infrastructure": "OSS 通知基础设施",
  "The perfect starting place for your web app or personal project.": "您的 Web 应用程序或个人项目的完美起点。",
  "The platform for composable commerce, powering the web's fastest sites with faster iteration.": "可组合商务平台，通过更快的迭代为网络上最快的网站提供动力。",
  "The platform for rapid progress. Let your team focus on shipping features instead of managing infrastructure with automated CI/CD, built-in testing, and integrated collaboration.": "快速进步的平台。让您的团队专注于发布功能，而不是通过自动 CI/CD、内置测试和集成协作来管理基础设施。",
  "The power of servers, in serverless form": "服务器的性能，无服务器的形式",
  "The power of your favorite commerce backends, with the freedom of open-source frontend frameworks. From content management to URL pathnames, Vercel gives you total Frontend control.": "您最喜欢的商业后端的强大功能，以及开源前端框架的自由。从内容管理到 URL 路径名，Vercel 为您提供全面的前端控制。",
  "The progressive web framework": "渐进式 Web 框架",
  "the reliability on Vercel is amazing. It feels like magic on our end.": "Vercel 的可靠性令人惊叹。这对我们来说就像魔术一样。",
  "The Republic of North Macedonia": "北马其顿共和国",
  "The safest way to run code you didn’t write.": "运行非您编写的代码的最安全方式。",
  "The Search API for your data. Add mulitmodal & multilingual search to your app": "您的数据搜索 API。将多模态和多语言搜索添加到您的应用程序",
  "The serverless backend for analytics": "用于分析的无服务器后端",
  "The speed that it takes to generate an SSL certificate, and": "生成 SSL 证书所需的速度，以及",
  "The system Vercel Firewall protects against Layer 3 attacks like DDoS and SYN flood attacks, while managed rulesets help protect against OWASP Top 10 risks like SQL injection and cross-site scripting (XSS).": "系统 Vercel 防火墙可防止 DDoS 和 SYN 洪水攻击等第 3 层攻击，而托管规则集有助于防止 SQL 注入和跨站点脚本 (XSS) 等 OWASP Top 10 风险。",
  "The teams we empower.": "我们赋能的团队。",
  "The tops of 4 browser windows are stacked atop each other, with only the address bar of each visible. Each window displays a different domain in the address bar: customer.domain.com, project.domain.com, jane.domain.com, and joe.domain.com.": "4 个浏览器窗口的顶部相互堆叠，只有每个窗口的地址栏可见。每个窗口在地址栏中显示不同的域：customer.domain.com、project.domain.com、jane.domain.com 和 joe.domain.com。",
  "The tops of 6 browser windows are stacked atop each other, with only the address bar of each visible. Each window displays a different domain in the address bar, including john.domain.com, janedoe.com, and customer.domain.com.": "6 个浏览器窗口的顶部相互堆叠，只有每个窗口的地址栏可见。每个窗口在地址栏中显示不同的域，包括 john.domain.com、janedoe.com 和 customer.domain.com。",
  "The Turborepo team collaborates with the creators behind your favorite tools at Vercel—ensuring alignment, stability, and the ultimate developer experience.": "Turborepo 团队与 Vercel 您最喜欢的工具背后的创建者合作——确保一致性、稳定性和终极开发人员体验。",
  "The Vercel Edge Network & deployment platform primarily uses Amazon Web Services (AWS). In the case of an AWS outage, our network is resilient to regional downtime.": "Vercel 边缘网络和部署平台主要使用 Amazon Web Services (AWS)。在 AWS 中断的情况下，我们的网络对区域停机具有弹性。",
  "The Vercel Firewall": "Vercel 防火墙",
  "The Vercel Firewall provides system-wide protections to secure your apps at scale.": "Vercel 防火墙提供系统范围的保护，以大规模保护您的应用程序。",
  "The Vercel Toolbar.": "Vercel 工具栏。",
  "The Vercel WAF can be customized to a business’s own priorities to stop Layer 7/application layer attacks based on 15+ parameters like target path, request path, headers, cookies, user agents, JA3/JA4 digests, and more.": "Vercel WAF 可以根据企业自身的优先级进行定制，根据 15 个以上的参数（如目标路径、请求路径、标头、Cookie、用户代理、JA3/JA4 摘要等）阻止第 7 层/应用层攻击。",
  "The visual builder for Next.js": "Next.js 的可视化构建器",
  "The WAF is embedded into the same request lifecycle flow of the Vercel Edge Network and is designed to have minimal impact on performance while providing robust security.": "WAF 嵌入到 Vercel 边缘网络的同一请求生命周期流中，旨在在提供强大的安全性的同时对性能的影响降至最低。",
  "The WAF is embedded within the Vercel Edge Network and is therefore designed to work with all web applications hosted on Vercel. Prior to fulfilling any request, the WAF rules will be evaluated.": "WAF 嵌入在 Vercel 边缘网络中，因此旨在与托管在 Vercel 上的所有 Web 应用程序配合使用。在满足任何请求之前，将评估 WAF 规则。",
  "The web’s efficient UI framework": "Web 的高效 UI 框架",
  "The world map in polka dot style, some dots are highlighted in blue.": "波尔卡圆点风格的世界地图，一些圆点以蓝色突出显示。",
  "then starting at $0.15 per GB": "然后起价为每 GB $0.15",
  "then starting at $2 per 1M": "然后起价为每 1M $2",
  "TheWeatherCompany": "TheWeatherCompany",
  "Thin Backend": "瘦后端",
  "Third Party": "第三方",
  "This element represents an example list of accessibility issues found for a given application.": "此元素表示给定应用程序发现的辅助功能问题的示例列表。",
  "This element represents the full suite of the Vercel Toolbar, including various actions and meta-data.": "此元素表示 Vercel 工具栏的全套组件，包括各种操作和元数据。",
  "This has completely changed our workflow, we’re able to ship more confidently with Vercel.": "这彻底改变了我们的工作流程，我们能够更自信地使用 Vercel 进行发布。",
  "This is a code example of a Next.js API route that uses the Edge runtime. The code returns a different response depending on whether the user is a beta user or not. Checking whether the user is a beta user is done by calling a function called isBetaUser.": "这是一个使用 Edge 运行时的 Next.js API 路由的代码示例。该代码根据用户是否为测试版用户返回不同的响应。检查用户是否为测试版用户是通过调用名为 isBetaUser 的函数来完成的。",
  "This is a code example of BotID. The code checks if the request is from a bot and returns a different response depending on whether the user is a bot or not.": "这是一个 BotID 的代码示例。该代码检查请求是否来自机器人，并根据用户是否为机器人返回不同的响应。",
  "This is a Slack Agent template built with Bolt for JavaScript (TypeScript) and the Nitro server framework.": "这是使用 Bolt for JavaScript (TypeScript) 和 Nitro 服务器框架构建的 Slack 代理模板。",
  "This template creates a voice chat using Hume AI's Empathic Voice Interface.": "此模板使用 Hume AI 的同理心语音界面创建语音聊天。",
  "Three rows of data represent metrics for their respective columns: Conformance and Code Owners.": "三行数据代表各自列的指标：一致性和代码所有者。",
  "through incrementally adopting Next.js.": "通过增量采用 Next.js。",
  "TiDB Cloud": "TiDB Cloud",
  "Tier": "层级",
  "Tigris": "Tigris",
  "Time": "时间",
  "time saved during reviews.": "审查期间节省的时间。",
  "time to market.": "上市时间。",
  "timo": "timo",
  "Timor-Leste": "东帝汶",
  "Tinybird": "Tinybird",
  "Tip: You can open and close chat with": "提示：您可以使用以下方式打开和关闭聊天",
  "TISAX": "TISAX",
  "TLS/SSL Encryption": "TLS/SSL 加密",
  "to a single project.": "到一个项目。",
  "to build + deploy.": "构建 + 部署。",
  "to build and deploy.": "构建和部署。",
  "to debug and optimize bandwidth, errors, performance, and bot traffic issues.": "调试和优化带宽、错误、性能和机器人流量问题。",
  "to discuss your requirements and we can customize a plan for your team.": "讨论您的需求，我们可以为您的团队定制计划。",
  "To ensure a smooth and safe experience, we’re taking a few moments to verify your browser.": "为确保顺畅和安全的体验，我们需要一点时间验证您的浏览器。",
  "To Improve (12)": "待改进 (12)",
  "to learn more.": "了解更多信息。",
  "To view the assessment details:": "要查看评估详情：",
  "to your environment variables, databases, and other secure environments": "到您的环境变量、数据库和其他安全环境",
  "today.": "今天。",
  "Together AI": "Together AI",
  "toggle": "切换",
  "Togo": "多哥",
  "Tokelau": "托克劳",
  "Tonga": "汤加",
  "Toolkit at your fingertips.": "触手可及的工具包。",
  "Tools": "工具",
  "Tools for your team and stakeholders to share feedback and iterate faster.": "供您的团队和利益相关者分享反馈并加快迭代的工具。",
  "Tools to measure real user experience on the devices they’re using.": "测量用户在设备上的真实体验的工具。",
  "Top models on": "顶级模型于",
  "Top Sources": "热门来源",
  "top volumetric attacks, logic abuse, automation, and targeted bots with a multi-layered Bot Management system.": "使用多层机器人管理系统应对大流量攻击、逻辑滥用、自动化和针对性机器人。",
  "top-tier": "顶尖",
  "Topic:": "主题：",
  "Total compute minutes": "总计算分钟数",
  "Total control over server, cache, and client.": "完全控制服务器、缓存和客户端。",
  "Total control over your Frontend.": "完全控制您的前端。",
  "Total control.": "完全控制。",
  "Total Issues": "总问题数",
  "Total transparency.": "完全透明。",
  "Tour the Product": "产品导览",
  "Trace every step": "追踪每一步",
  "track": "追踪",
  "Track": "追踪",
  "Track and analyze the performance": "追踪并分析性能",
  "Track and analyze your team members' activity. Accessed by team members with the owner role.": "追踪并分析团队成员的活动。由具有所有者角色的团队成员访问。",
  "Track anomalies to shut down threats as they happen with advanced monitoring.": "利用高级监控追踪异常，在威胁发生时将其关闭。",
  "Track suggestions, time saved, and every improvement made. See the difference in productivity, backed by real data.": "追踪建议、节省的时间以及所做的每一项改进。查看以真实数据为支撑的生产力差异。",
  "Track your team’s time saved and your Vercel Remote Cache performance.": "追踪团队节省的时间以及 Vercel 远程缓存的性能。",
  "Trade Shows": "贸易展览",
  "Traditional deployment tools weren’t built for frontend development. Get the": "传统的部署工具不是为前端开发构建的。获得",
  "Traditional deployment tools weren’t built for frontend development. Vercel is the": "传统的部署工具不是为前端开发构建的。Vercel 是",
  "Traditional Serverless": "传统 Serverless",
  "Traditional serverless wastes idle time.": "传统的无服务器会浪费空闲时间。",
  "Traffic & performance insights": "流量和性能洞察",
  "Traffic Load Balancing": "流量负载均衡",
  "Traffic spikes should be exciting, not scary.": "流量高峰应该是令人兴奋的，而不是可怕的。",
  "Traffic spikes should be exciting. We dynamically scale compute to meet your traffic needs.": "流量高峰应该是令人兴奋的。我们动态扩展计算资源以满足您的流量需求。",
  "TrayAi": "TrayAi",
  "Trial Vercel": "试用 Vercel",
  "Trigger or Interval": "触发器或间隔",
  "Trinidad and Tobago": "特立尼达和多巴哥",
  "Tristan da Cunha": "特里斯坦-达库尼亚群岛",
  "Troubleshooting Build Error: \"Build step did not complete within the maximum of 45 minutes\"": "构建错误故障排除：“构建步骤未在最长 45 分钟内完成”",
  "Truesec": "Truesec",
  "Truly zero downtime": "真正的零停机时间",
  "Truly zero downtime.": "真正的零停机时间。",
  "Trusted access management": "可信访问管理",
  "Trusted by security teams.": "深受安全团队信赖。",
  "Trusted by the": "深受...信赖",
  "Trusted by the best": "深受最优秀者的信赖",
  "Trusted by the best enterprise teams": "深受最佳企业团队信赖",
  "Trusted by the best frontend teams.": "深受顶尖前端团队信赖。",
  "Trusted by the best platform teams": "深受最佳平台团队信赖",
  "Trusted by the best teams": "深受最佳团队信赖",
  "Trusted by.": "信赖者：",
  "Tudor Golubenco": "Tudor Golubenco",
  "Tunisia": "突尼斯",
  "Turbo": "Turbo",
  "Turbo machines": "Turbo 机器",
  "Turbo speed.": "Turbo 速度。",
  "Turbopack": "Turbopack",
  "Turborepo": "Turborepo",
  "Turborepo and Vercel minimize configuration, making it seamless to set up, build, and deploy your apps in seconds without worrying about infrastructure.": "Turborepo 和 Vercel 最大限度地减少了配置，使您能够在几秒钟内无缝设置、构建和部署应用程序，而无需担心基础设施。",
  "Turborepo can automatically share build artifacts with everyone on your team.": "Turborepo 可以自动与团队中的每个人共享构建工件。",
  "Turborepo on Vercel requires little to no configuration to integrate with your favorite tools": "Vercel 上的 Turborepo 只需极少配置甚至无需配置即可与您喜爱的工具集成",
  "Turkey": "土耳其",
  "Türkiye": "土耳其",
  "Turkmenistan": "土库曼斯坦",
  "Turks and Caicos Islands": "特克斯和凯科斯群岛",
  "Turn ideas into UI by accelerating creativity with preview deployments. Share your work like it's already in production with live preview environments, then push to prod when you're ready.": "通过预览部署加速创意，将想法转化为 UI。通过实时预览环境分享您的工作，就像已经在生产环境中一样，然后在准备就绪时推送到生产环境。",
  "Turn websites into lightning-fast, high-converting launch pads to grow your customer base.": "将网站转变为闪电般快速、高转化率的启动板，以扩大您的客户群。",
  "Turn your": "将您的",
  "Turn your .com into your digital front door.": "将您的 .com 变成您的数字门户。",
  "Turso Cloud": "Turso Cloud",
  "Tuvalu": "图瓦卢",
  "Twilio": "Twilio",
  "Twitter": "Twitter",
  "Two arrows crossed diagonally": "两个斜向交叉的箭头",
  "Two servers": "两台服务器",
  "Type of website": "网站类型",
  "Type-safe feature flags, experimentation, analytics, and app configuration.": "类型安全的功能标记、实验、分析和应用配置。",
  "Uganda": "乌干达",
  "UI example of a representation of edge protection.": "边缘保护的 UI 示例。",
  "UI example of a version skew protection interface with a toggle.": "带有切换开关的版本偏差保护界面 UI 示例。",
  "UI example of personalized feature flags with override and toggling options.": "具有覆盖和切换选项的个性化功能标记的 UI 示例。",
  "UI visualization of a rolling release deployment showing canary and current deployment status with a progress bar indicating traffic distribution.": "滚动发布部署的 UI 可视化，显示金丝雀和当前部署状态，并带有指示流量分配的进度条。",
  "Ukraine": "乌克兰",
  "Ultra performant": "超高性能",
  "Ultra-fast, secure by default global application delivery.": "超快、默认安全的全球应用程序交付。",
  "Ultra-quick static edge delivery with fully dynamic capabilities.": "具有完全动态能力的超快静态边缘交付。",
  "Umbraco": "Umbraco",
  "UnderArmour": "安德玛 (Under Armour)",
  "Understand Core Web Vitals like": "了解核心 Web 指标，例如",
  "Understand Next.js performance with Vercel's Speed Insights and monitoring tools.": "使用 Vercel 的 Speed Insights 和监控工具了解 Next.js 性能。",
  "Understand production from the inside out.": "由内而外了解生产环境。",
  "Understand what’s causing layout shifts on your site with a summary of what caused the shift, and replay it.": "通过导致偏移的原因摘要了解导致网站布局偏移的原因，并进行回放。",
  "Understand your application behavior with a view of all logs generated by every function in every deployment environment.": "通过查看每个部署环境中每个函数生成的所有日志，了解您的应用程序行为。",
  "Understand your engagement.": "了解您的参与度。",
  "Unified error and performance monitoring": "统一的错误和性能监控",
  "unintended resource usage, and escalated privileges": "意外的资源使用和特权升级",
  "United Arab Emirates": "阿拉伯联合酋长国",
  "United Kingdom": "英国",
  "United Republic of Tanzania": "坦桑尼亚联合共和国",
  "United States": "美国",
  "United States Minor Outlying Islands": "美国本土外小岛屿",
  "UnitedAirlines": "联合航空 (United Airlines)",
  "Unity": "Unity",
  "Universe": "Universe",
  "Unlike monolithic or closed architectures, Vercel puts optimization decisions in the hands of the developer. You decide what makes sense for your app.": "与单体或封闭架构不同，Vercel 将优化决策权交给开发人员。您决定什么对您的应用程序有意义。",
  "Unlimited": "无限",
  "Unlimited Deployments": "无限部署",
  "Unlock": "解锁",
  "Up to 25": "最多 25 个",
  "Up to 3": "最多 3 个",
  "Up to 40": "最多 40 个",
  "Up to 90% increase in site performance.": "网站性能提升高达 90%。",
  "Upcoming Events": "即将举行的活动",
  "Upfront cost per server": "每台服务器的前期成本",
  "Upgraded security": "升级的安全性",
  "Upload files": "上传文件",
  "Upstart": "Upstart",
  "Upstash": "Upstash",
  "Uruguay": "乌拉圭",
  "Usage Dashboard": "使用情况仪表板",
  "Use a Large Language Model to summarize customer feedback.": "使用大型语言模型总结客户反馈。",
  "Use Case": "用例",
  "Use Cases": "用例",
  "Use it with": "与之配合使用",
  "Use the toolbar on localhost, staging, or in production.": "在本地主机、暂存或生产环境中使用工具栏。",
  "Use the tools you love.": "使用您喜爱的工具。",
  "Use the WAF's UI or API to define custom business logic and precisely control traffic.": "使用 WAF 的 UI 或 API 定义自定义业务逻辑并精确控制流量。",
  "Use Vercel’s Remote Caching from your CI/CD providers like GitHub Actions and Circle CI.": "从您的 CI/CD 提供商（如 GitHub Actions 和 Circle CI）使用 Vercel 的远程缓存。",
  "Use your favorite tools": "使用您最喜欢的工具",
  "User": "用户",
  "User is authenticated": "用户已通过身份验证",
  "User message": "用户消息",
  "User-friendly, performant Headless CMS": "用户友好、高性能的无头 CMS",
  "Users": "用户",
  "Using private GitHub repositories with Vercel Sandbox": "在 Vercel 沙盒中使用私有 GitHub 仓库",
  "Using Vercel Sandbox to run Claude’s Agent SDK": "使用 Vercel 沙盒运行 Claude 的 Agent SDK",
  "Utilize our observability dashboard to make informed security decisions.": "利用我们的可观测性仪表板做出明智的安全决策。",
  "UTM parameters": "UTM 参数",
  "UTM Parameters": "UTM 参数",
  "UX of the frontend cloud": "前端云的用户体验",
  "Uzbekistan": "乌兹别克斯坦",
  "v0": "v0",
  "Vanuatu": "瓦努阿图",
  "Venezuela": "委内瑞拉",
  "vercel": "vercel",
  "Vercel": "Vercel",
  "Vercel Academy": "Vercel 学院",
  "Vercel Agent": "Vercel 代理",
  "Vercel and v0": "Vercel 和 v0",
  "Vercel Authentication": "Vercel 身份验证",
  "Vercel Bot Management.": "Vercel 机器人管理。",
  "Vercel Compute": "Vercel 计算",
  "Vercel Data Cache": "Vercel 数据缓存",
  "Vercel deeply understands your app to provision the right resources and optimize for high-performance apps.": "Vercel 深入了解您的应用程序，以配置正确的资源并针对高性能应用程序进行优化。",
  "Vercel Delivery Network": "Vercel 交付网络",
  "Vercel Directory": "Vercel 目录",
  "Vercel documentation": "Vercel 文档",
  "Vercel Edge Network": "Vercel 边缘网络",
  "Vercel Enterprise drove": "Vercel Enterprise 推动了",
  "Vercel Firewall": "Vercel 防火墙",
  "Vercel Firewall filters billions of requests per week across TCP and HTTP layers by default.": "Vercel 防火墙默认每周过滤 TCP 和 HTTP 层上的数十亿个请求。",
  "Vercel Flags": "Vercel 标记",
  "Vercel for Git": "Vercel for Git",
  "Vercel for Platforms": "Vercel for Platforms",
  "Vercel for Platforms lets you build hosted products that create, deploy, and operate web applications for customers or teams.": "Vercel for Platforms 允许您构建托管产品，为客户或团队创建、部署和运营 Web 应用程序。",
  "Vercel Functions": "Vercel 函数",
  "Vercel homepage": "Vercel 主页",
  "Vercel improves search engine ranking": "Vercel 提升搜索引擎排名",
  "Vercel is the Home of AI Apps.": "Vercel 是 AI 应用之家。",
  "Vercel Network": "Vercel 网络",
  "Vercel News": "Vercel 新闻",
  "Vercel protects your projects across access, application, and infrastructure security.": "Vercel 在访问、应用程序和基础设施安全方面保护您的项目。",
  "Vercel provides everything you need to deploy and optimize your Turborepo apps for production, with zero configuration needed.": "Vercel 提供了部署和优化生产环境 Turborepo 应用程序所需的一切，无需任何配置。",
  "Vercel provides the developer tools and cloud infrastructure to build, scale, and secure a faster, more personalized web.": "Vercel 提供开发人员工具和云基础设施，以构建、扩展和保护更快、更个性化的 Web。",
  "Vercel recognizes your code's intent. Derisk your DevOps with framework defined infrastructure.": "Vercel 识别您的代码意图。使用框架定义的基础设施降低 DevOps 风险。",
  "Vercel Regions": "Vercel 区域",
  "Vercel Remote Caching has drastically sped up our CI runs when a code change only touches one or a few workspaces.": "当代码更改仅涉及一个或几个工作区时，Vercel 远程缓存极大地加快了我们的 CI 运行速度。",
  "Vercel Sandbox": "Vercel 沙盒",
  "Vercel Sandbox expands what our frontend infrastructure can handle.": "Vercel 沙盒扩展了我们前端基础设施可以处理的内容。",
  "Vercel Sandbox is an on-demand, isolated Linux microVM that runs arbitrary code safely through an SDK or CLI.": "Vercel 沙盒是一个按需、隔离的 Linux microVM，可以通过 SDK 或 CLI 安全地运行任意代码。",
  "Vercel Sandbox runs on Fluid compute, Vercel's optimized execution model that scales CPU and memory dynamically across millions of executions.": "Vercel 沙盒运行在 Fluid compute 上，这是 Vercel 的优化执行模型，可以在数百万次执行中动态扩展 CPU 和内存。",
  "Vercel Sandbox.": "Vercel 沙盒。",
  "Vercel simplifies 99.99% uptime with built in high-availability features that require no additional setup or maintenance overhead.": "Vercel 通过内置的高可用性功能简化了 99.99% 的正常运行时间，无需额外的设置或维护开销。",
  "Vercel supports HIPAA compliance for enterprise customers. Our HIPAA report is available upon request at": "Vercel 支持企业客户的 HIPAA 合规性。我们的 HIPAA 报告可应要求提供，网址为",
  "Vercel supports teams of all sizes, with pricing that scales.": "Vercel 支持各种规模的团队，并提供可扩展的定价。",
  "Vercel Toolbar": "Vercel 工具栏",
  "Vercel vs Akamai": "Vercel 对比 Akamai",
  "Vercel vs Netlify": "Vercel 对比 Netlify",
  "Vercel vs Render": "Vercel 对比 Render",
  "Vercel WAF builds on top of platform-wide, global security protecting all customers.": "Vercel WAF 建立在保护所有客户的全平台全球安全性之上。",
  "Vercel Web Analytics": "Vercel Web 分析",
  "Vercel Web Application Firewall FAQs": "Vercel Web 应用防火墙常见问题解答",
  "Vercel Web Application Firewall instantly propagates globally and scales on-demand to keep your application serving only desired traffic.": "Vercel Web 应用防火墙可立即在全球范围内传播并按需扩展，以确保您的应用程序仅提供所需的流量。",
  "Vercel will automatically route traffic to the nearest available edge.": "Vercel 将自动将流量路由到最近的可用边缘。",
  "Vercel Workflow": "Vercel 工作流",
  "vercel.com": "vercel.com",
  "Vercel.com uses Azure CosmosDB to store and globally replicate data, which is different than our Edge Network. This is an additional step taken to ensure uptime for applications on our platform.": "Vercel.com 使用 Azure CosmosDB 存储和全局复制数据，这与我们的边缘网络不同。这是为确保我们平台上的应用程序正常运行而采取的额外步骤。",
  "Vercel’s": "Vercel 的",
  "Vercel’s DX Platform": "Vercel 的 DX 平台",
  "Vercel’s Frontend Cloud.": "Vercel 的前端云。",
  "Vercel's intuitive development platform accelerates development cycles and enhances team productivity. ‍": "Vercel 直观的开发平台加速了开发周期并提高了团队生产力。‍",
  "Vercel’s WAF is a customizable security tool that protects each customer’s web applications from various online threats and attacks, it’s part of the larger Vercel Firewall that acts as a system-wide defense for all Vercel customers.": "Vercel WAF 是一款可定制的安全工具，可保护每位客户的 Web 应用程序免受各种在线威胁和攻击，它是更广泛的 Vercel 防火墙的一部分，作为所有 Vercel 客户的系统级防御。",
  "vercel/commerce": "vercel/commerce",
  "vercel/platforms": "vercel/platforms",
  "VercelLogotype": "Vercel 标识",
  "Verse": "Verse",
  "Vertical": "垂直领域",
  "Video": "视频",
  "Vietnam": "越南",
  "View all runtime logs generated by Vercel's infrastructure": "查看 Vercel 基础设施生成的所有运行时日志",
  "View all Templates": "查看所有模板",
  "View and manage your Vercel deployments": "查看和管理您的 Vercel 部署",
  "View and modify your Vercel projects and deployments.": "查看和修改您的 Vercel 项目和部署。",
  "View Build Visual Workflow Plugins on Vercel course": "查看“在 Vercel 上构建可视化工作流插件”课程",
  "View Builders Guide to the AI SDK course": "查看“AI SDK 构建者指南”课程",
  "View Creating an AI Summary App with Next.js course": "查看“使用 Next.js 创建 AI 摘要应用”课程",
  "View Demo": "查看演示",
  "View Docs": "查看文档",
  "View Integrations": "查看集成",
  "View Launch a Subscription Store with Vercel and Stripe course": "查看“使用 Vercel 和 Stripe 推出订阅商店”课程",
  "View Microfrontends on Vercel course": "查看“Vercel 上的微前端”课程",
  "View Models": "查看模型",
  "View Production Monorepos with Turborepo course": "查看“使用 Turborepo 的生产级 Monorepo”课程",
  "View React UI with shadcn/ui + Radix + Tailwind course": "查看“使用 shadcn/ui + Radix + Tailwind 构建 React UI”课程",
  "View Slack Agents on Vercel with the AI SDK course": "查看“使用 AI SDK 在 Vercel 上构建 Slack 代理”课程",
  "View Turborepo guide": "查看 Turborepo 指南",
  "View, search, inspect.": "查看、搜索、检查。",
  "Viewer seat": "查看者席位",
  "Views": "浏览量",
  "Virgin Islands, British": "英属维尔京群岛",
  "Virgin Islands, U.S.": "美属维尔京群岛",
  "Virtual Event": "虚拟活动",
  "Visit": "访问",
  "Visit Your Firewall": "访问您的防火墙",
  "Visitors": "访客",
  "Visual with 3 preview comments about tweaking the website design. Two cursors are hovering between the comments, conveying presence.": "展示关于调整网站设计的 3 条预览评论的视觉效果。两个光标悬停在评论之间，传达在场感。",
  "Visualize usage, traffic, and more from your Vercel dashboard with built-in monitoring, audit, and runtime logs.": "通过内置的监控、审计和运行时日志，在 Vercel 仪表板中可视化使用情况、流量等。",
  "Vite": "Vite",
  "Vite on Vercel": "Vercel 上的 Vite",
  "VPN": "VPN",
  "vs": "vs",
  "WAF IP Blocks": "WAF IP 封锁",
  "Waiting": "等待中",
  "Wallis and Futuna": "瓦利斯和富图纳",
  "Warning": "警告",
  "was added and shifted 2 other elements": "已添加并移动了其他 2 个元素",
  "Was wirst": "Was wirst",
  "WashingtonPost": "华盛顿邮报",
  "Watch a Demo": "观看演示",
  "Watch and learn from our experts.": "观看并向我们的专家学习。",
  "Watch now": "立即观看",
  "Wayfair": "Wayfair",
  "we": "我们",
  "We are constantly working with the upstream providers to get you the maximum limits, throughput and reliability.": "我们不断与上游提供商合作，为您争取最大的限制、吞吐量和可靠性。",
  "We are glad you are growing with Vercel! You can continue to self serve or": "我们很高兴您在 Vercel 上不断成长！您可以继续自助服务或",
  "We can test what sites will look like in production and solicit feedback through comments every step of the way.": "我们可以测试站点在生产环境中的外观，并在每一步通过评论征求反馈。",
  "We could test it out.": "我们可以测试一下。",
  "We deploy and optimize the necessary compute for any scale, replicated across 18 regions.": "我们部署并优化任何规模所需的计算资源，并在 18 个区域进行复制。",
  "we didn't have before.\"": "我们以前没有的。”",
  "we have optimizations, support, and speed": "我们拥有优化、支持和速度",
  "We have over a hundred models from a range of providers to give you the maximum flexibility.": "我们拥有来自众多提供商的一百多个模型，为您提供最大的灵活性。",
  "We make dev tools that help product engineers build successful products.": "我们制作开发工具，帮助产品工程师构建成功的产品。",
  "We offer tokens at list price from the upstream providers with no markup.": "我们以上游提供商的标价提供 token，不加价。",
  "We plan to rely on it more for running untrusted code in AI workflows and for integrating tools that cannot run in a Node.js serverless function.": "我们计划更多地依靠它在 AI 工作流中运行不受信任的代码，并集成无法在 Node.js 无服务器函数中运行的工具。",
  "We provide customers with tools to observe, control, and alert on their infrastructure spend with": "我们为客户提供工具，以便通过以下方式观察、控制和提醒其基础设施支出",
  "We save hours a week that would have been spent searching for content in our CMS.": "我们每周节省了数小时原本要在 CMS 中搜索内容的时间。",
  "We saw": "我们看到",
  "We worked with a recommended partner over the past couple of weeks to launch our new website on Vercel this morning. We’re so pleased with how it came out. The team was no short of an excellent partner to us: super responsive, talented, creative, and flexible with our tight timeline.": "我们在过去几周与推荐的合作伙伴合作，于今天早上在 Vercel 上推出了我们的新网站。我们对结果非常满意。团队是我们绝佳的合作伙伴：反应超级迅速、才华横溢、富有创造力，并且能够灵活适应我们紧迫的时间表。",
  "Weave": "Weave",
  "web": "Web",
  "Web Analytics": "Web 分析",
  "Web Analytics Plus": "Web 分析 Plus",
  "Web Analytics Plus:": "Web 分析 Plus：",
  "Web Application Firewall": "Web 应用防火墙 (WAF)",
  "Web Apps": "Web 应用",
  "Web Automation": "Web 自动化",
  "Web browser featuring the text: What will you create?": "Web 浏览器显示文本：您将创造什么？",
  "Web Engineering Team": "Web 工程团队",
  "Web3": "Web3",
  "Webhook Triggers": "Webhook 触发器",
  "Welcome back,": "欢迎回来，",
  "Welcome to the Acme store, your one-stop destination for all your online shopping needs.": "欢迎来到 Acme 商店，这是满足您所有在线购物需求的一站式目的地。",
  "Western Sahara": "西撒哈拉",
  "What are the limits for each plan?": "每个计划的限制是什么？",
  "What frameworks does it support?": "它支持哪些框架？",
  "What happens if there’s a false positive with my WAF rules?": "如果我的 WAF 规则出现误报会怎样？",
  "What infrastructure does Vercel use?": "Vercel 使用什么基础设施？",
  "What is Vercel Sandbox?": "什么是 Vercel Sandbox？",
  "What is Vercel Web Application Firewall?": "什么是 Vercel Web 应用防火墙？",
  "What models do you support?": "你们支持哪些模型？",
  "What once took an hour to deploy a hotfix now takes just 15 minutes, and rolling back changes happens in seconds.": "曾经需要一小时部署的热修复现在只需 15 分钟，回滚更改只需几秒钟。",
  "What resources can I allocate?": "我可以分配哪些资源？",
  "What runtimes are supported?": "支持哪些运行时？",
  "What types of attacks does Vercel’s WAF protect against?": "Vercel WAF 防御哪些类型的攻击？",
  "What will you create?": "您将创造什么？",
  "What will you ship?": "您将发布什么？",
  "What’s in AI SDK course?": "AI SDK 课程里有什么？",
  "When builds are fast and rollbacks are instant, every developer can ship small, iterative changes that keeps the team moving forward.": "当构建快速且回滚即时时，每个开发人员都可以发布小的迭代更改，从而推动团队前进。",
  "When cutting-edge AI development requires more than just a platform, Vercel stands out, delivering unprecedented tools and performance.": "当前沿 AI 开发需要的不仅仅是一个平台时，Vercel 脱颖而出，提供前所未有的工具和性能。",
  "When deployed on Vercel, Turborepo only builds affected projects, saving time and helping your team stay productive.": "部署在 Vercel 上时，Turborepo 仅构建受影响的项目，从而节省时间并帮助您的团队保持高效。",
  "When you push code to Vercel, we make it instantly available across the globe.": "当您将代码推送到 Vercel 时，我们会立即使其在全球范围内可用。",
  "Where Apps thrive.": "应用繁荣之地。",
  "Whether it’s the marketing team or the legal team, we know that we're not going to step on each other, and it's all part of the same ecosystem. When we're ready to pull it all together, it's seamless and fast.": "无论是营销团队还是法律团队，我们都知道我们不会互相干扰，而且这都是同一个生态系统的一部分。当我们准备好将所有内容整合在一起时，它是无缝且快速的。",
  "which describe our Technical and Organizational Security Measures. For more information, our Privacy Policy explains how information is collected, used, processed and disclosed by Vercel.": "其中描述了我们的技术和组织安全措施。有关更多信息，我们的隐私政策解释了 Vercel 如何收集、使用、处理和披露信息。",
  "which include": "其中包括",
  "which performs IP denies even earlier in the request lifecycle.": "它在请求生命周期的更早阶段执行 IP 拒绝。",
  "Which Vercel plan is right for me?": "哪个 Vercel 计划适合我？",
  "While the upstream providers may have limits, Vercel doesn’t place any rate limits on your queries.": "虽然上游提供商可能有限制，但 Vercel 不会对您的查询施加任何速率限制。",
  "Why BotID": "为什么选择 BotID",
  "Why use Sandbox instead of managing containers or VMs myself?": "为什么要使用 Sandbox 而不是自己管理容器或虚拟机？",
  "Wide range": "广泛的范围",
  "Will it impact performance or latency?": "这会影响性能或延迟吗？",
  "with": "使用",
  "With": "使用",
  "With a focus on collaboration, automation, and developer-friendly workflows,": "专注于协作、自动化和开发人员友好的工作流程，",
  "With a reduced load on both your backend and the client, sites are performant no matter what device your user is visiting from.": "通过减少后端和客户端的负载，无论用户使用什么设备访问，站点都能保持高性能。",
  "with an interactive product tour, trial, or a personalized demo.": "通过交互式产品导览、试用或个性化演示。",
  "with custom domains by using Next.js and the Platforms Starter Kit.": "通过使用 Next.js 和 Platforms Starter Kit 的自定义域。",
  "with Email": "通过电子邮件",
  "With full-context PR reviews, anomaly investigations, and high quality suggestions, improve productivity and catch more issues.": "通过全上下文 PR 审查、异常调查和高质量建议，提高生产力并发现更多问题。",
  "with higher execution, increased app bandwidth, Speed Insights, team features, and more.": "具有更高的执行力、增加的应用带宽、Speed Insights、团队功能等。",
  "with Incremental Static Regeneration.": "使用增量静态再生 (ISR)。",
  "with Next.js.": "使用 Next.js。",
  "With our previous managed service, we were restricted to their platform, so we were restricted in what we were able to build. Going headless allowed us to keep the power of that commerce backend, and bring in the UI flexibility of Next.js.": "对于我们之前的托管服务，我们受限于他们的平台，因此我们在构建内容方面也受到限制。采用 Headless 架构使我们能够保留该商务后端的强大功能，并引入 Next.js 的 UI 灵活性。",
  "with Passkey": "使用 Passkey",
  "With real-time infrastructure and traffic insights, Vercel is the mission control for frontend applications.": "凭借实时基础设施和流量洞察，Vercel 是前端应用程序的任务控制中心。",
  "with SAML SSO": "使用 SAML SSO",
  "With SAML SSO": "使用 SAML SSO",
  "with the cloud built for AI.": "使用专为 AI 构建的云。",
  "With the Vercel Toolbar, you can run an accessibility audit, check your Open Graph image, QA for layout shifts, and view and manage your feature flags without leaving the platform.": "使用 Vercel 工具栏，您可以运行可访问性审计、检查 Open Graph 图像、QA 布局偏移，并查看和管理功能标志，而无需离开平台。",
  "With Turborepo, orchestrate a single change to roll out code safely, without breaking existing versions.": "使用 Turborepo，协调单个更改以安全地推出代码，而不会破坏现有版本。",
  "With Vercel, MotorTrend": "通过 Vercel，MotorTrend",
  "With Vercel, PAIGE boosted their Black Friday revenue by 22% and increased conversion rates by 76%.": "通过 Vercel，PAIGE 将其黑色星期五的收入提高了 22%，转化率提高了 76%。",
  "with Vercel.": "使用 Vercel。",
  "without compromising": "无需妥协",
  "without third-party scripts, for": "无需第三方脚本，用于",
  "Wix": "Wix",
  "Wiz": "Wiz",
  "Work with the Next.js team.": "与 Next.js 团队合作。",
  "Workflow": "工作流",
  "Workflow DevKit": "工作流开发套件",
  "Workflows from code to production.": "从代码到生产的工作流。",
  "Workspace Security": "工作区安全",
  "Worth over $10M in incremental profits.": "价值超过 1000 万美元的增量利润。",
  "write,": "写入，",
  "Wrote 5 entries to database.": "向数据库写入了 5 条条目。",
  "x.com": "x.com",
  "xAI": "xAI",
  "Xata": "Xata",
  "Yarn v1 starter Turborepo with multiple meta-frameworks all working in harmony and sharing packages.": "Yarn v1 入门级 Turborepo，包含多个元框架，可协同工作并共享包。",
  "ycombinator.com": "ycombinator.com",
  "Yemen": "也门",
  "Yes, a list of our current subprocessors can be found on our": "是的，我们当前的子处理者列表可以在我们的",
  "Yes, it offers detailed logs and reports on security events and blocked threats by visiting the Firewall tab within the dashboard. The Firewall visibility is performed on a per-project basis and can link directly to Monitoring queries that can be used to conduct deeper investigations.": "是的，通过访问仪表板中的防火墙选项卡，它提供有关安全事件和已阻止威胁的详细日志和报告。防火墙可见性是基于每个项目执行的，并且可以直接链接到用于进行更深入调查的监控查询。",
  "Yes, it works with custom domains configured in your Vercel project.": "是的，它适用于在您的 Vercel 项目中配置的自定义域。",
  "Yes, it’s built to scale and can handle high-traffic websites efficiently.": "是的，它是为扩展而构建的，可以有效地处理高流量网站。",
  "Yes, the WAF is available for use on all plans.": "是的，WAF 可在所有计划中使用。",
  "Yes, Vercel has a Self-Assessment Questionnaire (SAQ)-D Attestation of Compliance (AOC) for Service Providers and a Self-Assessment Questionnaire (SAQ)-A Attestation of Compliance (AOC) for Merchants based on PCI DSS v4.0.": "是的，Vercel 拥有基于 PCI DSS v4.0 的服务提供商自我评估问卷 (SAQ)-D 合规性证明 (AOC) 和商户自我评估问卷 (SAQ)-A 合规性证明 (AOC)。",
  "Yes, Vercel has a SOC 2 Type 2 attestation.": "是的，Vercel 拥有 SOC 2 Type 2 认证。",
  "Yes, Vercel has completed TISAX Assessment Level 2 to serve the automotive industry. Customers can access results directly through the ENX portal.": "是的，Vercel 已完成 TISAX 2 级评估以服务于汽车行业。客户可以直接通过 ENX 门户访问结果。",
  "Yes, Vercel is certified under the DPF. Our public listing is available at": "是的，Vercel 已通过 DPF 认证。我们的公开列表位于",
  "Yes, we offer custom invoicing for Enterprise customers.": "是的，我们为企业客户提供定制发票。",
  "Yes, you can configure WAF to block IP addresses in two ways: either via the business logic of a custom firewall rule or by leveraging": "是的，您可以通过两种方式配置 WAF 以阻止 IP 地址：通过自定义防火墙规则的业务逻辑，或通过利用",
  "Yes, you can customize rules and policies to fit your specific security needs.": "是的，您可以自定义规则和策略以满足您的特定安全需求。",
  "Yes, you can set up different WAF configurations for each project.": "是的，您可以为每个项目设置不同的 WAF 配置。",
  "Yes! On top of your included credit on Pro, you can pay as you go, uncapped. If you have a free Hobby account, you are limited to the usage caps and cannot purchase additional usage. Read more details": "是的！除了 Pro 包含的额度外，您还可以按需付费，没有上限。如果您拥有免费的 Hobby 帐户，则受限于使用上限，无法购买额外使用量。阅读更多详情",
  "Yes! When you sign up for a Vercel account, you get $5 of credits every 30 days to try out any model from our model list. We don’t restrict access to premium models.": "是的！当您注册 Vercel 帐户时，您每 30 天会获得 5 美元的额度，用于试用我们模型列表中的任何模型。我们不限制对高级模型的访问。",
  "Yes. BotID supports per-component protection. You can apply it only where needed, like checkout, signup, or AI endpoints.": "是的。BotID 支持按组件保护。您只需在需要的地方应用它，例如结账、注册或 AI 端点。",
  "Yes. BotID verifies sessions invisibly. There is no user interaction.": "是的。BotID 不可见地验证会话。无需用户交互。",
  "Yes. For more information, see our": "是的。有关更多信息，请参阅我们的",
  "Yes. It’s tuned for popular frameworks like Next.js, React, Nuxt, Svelte, but not limited to those.": "是的。它针对 Next.js、React、Nuxt、Svelte 等流行框架进行了调整，但不限于这些。",
  "Yes. Sandbox is purpose-built to execute untrusted or AI-generated code in fully isolated, short-lived environments.": "是的。Sandbox 专为在完全隔离、短暂的环境中执行不受信任或 AI 生成的代码而构建。",
  "Yes. Vercel has a public HackerOne bug bounty program for our open source projects that rewards researchers for finding and reporting security vulnerabilities. To report a vulnerability, please submit through our": "是的。Vercel 针对我们的开源项目设有一个公开的 HackerOne 漏洞赏金计划，奖励发现并报告安全漏洞的研究人员。要报告漏洞，请通过我们的",
  "Yes. Vercel offers flexible access options. Any plan has access to": "是的。Vercel 提供灵活的访问选项。任何计划都可以访问",
  "Yes. Vercel offers managed rulesets, including one specifically designed to protect against the": "是的。Vercel 提供托管规则集，包括专门设计用于防御",
  "Yes. You can open up to four ports and access them through a sandbox URL, such as sandbox.domain(port).": "是的。您可以打开最多四个端口，并通过沙盒 URL 访问它们，例如 sandbox.domain(port)。",
  "You are responsible for any payment processing fees.": "您需负责任何支付处理费用。",
  "You can get started with Vercel Sandbox quickly and easily.": "您可以快速轻松地开始使用 Vercel Sandbox。",
  "You can rely on Vercel to be your partner anywhere in the world. We’ll be with you in minutes if you need us.": "无论身在何处，您都可以依靠 Vercel 作为您的合作伙伴。如果您需要我们，我们将在几分钟内与您联系。",
  "You can view active sandboxes in the Observability → Sandboxes view for your project, and stream real-time logs to your terminal.": "您可以在项目的“可观测性”→“沙盒”视图中查看活动的沙盒，并将实时日志流式传输到您的终端。",
  "You choose the routes. BotID only runs where you configure protected paths and components.": "您选择路由。BotID 仅在您配置受保护路径和组件的地方运行。",
  "You'll hear from HelloFresh Principal Engineer Pepijn Senders and learn about rendering strategies to build systems that deliver high performance and reliability for their global customers.": "您将听到 HelloFresh 首席工程师 Pepijn Senders 的分享，并了解有关构建为其全球客户提供高性能和可靠性的系统的渲染策略。",
  "You're in control of your Vercel Web Application Firewall.": "您可以掌控您的 Vercel Web 应用防火墙。",
  "your": "您的",
  "Your app, your rules.": "您的应用，您的规则。",
  "Your first deploy": "您的第一次部署",
  "Your gateway to globally fast, infinitely scalable, and always reliable web apps.": "通往全球快速、无限扩展且始终可靠的 Web 应用的网关。",
  "Your guide to building a multi-tenant app": "构建多租户应用的指南",
  "Your internal APIs and databases are secure from the public internet. Builds and runtime traffic are funnelled through fully dedicated IP addresses.": "您的内部 API 和数据库不受公共互联网的影响。构建和运行时流量通过完全专用的 IP 地址进行传输。",
  "Your Kubernetes companion.": "您的 Kubernetes 伴侣。",
  "Your name": "您的姓名",
  "Your platform engineering toolkit.": "您的平台工程工具包。",
  "Your product, delivered.": "您的产品，已交付。",
  "your runtime logs without any third-party integrations.": "您的运行时日志，无需任何第三方集成。",
  "Your team’s toolkit to stop configuring and start innovating. Securely build, deploy, and scale the best web experiences with Vercel.": "您团队的工具包，停止配置，开始创新。使用 Vercel 安全地构建、部署和扩展最佳 Web 体验。",
  "YouTube": "YouTube",
  "Yupp": "Yupp",
  "Zambia": "赞比亚",
  "Zamp": "Zamp",
  "Zapier": "Zapier",
  "Zeitgeist": "时代精神",
  "Zero config": "零配置",
  "Zero config deployments": "零配置部署",
  "Zero configuration.": "零配置。",
  "Zero friction verification.": "零摩擦验证。",
  "Zero maintenance.": "零维护。",
  "Zero-config CDN cache": "零配置 CDN 缓存",
  "Zero-config pre-production environments, integrating with your git workflow, with builds in minutes.": "零配置预生产环境，与您的 Git 工作流集成，几分钟内完成构建。",
  "Zero-config to deploy. Instantly share your work.": "零配置部署。即时分享您的工作。",
  "Zimbabwe": "津巴布韦",
  "Zora": "Zora",
  "​Admin Dashboard": "管理控制台",
  "​AI": "人工智能",
  "AI AppsAI Apps": "AI 应用",
  "All your tools.Zero configuration.": "所有工具，零配置。",
  "​Authentication": "身份验证",
  "​Backend": "后端",
  "​Blog": "博客",
  "Budget0": "预算",
  "Build with our AI SDK today.": "立即使用我们的 AI SDK 构建。",
  "​CDN": "CDN",
  "Certification0": "认证",
  "​CMS": "CMS",
  "Code editor": "代码编辑器",
  "Code generation": "代码生成",
  "Continue with Email": "通过电子邮件继续",
  "Continue with Passkey": "通过 Passkey 继续",
  "Continue with SAML SSO": "通过 SAML SSO 继续",
  "​Cron": "定时任务",
  "​Documentation": "文档",
  "​Ecommerce": "电子商务",
  "EcommerceEcommerce": "电子商务",
  "​Edge Config": "边缘配置",
  "​Edge Functions": "边缘函数",
  "​Edge Middleware": "边缘中间件",
  "Expertise0": "专长",
  "Framework0": "框架",
  "Git integration": "Git 集成",
  "github": "GitHub",
  "invisible": "不可见",
  "​Marketing Sites": "营销站点",
  "MarketingMarketing": "市场营销",
  "​Microfrontends": "微前端",
  "​Monorepos": "Monorepo",
  "​Multi-Tenant Apps": "多租户应用",
  "Next.js logomark": "Next.js 标志",
  "Next.js logotype": "Next.js 标识",
  "PlatformsPlatforms": "平台",
  "​Portfolio": "作品集",
  "​Realtime Apps": "实时应用",
  "Region0": "区域",
  "​SaaS": "SaaS",
  "Search AcademySearch⌘ K": "搜索学院 ⌘ K",
  "Search Knowledge BaseSearch…⌘ K": "搜索知识库... ⌘ K",
  "Secure environment": "安全环境",
  "​Security": "安全",
  "Security that scales with you.": "随您扩展的安全。",
  "Select a valueVercelv0Vercel and v0": "选择一个值：Vercel、v0、Vercel 和 v0",
  "​Starter": "Starter",
  "Threat protection": "威胁防护",
  "Tier0": "等级",
  "Turbo speed. Enterprise scale.": "Turbo 速度。企业级规模。",
  "Turborepo on Vercel": "Vercel 上的 Turborepo",
  "​Vercel Firewall": "Vercel 防火墙",
  "Vercel logomark": "Vercel 标志",
  "Vercel logotype": "Vercel 标识",
  "​Virtual Event": "虚拟活动",
  "Web AppsWeb Apps": "Web 应用",
  "​Web3": "Web3",
  "Your first deployis just a sign-up away.": "您的第一次部署仅需注册即可。",
  "0.06 GB-Hrs": "0.06 GB-小时",
  "1 TB": "1 TB",
  "1,440 GB-Hrs": "1,440 GB-小时",
  "10 GB": "10 GB",
  "100 GB": "100 GB",
  "10M": "10M",
  "1M": "1M",
  "200K": "200K",
  "2M": "2M",
  "360 GB-Hrs": "360 GB-小时",
  "5.4K": "5.4K",
  "50K": "50K",
  "686.11 kB": "686.11 kB",
  "69.95 MB": "69.95 MB",
  "Activity": "活动",
  "Add New Project": "添加新项目",
  "Add New...": "新建...",
  "AI 网关": "AI 网关",
  "Automatically monitor your projects for anomalies and get notified.": "自动监控您的项目异常并获取通知。",
  "Close": "关闭",
  "Dismiss": "忽略",
  "Edge Request CPU Duration": "边缘请求 CPU 持续时间",
  "Experience": "体验",
  "F": "F",
  "Feedback": "反馈",
  "Filter and Sort Projects": "筛选和排序项目",
  "Find…": "查找...",
  "Fluid Active CPU": "Fluid 活跃 CPU",
  "Fluid Provisioned Memory": "Fluid 预置内存",
  "Function Invocations": "函数调用",
  "gamblerix": "gamblerix",
  "gamblerix's projects": "gamblerix 的项目",
  "GamblerIX/myhomepageonvercel": "GamblerIX/myhomepageonvercel",
  "Get alerted for anomalies": "获取异常告警",
  "GitHub": "GitHub",
  "grid": "网格",
  "Hobby (个人版)": "Hobby (个人版)",
  "ISR 读取": "ISR 读取",
  "ISR 写入": "ISR 写入",
  "Jan 11": "1月11日",
  "Last 30 days": "过去 30 天",
  "list": "列表",
  "main": "main",
  "Menu": "菜单",
  "Microfrontends Routing": "微前端路由",
  "myhome": "myhome",
  "new navigation": "新导航",
  "notifications": "通知",
  "Open links menu": "打开链接菜单",
  "pageon": "pageon",
  "Preview deployments that you have recently visited or created will appear here.": "您最近访问或创建的预览部署将显示在这里。",
  "Project Menu": "项目菜单",
  "Projects": "项目",
  "Quick Navigation": "快速导航",
  "Recent Previews": "最近预览",
  "Recents": "最近",
  "Sandboxes": "沙盒",
  "Scroll to top": "滚动到顶部",
  "SDK": "SDK",
  "Search Projects…": "搜索项目...",
  "Settings": "设置",
  "Show More Usage": "显示更多用量",
  "Skip to content": "跳转到内容",
  "smyqh.com": "smyqh.com",
  "Support": "支持",
  "Switch team": "切换团队",
  "to find anything in the dashboard.": "以在仪表板中查找任何内容。",
  "Try": "尝试",
  "Try it": "试一试",
  "Try it out": "试一试",
  "Upgrade": "升级",
  "Upgrade to Observability Plus": "升级到 Observability Plus",
  "Usage": "用量",
  "vercel": "vercel",
  "Vercel": "Vercel",
  "Vercel 目录": "Vercel 目录",
  "Vercel logo": "Vercel 标志",
  "Vercel Logo": "Vercel 标志"
}